[生日事件] 對唔住 我地係啱啱太子切蛋糕嗰班

好對唔住 各位香港人
我地係今日慶生既個team人
無諗過今晚嘅事會影響會咁大
我地認真反思過唔應該係太子靈堂前面慶祝，唔應該係戰場上慶生
我地都係一班熱愛香港既青年人

我地無意去影響到 其他CHANNELS既運作
更加唔想我地既愚蠢既行為
影響到今次既運動

我地再次講多次好對唔住
要屌要罵我地會接受 我地會繼續反省我地既行為
但真心好希望各界 唔好因為我地既愚蠢而停止營業
因為好多手足好需要要大家既幫手

再一次 為我地既愚蠢行為 講一聲對唔住

對唔住
Ig張道歉文係之前既
我地知錯 無諗過會搞到咁大
對唔住

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

證明?

我地無意去影響到 其他CHANNELS既運作

乜撚野你呀屌你老母
生日快樂呀屌你地老母

有人篤左灰，你地留番同個官講

無圖無片我話我係你阿媽都得啦

自己諗下點收科

你係錯
但係果兩班人要人哄又係煩
呢期佢地見冇乜料到想收手咁啱搵錯你做藉口姐

Ok 道歉左就算 大家快啲集中返18區 要開戰

一句講哂 係人地祭壇面前慶生有無腦? 對唔對得住831受傷,死既市民?

知錯下次就唔好！

--------------------

等上庭自己解釋

俾機會你 自己去最近間警署自首 承認參與太子非法集結

撚樣

大佬，就咁po上連登有鬼用咩，都唔知邊個寫
係嘅，你地就叫嗰個女仔po出嚟，或者你地一人po一次都得（我估你地好快比連登仔起埋底㗎啦）

我地俾人屌左咁多年廢青就係因為有你地班不識事務嘅人起度

Prove it

唔知你地join過乜活動 但咁無危機意識
有定心理準備會有狗上門

拉
有證明？
推行動post先

我知佢地戇鳩
但篤灰
班黑警真係唔知會做咩
依樣又過火咗

Prove It

証明呢？

屌你哋真係on99

道歉時露出胸部是常識吧

自己出樣怪咩人

大家屌完推返行動post啦，聽日十八區大大鑊玩起佢！

屌你老母

proof?????????????????

想呢d所謂"同路人"試下比狗屌死既滋味 之後起條屍隔黎食蛋糕
手足係要尊重先叫手足 呢d fucking animals黎

個蛋糕食完未？

唔識prove 啦， 大家當係當事人真誠道歉咪算囉
屌都屌完， 咪撚因為呢件事停哂工啦

收嗲啦P牌仔
你有能力推得郁其他post?

最起馬都要出黎跪低道歉呀

你講乜撚野阿，呢d說話係人講既咩

唔駛prove 啦*

唔好意思！
有手足送你班仆街最後一程！
慢慢食埋個生日蛋糕喇！

就咁一篇字點證明你係當事人 點信啊

Fc？你話係林奠都得

聽日影一張你地去太子站拜祭既相，
附連登用戶編號，就原諒

老老豆豆，其實綠衫係咪條弱智女既厹，溝智障女果然有返咁上下智障，兄弟搵仔真係笑撚死人
做厹做到想做浪漫亂世情人，點知柒到條女應該嬲鳩豬

接唔接受道歉都好，話之佢地啦，大家出去推行動post啦

等被捕啦
仲要post ig 好威威話自己係勇武有team
真係花式自殺
做人做到你咁鳩屎,抵你入去坐

屌夠啦有意思咩 集中行動啦

爆眼

門牙爆裂

太古義士

落井下石，OT可以有10皮既黑警

比橡膠子彈爆頭既示威者

拔萃女教師爆眼

其他太多太多，不能盡錄

你仲割唔割？
仲想唔想互屌？

唔完美，可以檢討，但唔好互屌同白白分化，
諗下五大訴求，望下呢堆圖 警惕自己，
同路人點樣錯，點樣用武力，都唔夠對家萬份之一

10月13日 十八區開花

喂阿sir你篤左人灰呀

要跪地 拍片

快d清野
班狗有機會黎嫁啦

樓主你班仆街必須受到清算！
道歉都冇撚用
食人血饅頭食得咁撚開心呀嘛

咁大個人做嘢都唔經大腦
揾定律師先 有人已經篤咗灰

唔知612 星火會唔會幫你

即係打從最初你地知道太子有祭壇但仍然都落去個到
然後生日個位港豬就話係記者行哂埋黎影佢先大家起哄
你隔離post個fd仲要叫錯個channel叫兄弟搵仔
我睇唔撚得出你幾撚有誠意
我p牌推唔到post我就會點都Jerer住你問架啦
搞抗爭 你咁撚樣圍威喂叫抗爭

拉落黎

終於上熱門 推呢個呀 咁多日得呢篇上到熱門

10.13 18區開花 快啲推喇喂

唔該唔好開咁撚多post 唔該推返行動post
如果你係五毛祝你冚家剷

樓主都想出名？
真諷刺

咁有錢打邊爐飲酒慶生
成班夾10萬捐星火再講啦

老豆搵仔無話起底篤灰

唔好再有第三次啦好無？

道佐歉就算，件事完啦

不推文 please

証明呢大佬？FC是常識啦
食蛋糕食傻左呀？

屌你老母 去死啦仆街

好明白各位手足都好撚嬲 今日見到我自己都忍唔住爆粗屌鳩佢 但嬲完屌完就算啦 經過今日就當學識總會有啲人做左少少嘢就會覺得自己好把砲 衝出嚟柒完就是但講啲牛頭唔答馬嘴嘅嘢希望今次可以教識嗰個港女同佢地所謂條team做人啦 利申小弟今日都生日 願望亦都係大家叫左好耐好耐嗰八隻字 希望可以實現啦

OK 完
18區！聽日！

以後做人唔好再咁幼稚喇

今次就算
以後邊個係抗爭地點慶生 求婚
我一定打柒佢!

一定有好多3毛 同狗 會唔接受你地道歉
想搞散大家運動去

依家生日條友IG比人起左

拿拿聲整段好D既道歉聲明放係IG
跟住貼上黎
然後DEL晒 其他IG POST去啦
唔好比D 3毛利用到你地既過失去發大呢件事
所以你地一定要快手

你又做過嘜撚野啊

完 聽日18區

屌你老母，你地同一批人都玩得幾多次吖？
我一撚定會起撚哂你地所有底。

呢位係咪你朋友?

點解佢要show gear? 點解佢連老豆搵仔都打錯?

咁大個人 成班都冇腦嘅

起碼肯真道歉，但已經有班人嬲撚到去舉報，我都唔知你地點好，最好準備定律師同諗定點講

有手足篤左灰啦
有曬表面証據黑警一定做野
仲要係勇武team

屌佢老母 慣犯
呢班人從來唔係同路人
隨便篤灰

拉
推行動post呀

之前篇道歉文唔係好撚型架咩，又唔小心經過太子又唔小心拎左個蛋糕唔小心慶埋，又話無記者影到咪無事，又話付出左幾多幾多叫人咪撚再屌啦咁喎，連對唔住三個字都無架好撚型呀

冇必要篤灰，唔洗做到咁盡

你無拉到要不推文先有用

冧到咁一定扑得好開心

[推返行動post] 林鄭:原來嘉年華化可以搞散你場運動，tg都停更埋

明知三人或以上告得非法集結，仲要對住鏡頭慶生，就算無篤灰都實俾狗咬，你地自求多福，不推文，推行動post

屌你老母 低質分化

你哋真係熱愛香港咩

【緊急】革命成功關鍵：金融戰線

柒左道左歉就算啦，點對唔住死傷者都冇令佢地死傷嘅人大罪

道左歉咪就算囉
又要起底又要自首, 對黑警都冇咁強硬...

accepted approved
此post已完
好多連登仔痴撚線唔好上心
齊上齊落
其他人可以出番去推行動post了

你收皮啦分化撚

咁大個人做野用下腦啦
我相信你地係plan過點俾驚喜你地既朋友
但唔該你地諗下現場環境氣氛啦
On99咁 豬隊友就係你地呢d
事主個story講自己做既野唔少
我想講
唔好睇到自己咁大咁緊要
應該咁講
每個人都好大好緊要包括你地

事實係而家每個有出黎既香港人都做
緊自己應該要做既野
你呢單野唔係只係手足覺得你唔尊重咁簡單，
直頭影響世界對我地抗爭既形象
其實真係好撚大件事

黃左啦，快D走佬啦，去台灣又好，去外國又好，唔走就入新疆嶺架啦，走呀!!!

你講乜撚野啊

買機票走啦

真

仆街

道歉聲明竟然話自己付出都唔少，你做過啲乜會夠膽講呢句

有手足連命都冇埋，手腳骨折
你仲有隻閪手仲有得切蛋糕，話自己付出唔少？

要慶祝咪去第二到囉 做乜要去太子？
冇諗過會搞到咁大？你當自已去左Neway啊？
尊重識唔識啊？你地冇尊重過香港人冇尊重過咁多位手足啊dllm

屌你老母 落地獄啦八婆

其實你班垃圾死mk係咪覺得自己好撚型
你而家可以做嘅就係拍片道歉
唔好以為開個po打兩句就叫有誠意

道咗歉就算啦快啲推行動post
cls 一件事洗咗半個熱門

各位唔使嘈 雖然呢件事係ON9 但好明顯連登咁多個相關嘅post 包括當中情緒表現得好激動嘅推文 100%係mon post 狗
佢哋務求嘅就係炒大呢件事 去達至分化/失焦嘅目的
各位有理智嘅連登巴絲 無須過份認真
依家只需要搵返行動post推返去熱門就得

大家不要為了一團麵粉而產生蝴蝶效應。
尤其大家清楚對家的策略及人手。

唔會🈹，因為今次已經係中年老年超老年，都行出嚟。今日條街完全見到

事情不是這樣。大家冷靜啲。一齊左130幾日，要搞分化就一早化左。大家聰明人，唔好俾人搞亂

記住：we want the same thing !

不雖要割。

下次唔好啦

衰撚過藍絲帶，單野一岀分分鐘影響埋國際戰線！屌你老母，一野帶風向，話係藍絲做仲好！

點証明係你

點解要講大話
如果冇人cap到圖嘅話
係咪就咁就算數

根本你地心態就好撚有問題
咩叫做得唔少？
咩叫唔知情？

生日快樂呀手足。對唔住，終有一日我地係煲底同你補慶番個難忘既生日

你夠膽係IG po埋啲咁撚樣既道歉不如copy呢段文再po一次

比人cap哂依家又話個ig唔係自己既 想點撚樣？

道完歉出去幫手推活動post唔該

警告你地班mk兒女
要慶祝乜撚野 去返私人場所慶
你幫襯黃店咩都好 唔好係條街隔離係記者或者岩岩食完tg街坊都慶
而家咁做會發生咩事 你地自己話

做得好，成隊自爆。

拉

知錯就好 希望你哋汲取到教訓
不過你哋比人篤咗灰 請小心

你地唔係我同路人
但最後講句
要走就好依家買定機票走
你地比人和暴動定係非法集結唔到連登仔話事

曲定直？

叫女事主 聽日去太子站
向大家同死者對歉

原諒你哋了

成件事原本唔好再提係最好解決方法 不分化
相信將來唔會見到同類事情發生

唔好再提比人拎黎當新聞

我屌你地成個連登都生日post 你同佢地有咩分別

起底報警個班一係藍絲 一係唔撚用腦 比晒子彈人

到時popo可能再更加濫權拉街上做緊任何野既人

成功因爲生日而控入罪之後法庭可以有案例更易入其他手足罪

屌你老帽 報警個個仲撚on9過生日個班 屌你醒下啦 用下個腦啦

收皮啦垃圾

唔會篤！ 屌就夠 屌到佢地知錯
下次唔會再犯

原來已經唔係第一次 屌佢老母！

道歉左我就一定接受 講真 推新屋領post都無咁快 到底大家係想捉手足做錯野定係想贏運動 ？開埋道歉post 我希望聽日呢啲post全部沉底

不割

篤灰撚最冇資格出聲
咁輕易就送同路人去死去留案底
講左幾個月不篤灰 原來係9up
藍屍都冇你哋咁賤格

唉， 如果真係有狗上門搵你哋， 你哋好寫定遺書， 諗定做浮屍定跳樓跌到爛晒， 然而我唔希望我因為誤會你哋係義士而為你哋傷心

清醒少少, 唔好變左連登版既NBA, 唔好俾人分化

好推行動post啦

算啦道左歉,又屌左一獲啦放過佢地啦,不過建議比D證據比大家知道真係你地先

擺明直啦

雖然我仲係好撚嬲
嬲到訓唔到
但你地自己小心
有人報左警

有人篤左佢啦 自己搵返個源頭啦傻鳩

Push!
夠啦！
推番有用post

關我撚事咩
10月13日遍地開花啊！

係驚比人屌姐 唔覺得有幾真心

推

真係唔見棺材唔流眼淚
有d人整定要外人教
自己人教就唔聽
正如講左9萬幾次女仔唔好著咁少布都係要咁少布一樣

咪撚出post 啦屌你老母，膠化成件事
聽日成班人自己落太子公開鞠躬道歉

Pishhhhh

唉，好心咪撚做埋啲戇尻行為
好好地反省下咁樣做係為啲乜啦大佬

最on9係你除咗口罩

拉post啦唔好推

講乜鳩野？

唔係下下起都要靠老豆既
呢d mk 大把人睇佢唔順眼
出去發夢都要打卡
除左抵死仲有咩講

屌

屌你啦
藍絲扮手足
手足會無啦啦落去太子切蛋人糕

好地地喺餐廳切唔得？
呢班嘢擺明精心設計再加埋三毛大軍出動

其實根本都唔係手足，只係消費緊場運動既mk
我相信唔少人同我一樣，就算佢哋有幾多道歉都唔會下得到氣，覺得佢哋唔值得被原諒
不過佢哋都唔會明

推文宣行動po好過

算啦

捐番三幾千俾星火以示誠意就算你啦
教訓一定要買，更要以儆效尤

兄弟搵仔都up得出
點信你呀

嘩屌你老母

做咩姐你

篤灰點都唔太好（雖然我唔認為係自己友），我諗老豆搵仔係認真

大家請集中，不割蓆不篤灰唔係口號

正豬閪 仲要自己除撚埋口罩 比狗拉都抵撚你死

真係好對唔住各位手足
我地承諾唔會有第三次 一定一定一定唔會有
對唔住

同一班人黎？

將會有好多臥底/藍絲黎現場慶生食蛋糕
原來搞散場運動咁易既
生日快樂呀

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

我係mon post狗 睇到你地屌真係好撚爽，居然仲有人幫我起埋底

認真啦
不如你地做返啲野等大家消氣
有人為左香港為左你地賣血賣肉甚至賣身
身心疲倦既情況下仲要見到你地咁樣
會崩潰架

其實呢刻無人原諒到你哋
不過唔會再講你哋嘅事
無理由為左你哋搞到場運動出現裂痕

疑似女主角 原來係慣犯

蛋乜撚糕 推行動po
善用不推文回覆

打住邊爐睇手足喺街圍狗屋係咪好過癮?

經一事長一智啦，下次唔好啦
五大訴求 缺一不可

講真 你個friend套6200捐撚左出去算啦
你學乜野人抗爭呀 你連和理非都唔係喎 走去個死人既地方慶祝生命既誕生?

屌你老母你痴撚左邊筋

係 慣犯嚟

Yessss

2個都有donate
希望我啲donation幫係啲真正為香港嘅後生仔身上
而唔係哩啲垃圾

懸賞起底 4000蚊

我想見到 ig 果條女道歉
係度 twist 先最嬲

唔好俾狗帶風向！！ 專注10.13 十八區開花！！

大局為重！！

不分化不割蓆 唔止係口號！

道歉左就算 大家快啲集中返18區 要開戰

你慶祝左幾獲加啦
唉
而家喺四個頻道都唔撚更新啊

收皮啦
你地會諗到去太子拎個蛋糕慶祝生日嘅思維 , 已經從來不是同路人。
我真係好嬲

反乜撚嘢省
女事主將個波推去啲所謂teammate到呀
明明就有哂預謀去消費政治
唔好講到自己為場運動付出咗好多咁
得罪講句 從來都唔係同路人

先多謝你 不過大事大非前 根本唔需要任何慶祝 各位齊心向目標前進

連基本既專重都唔識試下叫條女親自出嚟道歉 重好似唔撚知錯咁 革命唔係比你地班人攞嚟消費曬命

其實篤唔篤都一樣
佢地根本係自爆

邊撚個on9篤灰?
篤灰撚仲撚嚴重過佢地

Dllm原來上次生日又係你班仆街

到時咪有人拎蛋糕幫返呢隊人慶祝，無野既。

仆街!

成班垃圾
屌佢地老母

岩呀，聽日見

push this

你好
我係岩岩太子果班既其中一員
首先為岩岩係太子切蛋糕一事向全香港人同所有被政權迫害既人道歉
手足講得好岩 係岩既地方做岩既事
我地唔應該係太子站外面做d咁既事
我地冇經過深思熟慮而做左大眾不能接受既事引起咁大迴響 係我地唔岩
可能有人會話我地和理非打卡呃光環 有人會話我地搵其他香港人黎做背景 發生今次既事令到大家反感 十分抱歉 對於大家既我地意見 我地會反思我地做過既野係唔係合適
我地做出黎既野 我地會負上責任

再一次為我地既不成熟向全香港人道歉

以後見到呢D場合，
街坊記得噓走佢地

原來真係唔止一次...

講真，連登有mon po狗，段片入面見到有人除口罩有曬正面，加上本身呢度都有5毛3毛呢類，啱先見到有人話網上督咗灰，俾人屌，查實可唔可以清楚明白連登係有人滲入..出去夢遊都有出卧底，何況連登，依家有人可能督灰，片入面d見樣嘅都可能危危乎..哎，唔知點講好，一嚟如果係同路人的話係唔想佢地有事，二嚟偏偏佢地又冇分地點去做慶祝嘅野令人不齒，都幾矛盾

你講乜春？

去靈堂上返幾注香啦 比D誠意 最簡單啦 唔洗錢唔洗任何野 上返注香向義士道歉 拍埋片 好簡單 遮樣都ok架啦

好心啦 都咁大個人
諗吓咩係應該做 咩係唔應該做
啱啱真係嬲到仆街

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

又係你呢條撚樣
以為自己改名叫mr.mean就真係好撚mean?

On9? 邊撚個再攞個蛋糕出嚟 手足一定將成個蛋糕撻落佢塊面到

有人篤左灰 有咩留返同狗講

請善用不推文

支持 屌原來已經唔係第一次 死性不改

你係咪個臭西本人
唔係就縮埋一邊啦

佢真係影撚衰曬港女
輕鬆將港女形象帶返去無腦打卡果時
多撚謝曬你呀

唔該你地 唔好再消費場運動
出面打緊仗 唔係比你地開party
要慶祝去第二到 重要唔止一次 你地付出左幾多咁把閉？
你有得慶祝生日15歲個小朋友 16歲都慶祝唔到
太子站幾多手足出左事都唔知 被自殺幾多都唔知
幾十個手足面臨告暴動坐十碌 夠唔夠你地付出多？
重係到同我講你係革命 革命唔係一定要你衝 但係都一定唔係切蛋糕

要屌我屌完 不割蓆不分化 希望你下次落場做實事
我發夢再見到你地拎個蛋糕出黎 我第一個掃佢落地下

唔該大家留言請用不推文 比d行動post推上去

痴撚線連口號都消費埋

慣犯
叫人唔好再屌嗰班出嚟呀喂
無人屌你哋覺得無問題所以自我進步到去靈堂切蛋糕

最搞笑係當事人自稱為場運動做好多嘢
做咁多嘢而又咁高調嘅Team真係第一次見

篤灰果個仲撚仆街

ok 下次咪
聽日即刻買物質去現場派

Sorry
我哋唔同路

即係佢比人拉你會好開心？
睇黎你唔係咩同路人喎阿蛇

你地成班唔撚好再出黎搞三搞四

你痴撚線呀?

執嘢走啦，起晒底啦！
害埋屋企人先安樂？
講多只會錯多！
全香港都識你地啦！

你地搞返掂國難同老豆先原諒你

哄你老母咩，咪撚係到再分化！

算啦 冷處理呢單野啦
聽日唔係冇野搞啊 推其他行動Post啦

今次係一個好好既教訓
好好諗下點解大家反應會咁大
而加係打緊仗 唔係出黎玩
如果你地繼續抱住玩玩下既心態過日子
我只可以祝你地好運

咪撚叫我地手足啦屌你老母

人血蛋糕好唔好食，食完去party room gang bang係咪好happy 你地就正啦
你班撚樣前幾日先失去咗幾個同伴仲開開心心慶祝生日，真係關心呢場運動就唔會做得出呢啲咁嘅野，死mk扮咩民主鬥士，噁心

喂
你同我拎撚住頭先個蛋糕
同頭先嗰班戇鳩一齊拍條片道歉

成班撚屌 同埋幾個傻系channel

你班垃圾仆街收皮啦

係咪唔撚識拍片道歉？咁撚鐘意上電視慶生呀嘛？衰撚過啲港豬，港豬吃喝玩樂都係當平行時空。屌你老母尊重兩隻字係咪唔撚識，有幾多人沉冤未雪？
對唔住三隻字好撚難講？拍片真誠道歉好撚難？你林鄭嚟咖？你人嚟咖？

係 姐樣ok
但要向太子站入面受害既手足道歉

不割不分化

之前講既核彈都唔割呢？
割得一次就會有第二次

你叫事主發個「真。道歉」聲明先
我地依家好唔撚滿意佢既態度
好似將啲責任推卸比其他人咁 好撚嘔心 自撚私

已經第2次當嘉年華打卡

大家千祈唔好
篤佢灰

從不是同路人

唔好咁撚多廢話啦
你地自己啦啦臨著草唔好係到推post啦
好撚眼怨呀
唔好話冇提你呀
一陣比人上門拍門唔好撚喊

唔緊要。人總有on9既時侯。
我唔認錯誤大到需要全世界圍屌。
以後避免做同類事情就可以。

有五毛扮手足玩篤灰，
甚至有五毛帶方向話要動武／裝修。
希望你們小心點，好好保護自己。
還有，千萬不要灰心。

咁大個人都唔識尊重唔識睇場合做人
生日真係大哂咩？
冇得救，道歉都冇用

拉
推行動post啦

誠哥都話要放過年輕人 大家都係年輕人 年輕人總會熱血過頭 做錯野 抗爭革命事大 做錯野 可以鬧可以屌 但唔好傷害人 已經好多手足犧牲咗 寧願多個隊友好過多個敵人

我希望你地去太子拜祭
影相補番連登名
唔該你地唔好慶生再係太子站搞

我屌你老母
你唔死都無撚用
一定要搵你祭８３１亡魂

雖然你地真係好戇鳩，但道歉左之後就算，始終件事發生左無得重來，而起碼都有岀黎，都係手足
大家都冷靜下，專注翻聽日開花，呢件事除咗自己人嬲，一定會有三毛分化撚吹風撚借機搞散大家，推翻聽日行動post呀大家

拉入去輪

其實估佢諗咩然後一路jer住佢對我地冇好處，時間有限，推其他野好過。再者今次俾對家見到我地軟肋，唔通下次搵人喬裝食蛋糕又停擺幾個鐘咩。

遲到好過冇到 我知有班mon post 狗想搞分化
黑警收皮啦 奸計係唔會成功

你好快又要比美國制裁啦 狗仔

有咩留返同狗講啦 唔篤灰你地都自爆曬

班五毛同mon po狗煩撚完未
大家上一頁出去推行動po啦

完全無比證據證明自己就係當時人

有人已篤灰，有咩留返喺差館講

收到，真香港人會繼續抗爭㗎喇

另外，有人將你地上電視啲片send咗俾黑警，呢個打卡換來坐幾年監既代價係好大，但你地承受返啦，一係就雀草啦

光復香港，時代革命。（唔係同你講）

篤灰果個應該係有acc的驚賊

你班慣犯 咪撚再消費抗爭

你連和理非都唔係呀屌你老母 係死人面前慶生 對唔對得住831啲市民呀傻閪

唔想割 ，但麻煩你班陷家剷以後做野要識分輕重

錯係錯左 唔好再犯 手足一個都不能少
不分化不篤灰不割蓆

都唔會有下次咖啦，直接同官講咯
ig個個八婆幾時出黎道歉

你地標榜之前付出幾多
想人Excuse 呢個Concept係錯架

要人寛恕你地
係要嚴肅處理
知自己衰乜 有乜野改善
同埋一定要真誠

唔識睇環境做人
去邊都係俾人屌呀

坦白講 你班仆街道唔道歉 我都唔撚會原諒你
因為你地係特撚登拎個蛋糕落去食TG

做得出呢啲嘢 你地個人根本無撚有人性呀
得班手足已經死去 無辦法再可以慶祝生日
佢地啲親朋好友只可以靠生忌死忌感知佢地存在

你班仆街仲好意思落去攞彩
你地根本無資格做手足

俾人起底都係自己咎由自取
唔用腦諗嘢 憨鳩 你地真心有齊哂

同路人 我呸 我地前線無啲你咁撚仆街嘅人
仲有 你地班仆街有付出就大撚哂呀
做得出就預撚左俾人屌架啦
香港人有邊個無付出架
有付出做埋啲咁撚仆街嘅嘢就唔撚洗屌

要道歉就真誠啲 去靈壇跪低叩頭啦

算9數啦 佢知道有人屌佢
又道咗歉唔理真心定假意啦
仲可以點姐
最多叫每人捐500蚊去星火囉
連登係咪要逼人跳樓呀

阿sir goodnight

點撚樣呀死黑警！

你哋team冚家剷 唔係烈士前邊跪返48個鐘都唔使旨意有人原諒你地

我都有屌切蛋糕 但走去報警篤灰真係痴撚線

公開道歉，向靈壇道歉，btw屌哂你哋班仆街

起埋個傻系寶劍

如果你真係其中一個既，呢個道歉我ok，呢個誠懇d

好撚豬

手動唔記得禁

上次已經好嬲

左膠唔係同路人

收啦屌你老母

呢班人借抗爭為名好撚仆街

尊重呢？

你成team垃圾對我地兄弟既尊重去左邊啊？

屌你地老母！5年前場運動就係因為嘉年華化而收皮
依家死左咁多手足，太子仲要係公認既悼念靈堂，
幾多人因為831事件食唔安訓唔落，你地有心情去果度慶祝？！

你地有幾認真看待場運動心知肚名！話緊你呀臭西打卡死港女！前線兄弟個個搵命博，唔L係你呢度出黎9行下就當自己「付出左好多」既死港女

同一班人？好似樣喎
有無咁橋咁岩係個到？

知錯能改呀

怪唔知得會講得出，將個波推去記者到既說話啦
真係覺得自己付出少少就大撚曬咩？

啱 推行動po

請大家上一頁出去推行動po啦

死mk仔真係無撚腦
幾多義士係新屋嶺被虐待毒打，受盡折磨
而家出黎唔係玩呀，全香港瀰漫着一片白色恐怖，所有人都處於一個極度憤怒既狀態。
唔該諗下所有被捕的義士，所有死得不明不白嘅人。不過sorry，如果你真係有咁諗嘅，我相信你唔會做得出呢啲咁撚戇鳩嘅行為
齊上齊落，唔係俾你用嚟做埋啲戇鳩野要人同你齊上齊落，有心嘅，聽日唔該去太子站跪地拜祭。

不割蓆不篤灰
核彈都唔割，唔係口號，ok?

你去死吧！

大是大非面前咪撚再玩膠得唔得？

講一百萬次對唔住又點呢？

後生仔女溝仔溝女好正常，但係家下打緊仗

你想做乜撚嘢？？？？？

左膠到屌 2019喇 仲有咁撚蠢既人
仲要唔係一個 係一班

佢post得都唔方有啦 出開去既人 不論和勇 都唔會亂up野

要互屌既自己睇下面個post

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

狗也不屌

上撚曬腦
連登成班怨婦咁

喂！你地好鐘意抗爭緊食蛋糕喎!

捐啲錢去火星同612咪算囉

左膠根本就唔係同路人

Push, 道歉左就算唔好spin走運動focus

咁姐係你哋有plan到要落去打卡切蛋糕

單係呢點唔該咪撚再話自己係同路人、係手足
更加唔好稱呼自己做熱愛香港嘅年青人
呢啲詞語你哋都唔配
係同路人係手足就唔會咁做
你哋侮辱曬所有為呢場革命犧牲、流血同付出嘅所有手足

唔好攞/買完啲gear就當咗自己出咗嚟抗爭
你哋咁做只會浪費資源 令真真正正出嚟抗爭嘅手足無資源

仲有唔該你哋咁撚大班人有共識先好出嚟道歉
咁大個人proofread都唔識
一個講一套 另一個講第二套
從你哋喺instagram story同呢兩個連登post我都睇唔出你哋幾有誠意道歉

拿，如果你真係入面條女，你自己諗定會唔會俾狗拍門啦，因為你自爆，唔怪得我地，而你team入面既其他人？俾誠意我地會接受倒歉既。同埋希望你地group埋一次過倒歉，出曬幾封信。唔好阻鳩住個熱門thanks

你地班芝娃娃啲神嘲
有少少用既

慶祝睇場合啦，唔好有下次喇
記住四年前

哇屌，仲捉你唔到

分化撚

Blocked
單機啦黑警無仔生

推 唔跪唔原諒

跪咗都要考慮下

有手足想過生日都過唔到

屌你地老母 係太子站靈堂慶祝生日

屌佢地老母臭閪!!!!!

推行動po

打完卡而家威曬，唔該唔好再做on9搏屌

屌你哋啦 即係唔係第一次啦
仲想錯幾撚多次？
打篇長文解釋前因後果
道個靚歉
唔好再搞到呢度變公審區 仲有分化區

原來係慣犯
下次再出嚟慶祝啦，難得咁開心

無片
我聽住歌打宇都得啦

push呢啲?

出去推聽日18區啦push this

雖然真·on9，但記得我地冇本錢再割䉀，屌下就算

道歉露出胸部是常識

Jer講冇用 道完歉完 推行動po 快

寶劍生日快樂呀

道歉聲明竟然話自己付出都唔少，你做過啲乜會夠膽講呢句

有手足連命都冇埋，手腳骨折
你仲有隻閪手仲有得切蛋糕，話自己付出唔少？

唔該你將呢段send返比你地嗰條女

知錯能改，聽日見

各位唔使嘈 雖然呢件事係ON9 但好明顯連登咁多個相關嘅post 包括當中情緒表現得好激動嘅推文 100%係mon post 狗
佢哋務求嘅就係炒大呢件事 去達至分化/失焦嘅目的
各位有理智嘅連登巴絲 無須過份認真
依家只需要搵返行動post推返去熱門就得
(不推文只為留空間畀行動post上熱門)

其實你地怕唔怕已經被黑警點相同起底？

生日師

收皮啦你又做過乜撚呀
佢地幫過我地幾撚多你知唔知呀

拉
咪撚再理啲on9仔
留返同個官講

報警拉鳩晒佢哋啦

女主角肯道歉未？

唔該，做人醒少少好唔好
睇見你話你地好大付出。我想同你地講，真係付出過嘅人，係會明白呢啲嘢唔係潮流，唔係玩笑
今次呢場革命係嚴肅，絕對唔容許你哋咁去踐踏

依家唔係話道咗歉就可以算數，唔該你地真真正正咁付出，去做文宣，去參與

絕對係好on9
件事唔應該攪到咁大
係大家應該學識點處理唔完美
你地Lesson learnt 向前行

道歉完就算
唔值得俾佢地分化到

咁呢班人係抵撚死架WO，仲要係慣犯，唔係第一次做。
你都有份?

幫拉得唔得, 求推行動post

下次咪喇
快撚啲同我出去推18區開花post

言論越黎越偏激
就算唔係同路人
都絕對唔應該被黑警賤畜性虐待
唔該你反省自己既言論

睇死出黎開post果班都係佢d兵
女事主本人講既野先係最令人火撚滾
「自問自己為呢場革命做唔少野」

唔好做左膠啦 你估做戇鳩嘢唔使付出代價咩?

你地自己靜靜地係和合石慶祝咪算囉

你呢個仆街打卡撚
完全唔會係我哋手足
你story打嗰句光復香港時代革命
你完全冇資格講啊屌你老母

你話自問做過唔少野
你打過唔少卡咋話？
我哋係咪要多謝你呀做過咁撚多野？
衰咗你仲要拎光環 ？
你咁叫道歉？

你條仆街死港女
我睇死你連煲底佢乜撚嘢都唔撚知啦
仲講乜撚嘢煲底見啦

已經有人舉報左你
就算你瀨嘢，基於你唔係我哋手足
你完全係唔值得可憐。
劉明睇坐監，慢慢喺新屋嶺食呢個蛋糕啦。

仆佢個街見到呢個仲嬲，仲要唔係第一次
上次已經有人屌，仲要做多次，你班仆街唔洗望過到下年生日

唔好on9當有趣 要啲手足同你慶祝？
你邊位啊
一係就比錢星火 一係就爆你大鑊

依d仆街一定要殺一儆百

仲話要食tg咁串

晚安阿sir

屌，玩分化呀！大家冷靜，佢道左歉，睇其他人咩反應，唔好理d火上加油

認真呢 覺得唔篤既話實有人會跟住做

香港人最叻篤灰

膨脹PU膠

膨脹PU膠描述 :
TYL-泡沫S被修改單組分聚氨酯泡沫填充或接縫和間隙密封。泡沫噴出後迅速膨脹並迅速與空氣中的水分反應固化成精細的蜂窩結構泡沫。它形成了一個強有力的鍵合最建築材料，如混凝土表面上。 TYL-泡沫S被在噴嘴增壓級氣霧罐供應。

膨脹PU膠用途 :
‧腔填充
‧在車頂結構的所有開口密封
‧聲學障板的應用
‧吸音層的應用
‧安裝窗戶和門框

膨脹PU膠優點 :
‧高灌裝能力
‧高絕緣值，熱學和聲學
‧很好的粘結性能
‧卓越的穩定性不收縮或膨脹後
‧無氟

復活彩蛋

岩 但我p牌推唔到

認真好撚冇誠意

On9到自己整甩個口罩俾人知佢係邊個

你地真係一班出色既共諜。
不禁要讚下你地
呢一波分化堪稱一絕

一個蛋糕激到國難五金同老豆搵仔唔做
呢個舉動讓你們收到唔少獎金吧?

這是我運動以來見過最有組織既破壞行動

生日快樂 下次唔好啦 慶祝完聽日記得要出黎！

請善用不推文回覆

拉阿
出去推行動post

第三次

大家繼續努力抗爭

你做咩⋯⋯
連登人發生咩事

我接受

係咪癡撚左線？

留返同個官講啦
有人篤咗你地
係我就閃人先

左膠根本就唔係同路人
不你老母割咩
屌你老母死左膠

做左唔少野係咪就係落太子食蛋糕，仲要唔止一次

good evening, sir!

唔想因為個蛋糕輸咗場運動嘅真手足入嚟

呢啲毫無悔意既垃圾文，我個人唔接受

垃圾五毛

Cls
三次都係同一班撚屌

唔係P牌既就去推番行動post啦

博上位KOL

醒少少啦
如果你地俾狗咬都係自己攞黎
手足用條命食tg
你哋當去玩

已經有人報左警
唔知駛唔駛等39分鐘
生日快樂

熱愛香港嘅年青人？？
難聽過粗口呀屌你老母

講時講 有冇眼花
果個咩寶劍生日又有今日個女仔

原來…係第二次⋯⋯真係好過分喎…
希望入咗去全部可以同倉啦

比啲誠意啦 兄弟搵仔你都講得出 咪撚再消費香港人啦臭雞 出黎拍片道個歉 聽日再上前線體驗下比狗咬係咩感受

你地真係覺得自己有錯同有反省？
點負責？捐番十萬畀星火？

下次慶生應該係5年後

你咁做係博屌？

你講乜都好
手你老母足呀 你冇尊重過過身既手足 做乜要人尊重你

分化撚即Block

所以代價係要自己手足有可能坐監？你真心認為啱？

冇必要

下次現場見到我定必獅鳥你地
好自為之 樓主同你個班賤種fd

唔怪啲人咁嬲

成個豬閪樣咁你屌埋我個份

好簡單，捐錢去星火我就原諒你地

屌晒你地老母 離撚晒譜
你係真定假都好 用下個豬腦諗下野啦on9

收皮啦帶風向 你依家屌撚柒佢哋屌到佢哋仆街就會贏？做啲有意義嘅嘢啦戇鳩仔 睇唔透而家咁樣屌佢哋對成件事有乜撚嘢幫助

唔撚會原諒 真心希望你地唔好再出嚟革命
你地咁蠢遲早累死其他手足

唔洗啦，有人話警都報埋
連登仔殺自己人最快手

你地仆街了 原來係慣犯黎
搞生日第二度搞啦 識唔識尊重呀

完全唔想同呢班人做同路人
拿咁既野黎做
唔好叫我原諒佢地

屌，其實想點，係咪唔諗住推行動po繼續jer住班道咗歉都無用既人?灰就篤咗，屌又屌咗十幾個po。幾時可以見到十幾個行動po長期罷住熱門?

你智障㗎？
佢上面講完我地唔應該
下面就話會反思做過嘅野是否合適

咁你到底反思過未啊
你唔啱呢個結論邊度黎啊
比人屌所以認住衰仔先
想避風頭？

佢根本組織都未組織好就打出黎hea鳩你
負責任？？
如何啊 又冇講

去死啦

傻咗?

WTF 我仲喺另外個道歉post叫佢揾定律師

er... 幫唔落
你哋唔係同路人 捐幾多錢都無撚用
你哋只係一班消費依場運動 想上鏡既一班撚樣

希望你哋今次識得教訓 咪撚再懶有型

好就好在唔係幾班
依啲死mk拎attention seeking去淘寶淘啲小朋友同你講生日快樂算啦

狗吠二聲黎聽下

唉，成條友頹哂，你成term 入集中營慢慢慶祝

同一條女黎？
個次唔係比人屌咩 仲玩多次？

再拉
善用不推文回覆
推行動post

樓主on9?係餐廳切唔撚得嘅？一定要係太子切？認真你地有冇尊重過死者先？自己反省下啦屌

蒙面坐多碌

慣犯當正抗爭現場係打卡background

無證明你收皮啦，扮撚哂嘢

星火立場etc 好多都需要支持
希望你哋之後會交代有咩實質行動表示謙意

夠啦 完啦 屌完就算

本身聽日會出
岩俾我睇到有人靈堂前慶生
咁你聽日慢慢
我係小氣架喇
隨便屌啦

咪再理班柒頭喇
由佢地自生自滅
18區先係重點呀

依家唔得閒理你地

Btw 可唔可以推返行動po

你老母個臭閪係咪生漏咗個腦比你

呢樣又過左火喎

屌你老母臭閪 垃圾五毛 落街比車撞死

你會唔會行行下街,之後係室外拿個蛋糕出來切?

你會唔會咁岩又係正狗署門口切蛋糕?

你會唔會係特登落太子呢個戰場,仲要係正狗署附近切蛋糕?

你知道果度發生緊/發生過事,你無遇到你一拿蛋糕呢D慶祝性物品出來,會即刻有記者影你?? 你個腦係咪跌撚左落屎坑啊?

比你成功係太子狗署切左,你下一秒都食緊Tg,各式各樣既彈啦,

自身安全受到嚴重威脅啊,定閣下以為玩緊?

(完全係損害成場革命,但係又同時會海到自己既行為泥)

最後,見到唔Make sense既行為係咪應該即刻阻止?

而唔係事後賣小強,又推落個fd度,又話自己做左好多野?

一個普通人話自己做左好多野,看得自己那麼高?

我需要笑嗎?

你呢一刻仲切緊蛋糕,大把手足已經比人告緊暴動啦傻尻

/

Btw我地要證明,證明你係果個傻尻,

唔係的話,又來多次同樣行為,係會極度損害我方士氣。

-請善用不推文回覆功能-

大家推行動post啦, 要屌既聽日行動完再算啦

即係要眾籌但買得起名牌嘅mk寶劍都係你地「team」？

收皮啦！你地咪撚再出啦唔該!
成返去大陸玩啦！

咁樣對唔住又有咩用，你做咩都補救唔到
講真你係香港到住，有留意呢幾個月發生咩事，有啲common sense都知道唔應該係太子到食你個蛋糕掛

btw屌你老母

[突發] 搵到條好想出名既女

屌你老母你有口話人冇口話自己？

又唔係我報
自己做過啲咩 自己要承擔返
再者 我係做狗自己去解決條女啦 要個官把撚咩

[突發] 搵到條好想出名既女

樓主：尊重呢？？

DLLM 打卡撚

不推文 不篤灰

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

之前篇道歉文零悔意

Btw 如果今次無事， 下次唔好喇

究竟係要求緊人道歉定係點？我淨係見到一班痴線佬壓力好大係度搵人來發洩。咁鍾意屌人就落街屌狗，唔好係度做冷氣軍師dllm

人地講左對唔住，就寬容d啦好唔好？又話唔割，分撚化完未啊？言論越來越偏激係jm9啊？自己思考下自己打左乜啦，遮左名真係講嘢就唔駛負責任啊？

我絕對唔同意篤灰，但我亦唔同意佢地係手足，件事搞到咁大，我都唔知點收科，完。

唔該大家善用不推文回覆，推行動po好唔好？顧住屌人係唔會對運動有幫助，成個熱門都係生日蛋糕，有用咩？

喂傻閪Sir 乜咁夜都唔瞓

點解唔係你班垃圾變浮屍?

所以可以帶頭攪分化

原來覺得唔應該分化唔應該搵野賴都叫分化撚今次大開眼界

次撚次都係個國難五金自己走去割先
好似夠鐘食奶咁

千奇唔好比我係街見撚到你
我講緊個條女 道歉道到你咁撚臭串 乜撚野語氣同態度
到時受到咩事都係無可疑

係鳩咗啲

但篤灰係做乜撚嘢

出哂樣

希望你地成班下年可以繼續慶祝生日

唔知你係咪真心知自己做緊乜事。
我陣係同你講，咁多人走左，15歲妹妹走左件事，大家真係好撚心痛，係講真。
你知唔知好多人都抑鬱，只係唔出街唔得，已經無退路。
你要慶祝要食蛋糕，可唔可以番屋企慶？
好多香港人包括我最近真係笑唔出，已經唔知咩叫開心/傷心，但係一諗起就會喊。
你明唔明？

下 屌你老母 原來唔止一次

你咪撚戇鳩啦 mon post dog

屌還屌 成班人仲要起底向班狗篤灰係癡乜撚線

希望大家鬧完屌完就算 後生仔大家都有犯錯嘅時候 唔啱就要指正 但係以整場運動嘅命運嚟做賭注要脅人哋道歉 咁樣係好不智 我而家幻想到對家諗我哋為咗班人切蛋糕就激到生蝦咁跳仲要瘋狂割席內部分化 指住我哋嚟笑嘅陰濕樣 希望大家冷靜落嚟唔好比對家得逞

人地老奉幫我地做野架？

道歉左就算 大家快啲集中返18區

and for those who ask for 証明
證你老母

巴打真好
咁都叫誠懇啲？

希望所有人可以高抬貴手
珍惜同路人

喂叫你啲teammate還返叫人捐錢比你睇跌打啲錢去星火先啦
咁撚大個人扮咩窮 窮就咪撚食生日蛋糕啦

推番行動post, 善用不推文
推番行動post, 善用不推文
推番行動post, 善用不推文
推番行動post, 善用不推文
推番行動post, 善用不推文

點解一定要係哩啲地方食蛋糕

拉，道完歉就得，唔好再發酵

應該係真心嬲既手足
黑警洗撚篤，出晒樣直接搵出黎拉返去女女女都得啦

出入小心d 認得你哋

起底？然後呢？篤灰？咪戇鳩啦

兄弟爬山
各有各做啦
我地team好嬲

唔好亂屈人錢,道歉無問題,但其他就唔好

唔知你地會唔會成為陳同佳級數既偉人呢

各位冷靜 我地唔好再因為呢件事而過於執著 我知大家都好嬲 但請大家繼續推行動po 聽日先係最重要 同埋希望事主可以真心咁道歉同用行動證明比大家睇 下次記住適當場合做番適當嘅嘢
請大家繼續秉承不分化 不割蓆精神行落去

推番行動post, 善用不推文
推番行動post, 善用不推文
推番行動post, 善用不推文
推番行動post, 善用不推文
推番行動post, 善用不推文
推番行動post, 善用不推文
推番行動post, 善用不推文

想澄清翻少少野 ig story既道歉文真係真係真係唔係今日出既
對唔住所有手足 我地知錯 真係知 對唔住

好簡單，呢幾個月黎對班黑警既祝福我會原封不動咁祝哂落你班戇鳩身上。

同埋咪撚係發夢比我夢到你地，我唔會私了，但我會兜口兜面屌鳩你班撚樣。

咁多野唔玩攞呢啲黎玩？出世生撚小左個腦就好撚心自己爬返入你老母個閪到，唔撚好係到獻世啦

Goodnight sir

肉盾幫手頂

喂，你地成班幾時死?
我地一定認撚到你地，我一定第一個人開傘

屌人就1個鐘1001 twitter推成日都無1000個RT呀

和理非創意post又無人理，到底你地係唔係屌人先識出黎？幫手討論下啦好無

你班仆街當這幾個月出來的香港人係乜野？
你同藍絲有乜分別？
冷血無人性
人渣

不割蓆不篤灰

呢個珍 推返先唔該大家

唔該大家善用不推文回覆，推覆行動po好唔好？顧住屌人係唔會對運動有幫助，成個熱門都係生日蛋糕，有用咩？

Yes

求下你唔好，無謂意氣用事，今次香港人唔輸得...

你自己都冇用wo ching

依家唔係坐監， 直頭會死。不過不是同路人， 班仆街最後係跳樓定溺死我都wfc

屌完就算，一個警戒啦

唔洗道歉 反正香港大撚把你呢d on9

第一個篤佢灰係老豆搵仔
照你邏輯咁入面應該個個都阿蛇

米撚再推post 有不推文回覆又唔撚用
成個熱門都係呢單嘢 失晒焦

你話你係當時人就係呀，有咩證明呀屌你老母

成為依場運動嘅轉捩點

屌你老母，我仲好撚嬲，你地條team 幾時死一個，我實嚟慶我生日

聽朝八點應該有人係門口接佢

做法唔完美 需改善
下次唔好啦 明白吊頸要抖氣
但係please be considerate

跪番太子站一個星期再講啦！不撚知所謂！

同意
唔係我想割你
我都真係唔想割任何同路人
但前提係要有誠意俾我哋睇得出
係真心悔改
同埋係真同路人
如果唔係唔割點對得住犧牲左嘅手足

而家咪話唔做囉
仲洗俾面?
帶頭分化之後話鳩返人分化撚

今次俾你班人哄得佢掂

星期一林鄭搵夠廿個戲子去慶多次

到時你又哄啦喎

長期抗爭黎
唔想日日都太嚴肅
手足，生日快樂

同我地講有撚用咩 同死者講啦DLLM

hi呀蛇你好

sir

呢個手快漏左, 之後即刻補番左個
但都要自

不割蓆不分化，
但屌你老味我地唔系同一張蓆阿，
老老實實我就好唔撚滿意阿壽星女既態度，
係將啲責任放撚系其他人身上啦，
IG講到自己咁問心無愧，
我唔知系你比人report到冇左個ig定你del左，
反正就想問一句姐，
人血蛋糕好唔撚好食？
知唔知出邊死左幾多個手足？
犧牲左幾多人？
你當我地背景板定靈堂系party room?
屌你老味做港豬就死埋一邊做夠一世，
扮咩偽黃阿？
成班正仆街嚟，
我同你地割硬蓆，
唔撚知點原諒，
Btw手足聽日十八區開花，
聽日準時到！

其實人哋已經好誠懇道歉
各位香港人高抬貴手啦
無人係完美點都會有錯啦

屌你老母 成班都戇撚鳩

篤灰真係唔可以接受。太過火。憨鳩既同路人都係同路人，敵人依然係敵人。
自己人鬧下屌下，收到個夠誠意既道歉就算。點解要免費送頭。
屌當事人唔識分輕重既同時，自己又識唔識分

有咩證明？

得啦屌 做野要緊 推左行動post先啦

叫條mk出黎解釋下啦
d錢唔撚係咁用

一堆3毛即刻衝出來推POST乘機瘋狂分化

完啦好嗎...推番行動post好嗎

不篤不割呀
出賣同路人嚟警戒係咩玩法
圍內都玩篤灰玩文革
即係每次都有豬隊友個陣就交哂佢地俾狗
咁樣真係叫同路人呀？

點解要一落jer鳩班垃圾 係要警戒 唔想再有雨革時個啲左膠行動呀

慣犯

宜家四個tg 頻道都唔更新
唔知你點收科
唉

接受
唔割
下次唔好喇

接受！

唔好聽上面啲人講貼圖貼片，而家連登好唔安全， 勁多黑警account準備拘捕你哋

道咗歉就係手足，捐下錢畀前線就得！呢度啲人叫你做嘢證明係本人，你乜嘢都唔好做！

我都覺 比錢唔係咁好

下次現場見到有蛋糕一野拍撚走佢

比蛋糕洗哂版喇 完啦好嘛

順便回應埋啦屌你老母

咩叫唔知情啊
肯承認消費運動未啊 屌你老母

live住出樣 仲係狗屋附近 幾撚多cam
就算無人篤灰 有睇live都見到啦

why don't u and ur friend all go fuck yourself ?xl系靈堂前慶祝系你班無腦既人先諗到，唔系道歉就解決到

Agree

道完歉就做實事呀，大撚把人付出比你多，唔好將自己睇得咁撚高

戇撚鳩傻閪mk仔
呢班根本唔係同路人

叫人資助睇跌打又點解釋？

不能贊同更多

同意

為呢場革命付出左幾多
Take attendance 呀？你有冇尊重過手足呀
有記者影住仲除口罩？

成班戇鳩分化撚 又起底又篤灰
米撚再推post 有不推文回覆又唔撚用

真係唔識分輕重

屌 不推文啊
focus行動post

想知道喺太子慶祝嘅動機係乜？ ？ ？ ？

知你老母
答我未呀 你個fd 隔離post叫錯channel名做兄弟搵仔 你有幾撚關心個啲channel有影響呀
無呀 因為你連有乜野channel都唔知呀

乜樓主唔係著普通白tee、黑褲定黑裙咩？

小心比人話係狗呀
呢到淨係可以支持佢地
唔可以屌佢地
一屌佢地就變狗
咁撚樣都當係同路人
人地切撚左幾次蛋糕啦
仲話同路人
出黎打卡炸傻閪

不推文 只推正常POST

收皮死黑警，移唔到民等有日清算，包你坐返幾十年

好撚mk

篤灰班人係咪痴撚左線

啱
借一借位希望樓豬見到
請唔好再犯第三次錯
今次已經第二次 同一班人

不如解釋下點解2次都要落黎慶生呀

講咩光復香港 咪L再出嚟 好L假啊 仲有你果team人 一啲都唔識尊重個場合

有時上完前線,返後排休息嗰陣。
望住你哋呢班假手足真港豬，就算喺同一個地方都可以平行時空咁。
就會喺度諗
食tg 子彈
受被捕、被虐打、甚至被自殺嘅風險
出嚟到底值唔值得?
當然我付出唔夠已經被捕，死去嘅手足多啦。
但係真係被你哋班撚屌搞到好撚灰。

我寧願你哋真真正正做港豬，
咪撚出嚟。
喺度打擊士氣，搞衰個運動。
仲話熱愛香港，
知唔知醜？

你係咪on撚9，雖然佢地係on9啲，但係點都係個同路人，你老母督佢灰同叫佢地去死有乜撚野分別啊。覺得覺得下下都你覺得 覺你老母

搞9班狗唔見你地咁落力

召喚鳩sir 呢到有成team人花式自爆送頭

屌你老母，你班撚樣仲記得早幾日先死左個15歲女仔架可？
唔講咁多，你地自留番啖氣，唔好比班賤種玩到死左掟落海，好行夾唔送

上面有個自稱今日有份啊

語意錯亂 又話會負責任
請問你點負責啊

講啦屌你老母 道歉有撚用啊
唔撚洗做啊

拍片道歉

死黑警仆街喇去！

不推文呀

第二次！
第一次已經有人屌，但你地班attention撚只係顧著要人眼光同光環！係唔適合既地方做唔適合既野，呢幾個月有幾多人都生日阿，有一個會係你地咁做一次唔夠仲要做多次？ 犧牲既義士都有幾個剛過生日或者生日都唔過就犧牲左！
佢地連生日都唔撚過就無左條命係為乜？！
你地班垃圾去問下行遊行既人，有幾多人自責緊做既野唔夠多！
屌就一定會屌，由你地預謀做呢樣野開始，從不是同路人

佢係靈堂食蛋糕好有人性？仲要唔止一次

屌佢老母 隨便督 呢班一定唔係手足，食開人血既Mk

應該都係搏岀位架啦

你地唔死無用，兩邊人除時都會郁你地
咁鐘意出名? 兩邊都知啦放心
出街睇路呀

*****十級小心***** 各位都冷靜，全部五毛+mon post狗一定會起勢咁分化，今次亦都比佢地發現左我地個分化位，預期不久佢都就用黎繼續分化，唔錯都錯左，請彼此都引以為戒和記在心中。

手足唔好比人分化到呀！！！
去推d 行動post 呀！！

好明顯主角已經玩到high咗而家無辦法出文，所以係咁叫其他人幫手道歉。

希望主角訓醒果真吾係身處狗屋，我都想佢仲有下個生日

其實我明大家好嬲 我都好嬲
但係唔值得為咗呢件事而影響戰缐 因為一個愚蠢就放棄呢幾個月既努力？
同埋我唔明點解會有人叫佢地去自首
咁對事情有幫助？留係前線贖罪唔好？

我好唔撚滿意條女所謂既「道歉」
完全係將責任推卸係人地身上
好似唔關自己事咁 真心講 好撚嘔心自撚私

你地好，
放心你哋坐緊監嗰陣我一定送個蛋糕俾你地
監倉夠撚晒特別啊慢慢打卡啦你哋

你想慶生冇問題 但麻煩睇場合

唔緊要啦 有人篤左灰 6年後再慶祝過啦

聽日同我出多啲力 做多啲野

希望大家唔開再開新蛋糕POST

事主同其他人都已經知道問題嚴重性

早抖sir 屌你老母Sir

樓主,道歉無問題,但唔好連登仔話捐錢就真係走去捐錢,咁樣對個活動影響仲大,錯左只要肯改就無問題,連登仔都唔好起人底,只會搞到其他手足失望
真心唔希望下次再有咁既事發生

佢地咁做係好撚嘔心 但都道咗歉仲可以點？ 集中推行動post好唔好？

勁多黑警想要圖

比popo睇到實笑柒連登仔...又篤灰又起底又叫人去死

班臭閪比人屌咁耐仲好意思稱呼呢度其他人做手足
屌你老味咩和理非做行動都對準番件事啦
你切件野就搞到抗爭咩屌

你同你成Team人，快啲返屋企清晒所有嘢，然後着草啦，一個豬隊友累死成Team人

仲要同一個人切幾次蛋糕呀屌佢老母

夠唔夠佢地係呢個地方食蛋糕刻薄？

經歷咁多次嘉年華事件都唔識引以為恥 重會發生哩啲野真係好撚on9 自己出埋樣真係抵死

你地比人拉 我明天第一個幫你講生日快樂

我都認同咁樣慶生係好on9 唔只膠化成件事 仲會影響到當時現場手足嘅心情同戒心 今次好彩無出事 但以後真係唔好再試

其他人都鬧夠啦 我知不割𥱊唔係萬能 但既然人地已經出咗嚟道歉 雖然無乜誠意 但都算即刻肯出來認錯 而且經過今次之後我諗都無人會再咁做 當買一個教訓啦

我知大家好嬲 但我都想你地記得 每一個肯出嚟嘅都係手足我地唔想再好似當年嘉年華咁輸 但更加唔想因為割𥱊而失去手足 既然人地已經認錯 我地就要比機會人改過 而唔係因為一件事就亂自己軍心 完啦好無？

推番行動post, 善用不推文
推番行動post, 善用不推文
推番行動post, 善用不推文
推番行動post, 善用不推文
推番行動post, 善用不推文
推番行動post, 善用不推文

生日快樂呀屌你老母，祝你年年有今日呀

即係咁 你地ig仲要po埋去咗食飯慶祝 係餐廳入面仲攞蛋糕出黎影埋相
點撚解唔係餐廳入面食埋蛋糕要特登攞去太子度食？
你地究竟為咩？

對商店都有分
藍罷買
紅裝飾
黑修裝啦

你獅鳥藍絲黑警
我為你鼓掌
但佢地係同理念
篤灰割蓆真係要反對
仲起底報警
過撚晒火啦

同意 仲要無形中削弱咗咁多手足嘅努力

我想講慶祝生日已經唔係第一次
屌過好多次 但結果都仲係咁
相反我好多謝搵仔同五金出聲
唔係都唔會咁多人了解到有咩問題

唔該你潛水

咪撚再回呢個post

你再回解釋 就係潑火

即刻收聲

Be mature

我block咗好多件

屌 不推文啊
推正經野啊 我要行動post 戰術post
聽日2點啊

你冷眼旁觀親手斷送香港未來
你視而不見淪為殺人政權幫兇

自己香港自己救！
香港人，反抗！
光復香港，時代革命！

Happy birthday

大家諗清楚做咗d咩啦 大家推行動po啦女

咪人生攻擊 我地依家屌緊係佢地行為 等佢地知道做錯乜

真係好撚on9
自己之前先出post話人地ig kol唔撚識尊重場運動
咁你地自己呢？
人血蛋糕食得開唔開心呀

喂你老味 自己追post啦
又唔係我報
條撚屌第二次啊 有人報咗咪抵佢死囉

上面有comment話我係狗 你就留言話係
自己連個腦都無 唉……

wtf?????????

我唔否認佢呢個行為真係幼稚、唔尊重人
但係有啲comment真係講得好難聽 都係事實 甚至有人讀灰起底
有冇必要對同路人咁樣？

你地可唔可以聽日出黎SAY SORRY

同時做個良好示範? 大家一齊集氣好唔好?

唔係要苦行, 但場地真係唔岩

我地路仲有好長, 不割席

818有人係金鐘慶祝當時已經屌到上天
你班on9係靈堂慶祝 想慶祝生日定生忌

收皮啦 乜撚野叫無諗過搞到咁大啊 根本你個心就當呢件事係潮流 博鏡頭，除非你係人頭豬否則我都諗唔明點解會有人靈堂切餅。
你問心丫，如果老豆搵仔同國難唔post你出黎 你撚會Care

十八區開花
光復香港 時代革命

屌哂你地老母！你地班仆街當自己去ocamp?
你落太子根本就係想有一堆手足湧上嚟同你講生日快樂幫你慶祝！唔洗扮自己有幾幾幾勇武企得有幾前！有腦少少都唔會冇啦啦拎個蛋糕落街食啦！你地本身係間餐廳入面，你唔撚識食埋先落太子？成件事根本有預謀！我衷心祝福你地男既被雞姦女既被強姦再掉落海！

?

send個道歉post算鳩數？
一陣個運動俾你班仆街搞散真係多得你唔少
一直屌過好撚多次唔好仲嘻嘻哈哈
錯過一次仲唔夠？
認撚住咗條女啦
發夢著到落老蘭咁
唔好俾我見到你呀～

我自己推唔到行動post

但我要強調
18區開花呀

衰左就話係自己人？真係自己人唔會用呢種態度，落太子切蛋糕食tg? 屌你老母你當呢到係旅行景點呀？

建議, 強烈果隻,
你哋班友籌旗捐612好 捐星火都好,

好好睇睇。叻返一。次。

痴撚線 人地無咗隻眼 你喺度賣廣告
好少少嘅就係無政治觸覺
差啲嘅直情係無同理心

淡處理啦認錯咪得囉,推行動po好過啦

第一次可以當系細路仔唔識世界，
屌依家好興系靈堂食住蛋糕唱住歌仔去悼念死者？
Sor9 我真心feel唔到佢地系真心道歉，
佢地真系好鐘意用班手足做佈景板比佢地打卡喎

希望你地考慮下

我相信真係手足會原諒大家

俾少少勇氣出黎承擔番件事

佢坐唔坐監關我撚事咩 出撚曬鏡cctv影撚曬 同自己送頭無分別

真係冇眼睇 咁大個人都唔識分輕重
攞黎賤

你兄弟姐妹被人強姦被人殺被失蹤
然後一堆人係佢地靈堂前笑住慶祝生日
你覺得邊個刻薄啲？

憤怒係應該
但推行動post先最重要呀
人多先保護到手足

10.13 18區開花 快啲推喇喂

9月7一次 10月份又嚟，呢班撚屌真係全職慶生ga喎

有mon po 督灰狗sd咗野了，唔知會唔會俾人周，事不過三，唔抵可憐，呸！原嚟係一班表演慾強嘅小丑，博出位嘅廢物嚟

plus, 屌完班閪物之後順便推埋行動po

生日快樂 約定煲底見

嘩 姐係之前道過歉之後不悔改又黎多次？
咁我點撚樣信你今次個道歉？屌你老母
個女既我點撚左相 唔好比我係街見到佢

睇得出生日想上報要威

阿Sir早啲瞓啦 聽日企直啲啊屌你老母

其實唔過火，佢地唔會緊張手足
點解唔割?剩係識吃喝玩樂

831

冇事，知錯就得，繼續加油手足，其實真係好小事，生日食個蛋糕，就成功轉移晒啲人視綫？唔好搞撚笑啦好冇，啲人根本有心炒作，一係就搵你地做發洩口，一班小學雞，如果可以因為呢啲嘢喺度嬲喺度屌自己友又割蓆又起底，呢場仗注定輸

早抖 我聽日照去
你自己繼續做keyboard warriors 捉鬼

和理非一齊升級！

考慮下, 做番個成熟人

絕對相信手足會原諒你地

係靈堂慶祝
諗住一邊燒金銀衣紙 一邊食生日蛋糕？

當期時嘅抗爭手足都有責任，其實係要阻止同提醒，而唔仰事後聲討佢地，多一個同路人總好過多個敵人

下次唔撚好再咁做
裝返個腦諗過先做 好重要
明白生日想慶祝 同埋始終要輕鬆下
但喺正太子前線隔離 對得住831手足？
真心嬲咗 不過接受道歉
罰你地夾錢 捐去星火

唔分 唔篤
出太子插返多d香

BTW
生日快樂

屌唔記得不推文
拉

所以咪話唔係同路人黎囉
睇佢道歉都想推哂比人啦
之後繼續比人搵到證據 證明係知情
不過算啦
冷處理推返正常POST

對
佢地係on9
但吊完就算
仲有好多野等緊我地去做

連根本尊重都無
淨係識搵藉口

屌原來同一班撚屌

真手足定抽水既，一定要分清楚，唔好衰左就係到扮自己人，賤撚過d 狗

震撼教育唔是咁用，條友都冇分寸

屌佢咪算
郁d就話唔做真係好撚細路仔

慘撚話條女郁d就講分手
成熟少少喇

而家似係威脅多d

[/quote]

推㗎

唔講咁多廢話
手足記得要小心！

同埋其實唔止呢件事
仲有好多人都抱住玩玩下既心態
希望大家謹慎少少
呢一場仗 我地真係唔可以輸

你都真係on9架喎

點 仲要比人踢爆唔係第一次

唔止一次其係無嘢好講
Btw大家記得推行動post

報警真係有問題，不過sorry，佢地唔撚係同路人。唔講以為自己返咗2014，又係咁，嘻嘻哈哈，今次仲勁，係死咗人嘅地方慶祝。割𥱊唔割𥱊嘅前提係先要坐同一條船，呢班人有同我哋坐同一條船？

推行動post呀

道完歉就算了 慢慢反省一下
個POST會自己周圍傳
推番行動POST

條女有負責任咩 佢似係將責任推落人地到咋喎
唔想分化，但求其打少少嘢就可以原諒嘅 咁一句Sor9都得

切蛋糕切得咁開心？

打卡就返屋企啦

不能同意更多，從來都不是同路人，我割撚硬。
btw件事搞到咁大，又被篤灰又tg停更，希望你班人真係好好反醒下

就算full gear都搏命避鏡頭
你老母仲除口罩又拎蛋糕出嚟咁撚高調話自己負出唔少點撚樣信你啊
有撚晒目的預謀仲想兜咁撚厚臉皮真係第一次見
你有家教啊？無屋企人教你喪事禮儀？
咪撚再出嚟獻世啦

算啦唔好再理呢啲人，反正好似有手足篤咗佢哋出嚟，當佢哋藍絲就好

人誰無過，吸收到經驗就已經好好，

連登好多鬼，明明唔關佢哋事嘅就起勢咁鬧，殺人強姦果D事就要FCFC睇定啲 ，直情小題大造撩交嗌。

你哋有咁快公開道歉，已經叻過成班乜都死口唔認嘅差佬，反應快過成三個月都唔撚問責嘅政府！

割乜

都唔係同一張蓆上面

理得佢點呀 道唔道歉我唔care

我淨係想大家咪撚再理佢 出去推行動post或者瞓教抖足精神聽日開花

咪比佢搞到亂曬

呢條友我就一早Block左
原因係咩大家自己衡量下

唔好搞到其他po沈

唔係同路人咁篤佢地入去幫手頂下好似幾好

成個運動比你今晚個生日蛋糕玩撚殘。

我明 講下姐
講真你比我我真係要割
屌你老味係班死人面前做啲相反既野 又對抗爭零幫助
歡樂抗爭唔係唔得 太空館我覺得好好添 因為對準件事呀嘛
依家呢? 仲要唔尊重死傷者又原來唔知一次落太子慶生

屌，雖然睇多次片都係好撚嬲，下次咪咁戇鳩啦

乜撚野切蛋糕食tg
未食撚過Tg未，先講得岀啲咁既說話

一定要清算呢d 抽水狗，屌你老母，識唔識咩叫尊重，唔好係到同我扮自己人啦屌你老母，你賤過隻狗呀

係藍絲，唔係同路人

道歉唔係講對唔住就得 比啲誠意課金比立場同火星 唔好同我講冇錢 買得起蛋糕打邊爐冇錢課金？

無人想知你個死臭雞生日呀

希望各位可以當畀面老豆搵仔
暫時放下怒火
唔好割席唔好篤灰
戰爭狀態軍人做錯事都最多係軍法伺候
絕對唔會交畀敵軍處理
希望大家唔好將做錯事嘅人報畀對家
香港人要齊上齊落一齊贏
唔好令不割席不篤灰淪為口號

啱
一定要拉

我真心想知你地係咩心態
仲要2次

要日日食雞蛋了

真心覺得唔抵幫

個臭四chock樣chock表情影相博上位

點都好
多謝你地令我keep住團怒火
聽日更加有動力

屌同上次果班係同一班人 .... 上次比人屌過一次, 仲黎.

成班死mk
仲同咩路人

屌撚哂你哋
而家抗爭唔撚係畀你哋拎嚟玩
乜柒都話冇諗到搞咁大 咁當日陳同佳同另外嗰條MK又有冇諗到會搞到而家咁大？
而家本身個運動已經係低潮期…你哋嘅愚蠢係可以令到所有手足之前嘅努力同犧牲白費！你哋點撚樣對得住所有烈士、義士、手足、家長同其他支持我哋嘅人？！

一定要清算呢d 抽水狗，屌你老母，識唔識咩叫尊重，唔好係到同我扮自己人啦屌你老母，你賤過隻狗，切蛋糕食tg, 真係食過tg 就唔會攞呢d 野嚟講笑

呢d人係到消費抗爭、消費手足
諗住全世界幫佢慶祝，當靈堂係打卡位、呃like
原來仲係慣犯愈睇愈嬲

仆你個街，重要唔係第一次

因為呢次係第二次

唔撚叫手足啦
好撚嘔心阿 行撚開啦屌你老母

你自問做唔少就係瘋狂喺人哋靈堂出邊切蛋糕啊？
第二次啦喎，咁影唔到嘅有幾多次啊？

你蛋糕想食咩味？ 我訂撚定。有朝一日你比車車死左嘅話我燒比你慢慢打卡。

算啦 做得出依樣野依班人點會係同路人
只係一班借依場運動黎打卡既撚樣
今日屌完就算無謂再討論

第二次喇 咩叫道咗歉就算數？
道歉完就一定要原諒？就一定唔可以屌？咩道理？
出篇道歉文就大鳩曬？
捐錢捐物資等等乜柒行動都冇 咁叫有誠意？

唔好意思啊
我點都唔撚會原諒佢哋

分化？割蓆？sor9ry 我唔覺佢哋係同一張蓆上邊
嗰班被捕嘅手足重要過呢啲唔付出嘅打卡「同路人」啊

至少手足
係親身上場落力

不督不割不分呢
係人都會錯
但同屬手足
大家應該原諒

係全team人阿，第三次咖啦佢地

你地見唔見到?

通常講自己做過幾多野都係乜都無做過
都抗爭左4個月啦 戇鳩都知唔好自爆
又team又食tg 好難信你真勇武喎
你都唔洗證明自己真勇定假勇
假勇同真勇都係抵死

切乜撚野蛋糕 打邊爐切埋唔撚得
係要係靈堂隔黎切
罩又無戴 露哂樣
越講越覺得你地假手足假勇武

但篤灰又真係好撚過份

喂屌你老母 應啦
落太子捧住個蛋糕唔係當抗爭左下話 你唔係第一次架喎 即係你今次都出得黎一早預定左架啦

分化撚

仲要衰過兩次 屌你老母 真係好撚嬲

屌，冇睇到，原來9 月7號已經咁做？？

原來咁撚易

老實講係俾自己人玩死

如果一早齋屌就算

老豆搵仔同五金唔撚咁大反應

個觀感會好好多

而家係佢地唔夠成熟帶頭玩撚殘個運動

不過真心⋯幾次都係咁食蛋糕
會唔會太過份

請善用不推文回覆

食完飯睇到國難個post屌人慶祝生日 已為都係屌幾句就完 點知幾個鐘就發到咁大
我都未睇曬成件事 不過建議你潛水兼del埋lighk當完啦 廢撚事再開多幾個post討論你單野 你唔再出位 就無人再提呢單啦
仲有唔該順手教埋你d朋友 唔好再做d幼稚野

人地老豆搵仔都咁講

瞓教啦 聽日大把野要做

罰你地班人下星期唔可以缺席任何一日行動 講完

好撚低質

你班垃圾垃圾堆班唔識尊重既mk都要攬 都唔知邊個sir喇
靈堂玩蛋糕撚死者你地暗嘴笑啦sir

原來慣犯黎， 枉我仲對班仆街留有少少同情心， 真係浪費

請集中推行動po

我想知尖沙咀
有次好多TG 然後又有個女人出嚟話想做一日港豬都唔得
跟住有蛋糕 係咪同一班人

唔係第一次 CLS
真係好嬲 唔講過身受傷嘅手足
淨係灣仔班銀髮陪緊各位靜坐48 風餐露宿
真係好無恥
我屋企人都係今日生日

不過大家唔好為一堆無恥嘅人放棄啦好嗎
18區開花呀

唔撚好再推
將憤怒轉為動力

相信一早散哂水 剩低就係佢班MK

搞番清楚啦唔係同一張蓆架，
個問題好嚴重
有手足死左，
系出面興高采烈慶祝，
系攞彩定振興啊？
佢地食開人血蛋糕都唔止一次既，
比人屌過都唔化既，
唔好侮辱左我地班手足，
同呢班mk唔系同一條船

有咁多人幫手慶祝真係好威
消費完未呀屌你老母

你搞撚到咁 為乜
On lun 9

收皮啦低質分化撚

冇錯
搞彎運動同時令年輕人膠化

不完美要改善

夠啦大家唔好再屌

核爆都唔割係講緊做錯割都唔割
唔好再窮追猛打
結果唔係手足，係唔會係太子站慶生

冇諗過攪到咁大？
你班畜生唔只一次啦wo
你地係撚同路人呀？
點解831死嘅唔係你地死陷家鏟？

如果你有誠意道歉
唔撚該去太子靈堂跪返曆同死去班人道歉

將心比心呀
下次你死老豆老母我帶個蛋糕入黎呀 你點諗呀

呢個post又有好多餓狗，攪分化，篤灰。手足就算幾on9都唔可以再少。唔好成機俾人自亂陣腳

Ching唔好衝岀黎住 係佢個friend生日 佢生日又關我哋撚事咩 重點係佢一啲都唔撚尊重過死者

明白大家好嬲
但係成板都係蛋糕po，行動po推唔起
麻煩幫幫手用不推文回覆

咪撚分化 警告一次

被督灰都唔好怪人

Push

我反而想知點解佢啲朋友生日得咁密

姐係上次玩完
今次再突登落多黎一次？
係咪好撚貪得意阿你老母臭閪
上次你夠話知錯啦
你要人點信你？
仆你個街 唔好再用手足依個詞
你地唔配阿撚樣

嗯 你慢慢發洩
我聽日出去發夢 至少真係幫到場革命
切蛋糕喎…… 你自己開心就好 唔關我事

真係戇鳩嫁喎 同一班人衰兩次 即係都唔想同你地割 算啦popo watching you

手足先唔會響太子慶生
咪撚on9啦屌

岩先仲企係佢地嗰邊 原嚟成班跳樑小丑出嚟獻世

係咪見到靚女又想姦人啫阿蛇

其實佢每次話唔做都係一啲重大事件上影響到手足先話唔做
一就係612 佢hold住咗啲錢手足好難用到
二就係今次
每次都係屌過 唔聽 繼續做
佢先罷希望可以用自己影響力令手足有更好既對待 亦唔係郁啲就唔做
而且佢次次咁講完 最後其實都有幫手足 好似十一之前咁

利申由2014年行到依加 好知點解佢咁嬲
亦知佢係一個好人 唔會唔理手足

同意
唔通嗌下口號就係手足咩
我只係知佢地打完邊爐專登落去切蛋糕就閃去partyroom

推到條臭雞同班垃圾自殺

智障不是罪

咁又真係唔抵幫
唉，大家屌算啦，唔好失焦

成班垃圾 仲好意思稱呼人做手足

叫隻臭雞出黎道歉啦 龜縮有乜用

唔想因為個蛋糕輸咗場運動嘅真手足入嚟

唔好比人以為有位入！
請善用不推文

各位p牌會員係咪唔太清楚點用不推文回覆
麻煩幫幫手推行動po

實係大啲死蠢既手足架〇屌
屌撚完佢地有咩用呀

核爆都唔割只係口號？屌完認撚左錯咪得囉

下次樓豬老豆老母開壇記得DOWN聲
拎個蛋糕黎賀一賀你

發大真係冇著數
我感覺係國難想你圍住佢轉
唔圍住佢佢就發long黎唔做黎威脅

同上次加價一樣

收皮啦 最撚戇鳩嗰個係你呀 你最冇資格出聲講野

受下教訓
呢d除時累死真手足

宜家做啲野話俾班柒頭聽
你再搞呢啲野 遲早搞晒個運動
上次雨革已經衰左次
係咪要俾中共 同班警狗再笑多次呀？
先唔講老豆搵仔同五金係咪大唔大反應
你甘心一世俾中共同黑警踩住咩？

同時做啦

講得岩
明顯慣犯
如果咁都叫同路人
咁真係唔駛客氣
受唔起

真呀
真手足邊有心情去死左朋友嘅地方砌蛋糕？
根本呢班畜生只係抗卡當好玩好威
點解831死嘅唔係佢地

咁係唔係代表可以篤灰？三不得個講字？

條八婆縮閪咗

屌咪撚再出黎啦仆街

依d都叫手足
咪玩啦 一而再再而三去太子慶生
好明顯突登

咁你想人地點？

定係p牌推唔起所以無影響
Anyway 拉

呢次係第二次啦
唔割蓆前提係佢地係同路人
唔係同路人嘅就早割啦屌

知錯？
係奶左野先知
定真心知錯呀
第二次啦喎

去太子跪地求饒喇你

切蛋糕關我撚事 係戇鳩 不過篤灰仲戇鳩 你個comment都好撚戇鳩 唔知篤灰幫唔幫到場運動呢咁 正常都要出去啦 笑撚死 仲要話俾人聽自己會出？

屌就緊 係講咗點都唔篤灰 希望明我咩意思

拉呀

拉 推行動po

八婆臭閪 希望佢今年係在生過既最後一次生日

我地約定煲底一次過慶祝1-12月生日算啦好嗎?
唔好再理佢地班白痴啦

（勸世）若嘉年華式抗爭再現 大家就準備接受慘敗

我真係求下你班垃圾同我睇哂呢個Post佢

㷶地十幾個個樣都出哂喇隔離post
我勸你地全部搵地方避下啦, 俾d 更on9 既篤左灰

唔完美 可改善! 唔好out fo啊大家 focus返去聽日嗰度

100%
想出名上報

抗爭手足唔撚係生日嘅background！
再有一個生日蛋糕喺抗爭時出現，用黎對付廢老手指嘅雷神之錘就用喺你地身上

佢將老竇搵仔講咗做兄弟搵仔
絕對唔係手足，只係一個打卡撚。

唔記得不推文

agger

死臭雞冇撚腦 做錯事第一時間吾撚認 再瀨鳩落個幾隻兵到 831死個個應該你同班送蛋糕既柒頭 屌你老母閪!

大家屌完仆街好返去幫手推返行動po 啦 聽日十八區開花阿屌！

善用不推文功能 其他手足推行動po架

比狗拉去新屋嶺輪大米既應該係呢種人

我覺得你地每一個都出嚟認錯好啲囉
道個歉都要人三催四請
你地在場每一個都有責任 比人屌都扺
做嘢嘅時候唔該用個腦諗吓先
要慶生返屋企自己慶飽佢咪算囉
仲要咁揚係太子靈堂前面
我係走咗嘅手足望住都會唔開心 失望啦吓話
你地仲有生日，有蛋糕食 佢地乜都冇呀

721 831 101

淨係識叫啲兵出嚟道歉

咁而家發到咁大
大到散咁滯
又係唔係國難同搵仔處理上有問題?

屌咪算
次撚次都用唔做黎威脅好撚肉酸囉
就好似拍拖指著條女下下拎分手做要脅
俾你都灰喇

廢撚事再拗添
我係政府見你咁撚幼稚咁大反應
日日搵班人去慶祝你都唔知點收科

岩阿屌 但嬲還嬲 聽日十八區 養足精神阿手足

真心希望為香港冇左條命嘅係你地

party room玩得開唔開心呀屌你老母
食嘢->太子切蛋糕->party room
係咁呀呵？

佢地真心認錯咩？
你睇豆個臭西個story
仲賴記者
咁樣叫認錯？

唔屌撚醒班畜生下次一樣會有人再犯

咪撚同我講大愛
對住呢d人 使撚俾面
佢都唔尊重死左班手足
做咩要尊重佢？

不割係指手足對呢個運動做左咩都包容
砌蛋糕呢d私人野我都要不割？
咪撚on9啦

唔出post係為左令其他人可以推翻啲行動post咋，依家p牌又推唔到我用其他方法幫到啲行動post又要比你屌？唔出post點都好過你依啲又係到玩分化又做撚曬標題黨既左膠啦屌你老母。

Agger

樓主 屌你地唔係想懲罰你地 你睇吓喱個po幾多五毛 分分鐘佢地已經篤左你灰 屌你地目的係想你地成熟 希望你地唔好害人害己

樓主回應下啦

我勸樓主你哋盡快去拍片跪地道歉啦，
但最後記得加翻段不自殺宣言。
你哋入就入硬去咖啦，
但你哋咁出名，應該唔會被自殺嘅。

唔好比on9仔spin咁耐

我覺得你咁講仲animal 囉, 佢地on9 你都唔使咁講

麻煩大家 一致對外
自己人就係自己人
嬲一晚好啦 訓醒起來
兄弟爬山 各自努力

我一路推文宣一路屌鳩嗰幾件廢物閪人，班人就威喇，推自己老豆老母出嚟俾成班連登仔屌

自問為呢場運動付出唔少
嘩！！講到咁委屈呀

好多人付出咗自己十年嘅青春
好多人付出咗自己嘅生命
屌！咁你付出咗乜先

咁撚大量屌算
老實講 就係因為咁樣先要做得盡啲快手解決個呢個威脅 話我呀sir都係咁講

兄弟搵仔都幾尷尬

一句講晒， 關你乜都事。
有條命，會識珍惜，有朋友去慶祝，有咩唔對得住人？？
咁肉緊嘅你，係咪日日都以淚洗面，日日去個祭壇度上香？

仆街 根本想上位姐 屌你老味 平時行過太子個出口內心已經好撚唔舒服， 好唔開心，但你班仆街仲笑得出。 道歉都認真小小啦屌你，完全感受唔到誠意

一樣姐 知我屌緊隻臭雞咪得

希望隻臭雞比狗女女女 我都會切蛋糕架

一個正常有follow開嘅人絕對唔會講錯囉好冇

出曬樣 比人影曬
仲有篤埋灰
有無咩可以幫到佢地
集結加蒙面應該都大獲 如果popo真係做野
雖然佢地真係好仆街

暴動十碌八碌
加埋蒙面法

收到

野都未搞清 你知唔知自己講乜春呀
dllm好嬲 我真心希望你地可以摺埋係你屋企唔好再出黎獻世

唔撐篤灰 但佢獲獲咁高調
又開po 又唔戴罩切蛋糕
比狗咬遲早既事 何況組得team
又點會咁高調講自己做乜 又約成team食飯
所以對佢地究竟是咪勇武都存疑

咪岩囉 咁鍾意慶祝出位 到時比狗輪完大米又可以出名

大家早d休息
聽日兩點十八區

星期一再繼續啦

佢郁d話唔做
咁好喇今次俾你哄得到
星期一林鄭搵人去慶多次

咁國難可以點?

我明佢嬲乜
但係咁處理係好低能

唔抵幫
你望下個臭西個閪樣
幾撚風騷

其實正常諗下 都唔會去個到切蛋糕啦 下話

做乜閂咗啲咁重要嘅訊息

拉
拉得1001由個po沉

拉
拉到1001由個po沉

咁乽心錯得 又真係

如果你地真係有歉意嘅，就以後認認真真出席每次行動，唔好因為俾人屌過就唔出嚟

收皮啦 撚樣

由鳩佢啦 推返18區行動po唔該
抖夠啦各位 兩粒核彈已爆唔係仲忍呀嘛

其實係highlight嚟

不推post

唔係想拗
佢地都叫做凝聚左一啲群眾
要話俾佢地知個嚴重性 就係大到會散
呢一刻 個個人就係等佢講 對 唔 住 呢三個字
唔係講一篇廢話 咁同林鄭講一大堆useless 既野 有咩分別
大家都係手足 而老豆搵仔佢地係想做啲野話俾班後生仔聽

好撚戇鳩呀

好撚垃圾

係呀係呀 你好撚偉大呀 8月28號註冊acc 繼續搵藉口啦屌你老母

你啱 開始覺得越嚟越多mon po狗帶風向

屌晒你哋老味，多得你哋呢啲撚樣唔少
次撚次都係你哋，你哋覺得咁好撚威、好出位？
食蛋糕慶生死埋一二面啦，咁多度唔食要喺呢度食
話乜撚嘢我哋成班都對革命出唔少力，笑撚死人咩
唔只得你哋有為抗爭出力㗎，好多好多人都有，呢個唔係你哋消費死者嘅藉口
你哋呢啲人，多你哋一個唔多，少你哋一個唔少
祝你哋成班長命百歲，百病纏身

你估真係真心道歉咩 九成屌緊連登班人痴線

死罪可免，活罪難饒

陳同佳引發香港人覺醒

一班無腦MK引爆運動內訌

成也MK 敗也MK

善用不推文回覆

下次唔撚好再柒

訓啦手足 聽日十八區阿 要推就手推行動post 呢班MK咁想出名 系度keep討論佢地 都唔知會唔會興奮到閪都濕曬

要屌既都用不推文回覆
比多啲行動po上熱門

行動post呀 dllm

不篤灰，不割蓆

前設唔係同路人咩？

呢班臭閪mk真係同路人 ?

同路人會唔知老豆揾仔？

同路人會唔知太子發生咩事？

同路人會擺自己樣出黎，完全唔保護自己同身邊人？

一句同路人係咪做乜都得？

咁神獸召喚存在意義係咩？

對唔住，我接受唔到呢班人做同路人

另外，就算之前位巴打唔報警，佢地放晒自己樣出黎，加上生日事件發酵，popo揾上門係遲早嘅事。

最後係多謝你地幾位既 壯烈犧牲 , 令大家引以為戒。

聽日，有份既人由晏晝三點開始，喺太子站外跪到天黑。

否則永不罷休。

班mk依家出晒名啦

就拉到1001

好撚樣衰 鞋抽臉

成班on99
行動post呀
dllm

咪撚開（2）

我已經屌到你口臭 ，你地小心班狗搵你地就係 ，出哂樣

屌住拉 唔止一次 真心嬲

兩次啊！！！ 係兩次啊！！
前線做咁多嘢 食嘅係子彈啊
太子站啊！！！
佢哋班撚屌食兩次蛋糕啊！！
你教我點忍 點撚樣再叫佢哋係"手足"啊？？？

Sor我真係好撚灰

條八婆根本覺得咁樣好撚威
唔喺見到啲channel話罷工，都唔會覺得都問題

整過嚟

good

靈堂蛋糕已經柒，仲要起ig post 埋gear 又有team, 真係咁想show 比你d 朋友睇你係前線？ 有勇無謀者不如直接做炮灰搏下有人可憐好過啦！
我知你細，但戰場唔係玩，你起戰場玩的話就預左比人解决你！你真係自己攞黎

係你累撚輸我地嫁屌你老母

又穿1001

一班垃圾想博出位，至少有相9月7一次，10月1次，呸曬你地d班臭四阿我依家

屌！！！！！

連仔鎖po啦

屌所以話啲狗真係唔撚識野，8月幾咪就係拎大專email既時間囉，係你啲分化狗唔撚識野姐。繼續做你既標題黨玩分化啦臭系

咁又唔好咁講 我更希望831件事從來冇發生過
但系佢地系抵屌
我都割硬佢地塊蓆
手足早訓 聽日十八區
要推文就手推行動post啦
就嚟要比依班食人血蛋糕既仆街搞沉其他行動post啦

不推文呀屌

唔好下下講錢 贖乜罪
知錯出去條街 做多d宣傳仲好啦

推返行動post啊

冇人篤佢，佢地自己都自爆啦大佬而家出黎抗爭仲要係會隨時衰左比人告非法集結或暴動嫁，出黎果班都唔會想比人認得啦，班傻鳩係呢d場合唔知咩做得咩做唔得？仲細佬仔咩，而家唔係請客食飯，政府同班狗唔會手下留情，唔好咁天真諗住衰左比人拉左返去講句對唔住下次唔敢就冇事

fake

波台假膠

最撚閪威嘅呢個係

連登解鎖1001，就證明連ADMIN都覺得嘉年華係有需要去傾啦。

成件事原本唔好再提係最好解決方法 不分化
相信將來唔會見到同類事情發生

唔好再提比人拎黎當新聞

我屌成個連登都生日post 你同佢地有咩分別

起底報警個班一係藍絲 一係唔撚用腦 比晒子彈人

到時popo可能再更加濫權拉街上做緊任何野既人

成功因爲生日而控入罪之後法庭可以有案例更易入其他手足罪

我地唔可以比晒子彈對方去執行惡法 間接承認條條例

屌你老帽 報警個個仲撚on9過生日個班 屌你醒下啦 用下個腦啦

收皮啦P牌仔, 你老母死左唔該叫我去切蛋糕OK?

不推文回覆

你地真係on9㗎喎

成班狗都知道哂你地個樣 同埋你地自認係勇武派
呢個已經係最大懲罰 最後位唔係咁上的

10.13 10.14 不見不散

我animal 我起碼有良知知道個嚴重性去為烈士defend呢d disrespectful既行為呀 咁撚冇性既動作覺得少事係乜撚野回事 若果係真同路人就仲心寒

老實講 好撚嬲
但不推文回覆 做正經野

放心 真正同路人會原諒你地 唔原諒果班係分化撚

撐！

咁唯有拉到5001

無眼睇

無用，大家都已經入曬腦，再有人嘉年華就屌獲勁。

拉 冷處理

落地府食啦

為左慶祝生日食蛋糕坐十碌八碌

我想拉走呢啲po
推返行動po上嚟

好撚樣衰
豬閪到呢

依家時事台個個po都係5001

E家死左人呀你生乜撚野日呀低q能

食左2次蛋糕坐十碌

其實p牌拉唔拉到？

又係為左溝女影響大事
搵食行遠D啦

10月13 遍地開花

左膠幾時死

掟個蛋樣落地下然後叫條臭四奶乾淨佢

唔知都可以一齊拉爆個po

唔好再犯🙈

聽日十八區要人！

再有蛋糕撚就叫佢請狗食，唔肯就質鳩佢塊臉食

拉拉拉

拉！

ok

不推文啊

自己上個月先開post屌完人ig今日就自己衝出黎7

唔原諒 拉

要拉到幾時

pull

你地知唔知係非法集結架 出哂樣 唉 只能講下次傲任何野之前諗諗後果 成熟d

拉到熱門無咗呢個po

希望比多啲人睇到

都希望大家明白豬隊友既禍害，係遠遠超過神對手

雖然聽日18區，但我仍然嬲到瞓唔到

我再講多一次

聽日，有份既人由晏晝三點開始，喺太子站外跪到天黑。

否則永不罷休。

警世口罩唔好亂除 咁多記者影住
拉起小小都食到野飲到野
打卡就返屋企打

屌, 我唔嬲佢地咩? 每次去太子都好沉重...佢地係犯左好嚴重既錯
咁你咪當佢地弱智囉, 無腦囉
但唔會想佢地俾狗屌死囉, 痴線

麻煩大家 屌完好做正經野啦
唔係話要你地原諒佢地
槍啦對外先啦 大敵當前

入去慢慢食蛋糕啦

分化mon po狗hi

啱！根本唔諗對家會點做！衰啲講，大家放鬆哂嚟睇你切蛋糕個陣，對家放狗仲唔一鋪清哂袋？！到時就慶祝入冊啦！咁大個人做野唔撚用腦

又唔記得撳不推文

不推文

佢地入狗屋慢慢同班狗解釋啦，TG已經好多人嬲到舉報左

幫推

有仆街報左狗
你都係準備定執野
搬電腦去第二度之類

係拉

拉啊

Sor

聽日應該有狗上門搵佢地

根本一開始就係虛榮心作祟
想多啲手足一齊幫佢慶祝
好似之前條仔咁
食過返尋味

丫sir 甘夜未收工？

你死全家！

點解唔屌得？ 成班手足死既死失蹤既失蹤
上庭既上庭 佢地係太子做啲咁既事都唔屌得？

所謂既不割席係要件事本意係為抗爭好但最後出黎結果未如預期先會叫不割席

係度順便幫佢預祝埋出年生日🎂

收聲喇！講廢話死埋一邊！

係咪有錢買名牌去巴黎但係無錢睇醫生個個

屌 你地真係當玩嫁喎
咁大個人 你同你啲朋友冇腦嫁咩？
係咪覺得係個度慶祝好撘馬？
你唔過狗屋？有間免費房你玩呀？
依家上哂各大社交平台 係咪好威呀
btw 大家 屌還屌 請善用不推文回覆功能

膠撚完 心都淡撚埋
你班仆街有冇諗過前線會咩感受
分乜撚化？唔屌大力d對唔對得住前線吖
保完呢班左膠冇左前線
值咩

唔好咁啦
分分鐘班狗見佢咁正
會變左浮屍

拉啊各位

拉番落去 告別蛋糕post

係囉，咁熟口面既，又係同一班人黎咖？

係。
撳不推文

溝女大過天
咁浪漫, 屌左未啊屌你老母

呢兩日大家都谷埋谷埋好撚嬲，你地班仆街仲要火上加油，好喇宜家做唒全部人既出氣袋，俾人屌真係自己攞黎咖，樣都出埋，除左恭喜唔知講乜

拉啦

我原本好眼訓, 見撚到生日蛋糕我成個人醒曬

不割!

醒少少啦，幾廿歲人至少都知分寸。屌完你哋唔該自己反省一下，假如過一日半日你哋打回原形就唔該你哋好好諗下將來點做人。

如果你同我一樣，幾晚為死者瞓唔著，今日一定要出來十八區開花！扮街坊！接細路！揸下車！影下狗！乜都得！

憤怒係應該
但推行動post先最重要呀
人多先保護到手足

10.13 18區開花 快啲推喇喂

自爆唒po埋gear，已經唔到我地決定講割唔割，係班狗決定會唔會做野

我覺得連登好多人都痴撚左線
成班紅衛兵咁,有野錯左就要致人死地咁
又話核爆都唔割

屌完好做正經野

開喺時事台做咩
拉死人

你條team會喺被清算名單入面

同一條女黎？

食蛋糕食得咁開心？快啲比班狗輪姦死啦

條team係有心既就一齊幫手拉爆啲蛋糕po同推行動po啦

好樣衰

拉極都仲喺熱門

希望聽朝起身見唔到啲蛋糕po

核爆都唔割唔係比你做on9或者明知不合時宜嘅野！
佢地呢班人已經唔係第一次咁做，上一次已經有手足提醒過佢地！對家早就視此為戰爭，但偏偏我地仲有人當自己落嚟玩！

咁撚豬閪都話正食開馬蹄露？

佢搵人慶多次 手足就要做野啦
唔通停手望住比佢地慶咩
另類教育姐 我覺得接受到
退一萬步來講 如果屌係聽 就唔洗咁啦
大家都知唔係第一次了

Ching可唔可以拍硬檔用不推文呀

同共產黨差唔多
啲狗開心死
久唔久搞下呢啲我地實散
屌完就算 仲開咁多post
怨婦到 行動post又無

ok嘅..只要有人好似我咁邊追住嚟屌，一邊po文宣海報，一定有人睇到聽日行程，熱門都冇所謂

屌我自己又唔記得咗

呢班撚樣起悲劇發生既地方慶祝=冇同理心 咪比佢地感受下依家個行為係代表緊乜撚事囉 有講錯? 831就係慘死人呀嘛 對佢地做翻佢地做既野ja wor

你想唔想點關我撚事 我點諗又我既事 我講出黎唔覺有問題憑乜話鳩我
不過咁撚樣disrespect你都覺得可以就咁鬧曳曳就算既證明你都唔撚明有幾嚴重 錯都有分輕重 行為都要睇場合 依家係懷念爺爺2.0超進階版

多謝呢位ching

冷靜D
宜家班狗咁餓,,,
有咩食唔落

個蛋糕影完大合照一次 特登拎落太子又吹多次 仲要扮唔知
咁撚cheap 冇撚腦都做得出

拉po拉到彈app

其實要點樣拉

真係同一班？

人命黎架大佬
咁做既話我地同藍絲就冇分別
佢地話就話係港豬
我地可以屌到佢地做手足為止架

用不推文回覆
我諗住呢個po爆咗就會自己沉

壓力大到咁?平時D POST一有小小分歧就狂屌
根本宜家只有單一聲音,我覺得連登愈來愈痴線
都唔知點支持

尊重都唔撚識
收皮把啦豬閪

屌你老母啦
唔當你同路人 sorry

咪撚再推呢個post

要不推文呀ching

生日蛋糕唔係同路人
但篤灰狗更加唔係

推行動POST

從來無當呢班玩膠搏出鏡既撚屌係同路人
比呢班撚人一次又一次拖後腿
我哋一樣會輸
所以一定要認清呢班撚人

讓d撚屌臭四為文宣開路，從嚟冇話怕呢類濕鳩po會影響到聽日文宣嘅

善用不推文拉post啊各位巴打

原來食個蛋糕勁過核爆
OK,YOU WIN
ON9左就要起底,批鬥,報警拉佢
對大家心淡

我的作用是拉低熱門
你地好自為之啦
班五毛與狗應該起晒底報埋狗
你地真係可以出國去Paris旅行啦
第一次冇乜人屌算你地好彩
但今次抵死

大家請不推文回覆
比返行動post上頂

有無起埋有錢去巴黎買名牌但無錢睇醫生要眾籌個條仔底 佢9月都有份食生日🎂

拉，希望你好好反省下，同埋刪除曬所有社交媒體帳號，因為已經有人篤灰左，只要你唔上水太多就應該冇事，同埋希望你繼續好好參加呢場運動，貢獻更加多。就算係你一個都不能少

拉你老味閪
屌你老味悼念位隔離切蛋糕慶祝
基礎尊重都無
仆街啦

頭先係連登度打慶生搵到呢個
好似呢篇野真係唔係今日生日個女仔出
係上次生日個個男仔出

雖然佢地慶生都係唔撚柒啱
而正如我之前講
佢地都唔撚係同路人
蓆我就一定割
但手足記住推返今日18區開花嘅文宣post

居然正皮多過負皮

不過不篤灰不分化係基本 聽日仲有行動post
不推文噉屌

係

督灰嗰d唔敢包係唔係mon po狗，3毛5毛呢d, 唔一定係真正連登仔ga, 夢游時都有卧底喇..點解到依家都未明連登係有好多滲入嘅人..

生日快樂
但唔好再犯

真心係有悔意的
不如自己去搵番國難五金傾啦
係唔係係手足死的地方慶祝完 仲要累埋我地無裝買呀

唉 到底你地係咩心態 真係無力屌....

屌，真係同一個蛋糕黎咖喎

如果前線裝修舖頭錯咗都可以道歉了事，如果作為香港人嘅一分子，喺太子切蛋糕呢啲又柒又錯嘅事，道歉就應該足夠

如果今日有人篤你哋灰，聽日都可以篤做錯嘢嘅前線灰

你另外個fd連兄弟搵仔都講得出 就知你地根本唔係同路人 唔洗咁上心反正只係一班打卡mk

拉

惡意拖後腿同做錯事係兩樣野嚟
我哋試過無數次玩火玩過龍 裝修錯舖頭
有無屌得咁勁？

有同路人被姦殺 失蹤 死得不明不白
條臭閪仲可以咁玩膠
呢啲叫失誤？

同感 見佢地d口敏同行為已經覺得係港豬打卡mk妹

Good evening Sir!!

對人性應有尊重都缺乏
我唔會當佢係同路人

大和解

我撇開唔講樓主 你憑乜嘢話國難班人要哄 又乜想收手先搵籍口唔做 你有無尊重人 你重有冇人性

眼訓 唔拉了 大家加油

咁鍾意打卡呃like
而家有機會坐住監吹蠟燭慶祝生日
恭喜

可以點收科？

運動依然要繼續，聯絡美國、文宣一樣要做
唔通因為有人on9，就話運動失敗，唔做啦，唔行啦
希望手足發泄完，就唔好再理班on9

難以原諒。完

邊條撚屌篤灰啊屌佢老

咁就心淡 on9一次都算，依家唔止一次，寬容呢d野唔撚係俾人咁樣濫用喇下話，咁佢自己除罩塊面上曬鏡，俾d mon po狗，3毛5毛督灰都話唔埋，當然你都可以話係普通連登仔督嘅，但呢個邊個都證實唔到，所以依家人地慶生唔止一次，跟住呢次除埋罩俾人影全相督埋灰，換嚟你嘅心淡，咁真係請繼續心淡

希望今次係你地最後一次生日

偽黃拎光環撚

唉你好自為之

喺佢哋身邊啲人唔識制止？
仲要和應
對住你哋班見到不公不義都唔識制止既人
老細想唔心淡都難

屌你老母啦 去萬國切蛋糕啦

今次唔屌 佢地唔知驚 會有第3次第4次
根本成班人都無良心

我覺得道左歉就可以
唔係故意咁就算啦

唔會原諒 唔會篤灰 但唔係同路人
好自為之

個MK仔會唔會又眾籌叫人比錢佢買機票呢

唔割前提要係同路人
一個之前食蛋糕被人屌完再出黎係手足靈堂前再食多次 我屌你老母係同路人？ 收皮la 好撚嘔心ar 仆街

咁大個人無撚腦都算
仲要成班人都係跌撚咗個腦
做野之前唔識思考吓先做
喺咁敏感嘅地方攞蛋糕慶祝除左想影相呃like我都唔知你班人有咩目的

根本班人價值觀都有問題
今次已經係第2次

根本班撚人就毫無悔意
只係比人屌到起底先識驚先勉為其難扮say sorry
我懷疑班無腦mk仲未知自己衰乜
喺度怨緊連登仔做乜要jer住嚟屌

898聽日唔出啦

［生日事件］正式道歉文

原po第7頁， 疑似有人做咗野

只可以講句聽日見

之前比人屌完食糕 再係今日食完飯去太子食 唔撚係特登？

你都on9, 出去睇清楚邊條友篤啦屌你老母

道歉小弟接受
聽日唔出黎，我唔會原諒你
煲底再慶祝過
我生日都無慶祝，特登留返同手足一齊係煲底慶，你點可以搶先？

好痴線 成班人喺度唔抵得人地有女慶祝生日

係 有人報左1823 亦都有人報左網上報案 仲有人share左佢地d資料比 好孩子特輯到 有哂大頭又自認勇武

唔係特登都係個腦有問題 成班都冇腦冇人性

Sorry我原諒唔到你地重複犯錯是原罪

嘛就係，以正視聽，為杜絕以後有類似事件發生都好，班撚頭慶生唔止1次，冇乜野好怨喇

屌你老母 去食屎la

你係咪覺得自己好好笑呀

特登既?如果特登駛咩依家道歉

我屌你老母呀 垃圾 道歉有撚用? 我屌完你老母 再道歉得唔得呀？

定係你係班mk仔比人屌完唔舒服？

我地大把人會同你慶祝死忌

手足早d休息，聽日見。

試下你老母比狗輪姦再變埋浮屍設緊靈
成埋人係靈堂門口唱生日歌 食蛋糕
再係同你講聲節哀順便 你會點？
呀 唔好意思 係起你老母個靈堂出面唱2次生日歌 食2次蛋糕

買贖罪卷

屌你老母收撚皮啦

人地成世人 價值觀都以有女就係威 就係巴閉 為榮

九月試過一次，十月試過一次，希望你地係入面反省下，唔希望見到有人篤灰，但你地傻鳩除口罩真係無得拆，左膠玩膠都係癌細胞絕非同路人

同郭紹傑佔中飲酒打邊爐冇咩分別

我屌撚哂你地老母個西,

唔好隨便發表極端言論
食蛋糕係on9，但罪不至死
要死忌都係強姦女仔既黑警先

現場再見撚到,即時私了

所以佢地應該要有返狗察長既同樣待遇

咁都唔係特登？
咁既時勢係太子搞兩次生日會
仲除埋口罩慶祝
見搞到咁大先出黎道歉 仲要見唔到有咩誠意

上次已經有人屌
仲要做 唔屌唔鬆化
死咁多人 又強姦
你當party咁玩
你要興祝無人會阻你 但唔係咁玩

嗱，呢d就係舊時雨傘嗰期嘅野喇，搵撚到點解人嬲嘅原因未阿

特登去太子食打卡影相 拎光環 上鏡 咩亂世情侶 之後搞到咁大獲 又被人篤灰 起低停channel 咪出黎hea 道兩句歉 我係咪要多謝番佢？

唔需要動武，禮貌請走
或者拎蛋糕去玩擲鐵餅就可以了。

罰你個個禮拜六日都要出

篤灰篤得好，反正班口腔期MK仔女當初咪一心想出位，快快手送佢地一程啦。

呢堆人係撚手足黎咩，真手足會係個屠場附近搏出位？

抵撚死

咁撚多五毛分化連登真係就淪陷

好好反省 唔好再犯了

你地咁同人地做白事係隔離有請小鳳姐一樣
不過原諒你地啦

完

圍喂喂，幾撚正阿

道歉左 但都講聲Dllm

真係廢閪， 發夢打狗劏狗又唔夠膽， 切下蛋糕人權法就會通過， 死左膠

你班腦殘…

勿膠化，再努力

檢討完 屌完就繼續返行動
不分化 不篤灰 不割蓆

知錯能改 希望呢啲重要時刻 敏感既地方 唔好開party

你地成班人買翻d裝備or捐錢比d幫助前線嘅grp la屌你老尾 岀d道歉聲明咁撚柒 好意思話自己有心道歉 你個班人有幾多係黃呀 屌你老尾 老豆揾仔又打錯 道歉聲明又話無預過會係太子切蛋糕 但前個po就話落去切 你班人唔做翻d補償 我真係寧願少你地幾個 你地衰撚過左膠

仲要依排好撚多事發生
小妹妹死 有人企出黎指控黑警強姦
咁多事都仲要落街切蛋糕引人影佢
真心有撚病

你誤會咗 佢係屌緊上面位智障話喱度d人唔抵得樓主有女所以先屌樓主

專登唔遮樣
點當你同路人啊
狗就話唔怕啫
你狗嚟架咩?

咪撚再quote條女大頭
好撚樣衰

你無病嘛?
不分化不割席

廢中睇番表示笑撚死

郭紹傑光榮回港了，又可以同鄺仔成立糾察隊監察手足，再加何韻詩指揮清場了

諗起都開心～～ 贏了～～

如果見到你哋呢堆人仲有下一次,祝你哋過唔到下年生日 過頭七過重陽過清明啦屌你老母

我系怕篤完入左 搞到其他手足以後係街有案例易比人入 如果唔係我篤埋佢老母全家出黎

唔洗自首
已經有分化撚幫佢網上報案
黑警會自動搵上門

都幾撚大波

都唔係同路人點割

唉 cls 分化撚死全家

塊臉長撚到就快插住佢對波

道咗歉就算啦
班三毛偷偷地篤灰 再屌你哋不分化不篤灰不割席
再開post 分化 連登 同 telegram嘅人
等到七七八八 再出post分化勇武 ： 睇下幾容易比人割 不做勇武了 之類
分化狗表示開心

行動post要人

原諒你地啦 不過希望你哋做多啲有意義嘅嘢例如文宣啊捐錢啊果啲

ching你係咪get錯咗
佢應該係講做嘢嘅team
不推文

上次係邊次

佢哋咁高調…好難怪人

唔好俾我見到佢哋 起碼兩條手腳筋

又一隻分化狗

已成事實
對返準政權啦

依一刻我哋仲未有本錢清算其他人架
未贏架大佬

記住依個教訓就得啦
唔好再化大件事啦
已經好影響行動post

如果你地真係果班人
你地盡快出國
開哂樣 實捉你地
你地係做錯 但唔想有日見到你地係海上面浮

上次又係佢地?

遮樣遮特徵最基本啦
屌喇星
遮都唔撚遮
仲要對撚正嗰camera
唔好玩啦

9月旺角有個mk仔生日個次

佢地落去只係為左影相同吸引記者搏上鏡
既然佢地咁有勇氣就求仁得仁就成全佢地喇

到時差佬上門拉人/上庭判刑上囚車果陣再幫你地影輯靚仔D既

就算唔分化，清算都已經絕對有份啦
玩到係鏡頭前面除口罩，又係ig story度講自己有做野，又po gear
唔洗篤灰 mon po 狗都識得mark 人

有人話有上次
係咪又係佢地?

搵

唔係好有印象 有無link

因為人地好撚想上位囉
係咪想做民主女神
明知附近咁撚多記者
成班人又大大聲起哄
引人注意

打邊爐飲酒同篤灰報警
邊條罪大啲

對唔對得住佢地?

當嗰到係party room呀？
屌你哋老母喇
成班on9

同一班人黎
你去圖片度睇

屌你老母
條女好撚鍾意搏出位?
一睇就知係啦
慶你老母閪祝咩

唉
講咗4個月良知，喺咁多未知生死嘅義生同壯烈犧牲嘅義士面前做埋啲咁嘅嘢

道歉完
可以拉了

拉po

篤灰係錯
但仲可以做啲咩

自首？
仲比黑警拉唔夠？

肯認錯已經足夠

雖然好錯 但你肯認錯 點解大家唔肯原諒？
唔割！！！！相約煲底除罩再食多次蛋糕好冇？

原來同一班人
咁真係幫唔落

ON9

屌完 早d訓

班撚頭慶生唔止一次阿仲要，第一次都算，依家唔正視聽仲得了嘅？一陣又有其他d人沖出嚟柒嘅話點算？大佬阿，連登唔係專制阿，搞慶生唔撚該搵第二度喇，專登博出位依家俾人屌到無撚曬脾氣 開咗例容乜易一陣又有人趁機圍喂喂膠化成個運動，d人諗下咁多人流血，俾藍c用刀斬，d狗壓落地下成隻門牙崩咗成嘴血等等嘅野先喇，博出位慶生，成班垃圾

屌你老母，你睇下你之前打緊啲乜野
連文字上個些少歉意都無，仲要reply無諗住搞到咁撚大。
所以篇所謂道歉啟事就寫到串柒柒，寫到唔關自己事。真係多撚謝你既道歉。

我唔止要屌你，我都代我team人屌埋你老母個臭閪。正撚樣差啲害撚死人呀你班仆街陷家產。到時係咪你賠返晒啲時間比我地？？？？？？？？？我屌你老母

好似啲人喺911紀念池周圍影相食burger 一樣咁on9

不過你地都知錯，下次就唔好啦

直播埋 自己除罩 post埋ig 你覺得popo搵唔到佢？

大家早啲訓

聽日十八區見

小事化無,唔做幼稚行為，不分化
團結一致，推行動post

下圖左上角個條死八婆咪就係今日生日個位

聽日上民間記招澄清啦 仆街蠢閪

冇，想等人對比返雨傘嗰期d圍喂喂
d閪擺野冇必要我已經唔quote

花式自爆？

唔緊要la 佢地都無心嘅

咪煩喇，推行動post ,唔好分化
藍絲點解咁強大？因為佢地識小事化無

訓醒睇到嬲撚到我

[red]屌你老母臭閪玩撚完未呀
又話反抗？？？

出街小心啲唔好俾車撞死

唔係打字打得多就係道歉 實際行動唔該

生日應該有影生日相

拉啦仲推

抽條女 出去俾班狗同佢玩蛋糕啦 咁撚鍾意博上位 屌 興過火屎

玩鳩完一次唔撚夠，我屌你老母仲要玩第二次。

如果有咩事做鬼都唔會放過你，我屌你老母

一撚定要嚴懲班仆街
其中一個話自己勇武比狗咬傷
無錢睇醫生 放個payme係ig叫人課金
但又有錢吃喝玩樂買名牌去旅行
香港人既善心唔係比你地撚樣利用呀dllm

拍埋片啦

摺埋死開啦分化撚

食屎呀
我叫你地食屎呀
屌晒你地老母呀
死咁多人犧牲咁多
係用嚟換畀你地切蛋糕嘅機？
悼念手足嘅地方
係用嚟畀你地慶祝影相嘅背景？
屌你老母食人血蛋糕
你班人仲仆街過14年啲左膠呀
人打邊爐都唔會係個墳頭側邊打呀
食屎狗
下次你屋企出喪記住通知埋
我地成班手足去你老母副棺上面影切蛋糕相
屌你老母

咪就係，唔緊要啦，可能班黑警冇打過佢地冇捐過佢地啫？人地仲細未必知屠場附近抽水唔岩。

大家原諒下佢地唔好做五毛/分化/熱普城狗啦好冇？不割丫嘛，下次佢地幫狗慶生我都不割，我地割走人仲邊有「民意」

已成事實

冷處理啦
唔好比無謂人影響到其他手足

我哋一日未成功，無本錢清算其他人。

其實有無用腦先 五年前 五年後 你地個腦坐撚住 定食撚左呀屌

屌 私了或者家法伺候咪算囉 洗唔洗玩到咁大呀 送佢哋去黑警度真係命都冇㗎啦 屌 弱智

你的摩擦力很強，9成係，即使唔係，條臭四有張相係攞住同一舊光復香港，時代革命嘅蛋糕，所以一定係在場，俾人踢爆慶生兩次，係因為攞住唔同蛋糕同衣著，但嚟嚟去去都係同一條臭四

你地成班真係OnL9
約得齊咁大班一齊happy tgt
心情根本差L到玩都無心機
屌你地 仲要搞L到咁大壇野
一個無腦就話je
你地全部無腦ga?!!!!!

飲醉咗呀? 成班mk
好 話咗唔割𥱊
你地唔去翻太子站貼幾萬篇文宣
咪撚洗旨意我地原諒
你唔做就我地一定會做野
同我醒定啲呀
對唔對得住烈士呀?

如果一次以上真係唔值得原諒 咁既智商行出黎再post ig話自己付出唔少

乜撚野寶劍，哈韓哈到忽上腦

有相證實哂9月MK同今日太子係同一班人黎
除左條女仲有條契弟都係2次都有出現

道左歉就ok

大家請focus返應該focus既野

去埋人地channel 到道歉啦

錯就要認，認咗就算數繼續抗爭，不分化

慶祝生日影咗咁多生日相，又冇戴口罩
post晒ig
唔篤灰popo都搵到啦
同埋而家深夜 幾L多分化撚
我希望同路人要冷靜
請專注返行動post

對唔住都要講句，你地唔係抗爭者，只係一班有付出過運動嘅人

原諒我接受唔到有人會係屍體上慶祝生日，我亦都睇唔到你地嘅回覆入面講當初切蛋糕嘅原意係喺邊
，如果單純因為你team人有人生日所以切蛋糕，sorry我真係接受唔到哩個係抗辯理由。

雖然你地唔係抗爭者，但係都多謝你地為過場革命出一分力

即使有人眾籌捐一蚊我都會當佢係抗爭者，但係對唔住我當唔到你係同路人，不過我都希望你team人會係運動上繼續做落去

拍條片同全香港人講

8婆港女樣

哦
通諜可以就咁就算
你慢慢玩啦

屌MK可以開10幾個post
屌間諜可以就咁算數

屌你老母，你死果陣我去慶生

屌那星你地班仆街呃like怪
食屎啦正撚樣博出位
食人肉血饅頭食L死你地食多d la!!!!!!

不分化有前設
起碼要同路先唔割啦
傷口灑鹽呢啲無家教藍絲最鍾意嘅仆街嘢
仲要係太子站做
同路極有限啦
仲要唔止一次

根本同食人血饅頭一鳩樣

成班廢青!
連和理非都唔係 ! 咪係到拎光環 打卡 ig !
呢班人根本係香港平行時空活著 !
從來唔係同路人 何來豬隊友 ! 亦都冇資格做豬隊友!

已舉報!

今次真係要殺一儆百
講幾句就原諒下次大把慶生會嘉年華
到時個個出去一齊唱今天我

下面張相仲要立場影..留意返先睇到
唔肯定呢條仔係咪每次都有份，所以我up圖多數focus 返條八婆度，冇乜理到呢條仔，不過一碼還一碼，雖然追住條八婆嚟屌都唔會想話亂掃射到其他人，連登一向就好均爭嘅

話膠人係同路人/手足嘅一律當作膠人論 佢哋嘅存在跟本先係導致分化嘅源頭

集中今日18區啦

咁撚仆街

希望你們用行動去道歉，給人睇到你們的誠意

等呢班傻閪食狗精 生吞就差唔多

on99

屌還屌
拉post屌啊喂

條仔都唔係咩好野
有錢去巴黎買名牌
無錢睇醫生 要人眾籌
根本成班人都係借香港人過橋
一係想上位一係想搵著數

呢D平衡時空撚根本認為五大訴求同佢地無關係
佢地只係為左落去影相搏上報

屌越睇越嬲但推post先
拉

鬧還鬧
拉post鬧唔該

無人想知你件豬西生日呀，慶生就哩埋係屋企慶飽佢啦dllm，事後黎個淫賤大part都冇人有興趣知
以為咁可以博出位?

恨L到la呢班咁既人
呢期drawL曬attention
出名啦 恨到啦

唉....

記得不推文

不嬲都話有班on9係會用「大愛」黎包裝自己既on9，然後話自己係「左膠」

左膠們，你唔撚想支持社運，其實你真係可以置身事外，唔好參與，但都唔好消費社運，因為社運真係用其他人既血汗換返黎
社會上無人會怪人唔參加社運，參與社運既人只係會怪自己，覺得自己做唔好倡導、宣傳工作而令其他人唔參與/唔認識社會議題

最後，希望自認係左膠既人，諗下自己既on9，犧牲左幾多人既血汗，先好行出黎。左膠們，祝你早日開竅，就算唔能夠突破自己，都唔撚好再出黎害鳩人

正撚樣

女神?好心佢比啲自知之明啦你話正常普通樣就話姐，豬到咁

唔好再快樂抗爭喇
手足比人打 比人拉
唔係開心事黎

香港後生仔天生慣養
希望大家識明辨是非之餘
要識處事分輕重
抗爭唔係玩咖
唱肥媽已經唔係咁好
仲要慶祝生日

日日都有人生日咖啦
唔好睇到某人生日咁重要好嘛
其實都係同平時冇分別咖咋

但係被捕手足好可能咁就一世咖喇
仲有班死於非命嘅呢？

長大喇，成熟喇要

師兄我唔認同你最後果句
點解你會覺得佢地哩排冇咩料同埋想收手？
咩叫收手？
如果佢地真係想收手佢地唔係應該要畀哩啲野發生，等個革命畀班咁嘅左膠傳染到個個都係唔適當時做唔適當嘅野？

成班人都一擔擔
好撚嘔心
一個博上位
一個搵著數

衰撚到乞丐

哎，都費撚事擺太多注意落班閪屌度，的條斷正臭四八婆一個出嚟祭咗個旗先，佢地圍內狗咬狗互屌係佢地嘅事，一陣分分鐘圍內你怨我我怨你，話搞到依家俾連登d人屌

今日生日條臭閪係9月有份幫呢個mk乸型係旺角慶生

雖然唔知你係咪真係個班人

如果係嘅話你哋唔洗同我地道歉，你地自己諗下對唔對得住太子班手足，內唔內疚。唔好為咗人氣而埋沒自己良心。同班黑警冇分別

之前都已經有人試過係金鐘慶生，比人插到飛起，你哋仲冇d警覺性，真係抵屌報警就over得滯（除非你地係3毛嚟分化我哋）

如果你唔係個班人，好多謝你願意用呢個account開呢個po比我哋屌，令到行動post推番上去，其他蛋糕post沉底

五大訴求 缺一不可

左膠
香港抗爭一大毒瘤

唉我諗得出想屌既句子呢個post全部都有
而家比人篤左灰，你地班友有得走就走匿就匿啦
班狗點對手足你地自己感受下，唔想再講

各位推行動post

呢班垃圾玩過幾次party 已經冇得原諒!
佢地連和理非都唔係 ! 係到拎光環 打卡 ig !
根本係香港平行時空活著 !
從來唔係同路人 何來豬隊友 ! 亦都冇資格做豬隊友!

backup video! 留返同個官講!
已舉報popo wecheat line sms全部熱線!

身邊有朋友比人捉 審緊 而你班垃圾係到開幾次party!
你根本唔明白個種心情! ! !
你唔能夠成為同路人 只好強逼變你成為同路人 ! 感受下被捕手足既痛苦!

慣犯黎喎
專登落去慶祝生日搏上報 唔係同路人

唔該做任何一件事之前
諗下前因後果先
完

一齊舉報!

我阿爸唔用tg都知叫老豆搵仔啦
班撚樣唔會係手足囉

2張圖分別係幾時？

因為寶劍 我決定加入蛋糕撚行列 又有閪屌又有錢呃

反正係佢地心目中，拉左打左死左個班手足又唔關佢地事

一齊快樂抗爭啦

可以，不過我個人唔會放過佢哋。

冇頭冇尾寫幾隻字就叫道左歉

忙緊屌閪都咪當連登仔傻先得

屌 仲好意思扮慘話自己「做左好多野」

被拉既手足係臭格被毒打唔撚慘？
前線有細路買裝買到冇錢又唔慘？

搞嘉年華食人血饅頭唔道歉仲要賣慘情

唔割
但唔該做任何嘢之前都用下個腦諗下原因諗下結果

上面有人話9月

知道做錯就夠

係一個警示比每一個人

成場運動開始有啲似2014 嘉年華

但我地犧牲得太多

唔好再有下次

屌 如果真係窮人
會唔會可以去巴黎旅行又買名牌呀？
如果真係同路人 我相信會寧願賣左自己d名牌睇醫生
而唔係叫人比錢佢睇醫生 反而寧願d人比錢更加有需要既人

不如你講下佢地點「認錯」
去到呢個moment 仲砌辭狡辯 死撐

點都唔會篤灰，但以後靈堂會有你地兩個張相出現，食多d香啦

真勇武邊撚度會話自己係勇武架....做撚完就走架啦

知唔知好多嘢唔係講句對唔住就解決到！

唔好再道歉！我唔會接受！
真係就前途同生活都付出埋嘅人都唔會接受！
總之唔好俾我哋見到你哋，唔好俾我見到呀！

睇左格離post
連登仔係咪癲撚左
條女唔尊重手足，大家可以屌7佢教佢做人
但居然報警？
係咪要人做下一條浮屍先安落？
送人比黑警女女女？

樓主，我建議你地有錢就好出境

哇屌乜撚野事兄弟搵仔？ ？ ？
行動post go go

大個喇，自己做事前諗清楚啦

道乜春歉 連登仔永遠唔會滿足 佢地根本得勢不饒人，恨不得你死全家添 我係你就低調處理 一個拜禮之後自然無人記得

不過咁，樓主你地成班人都唔好扮慘，唔好係度講自己做咗乜
你地錯左就錯左，道歉就道歉，唔好執光環

知錯就算啦
唔好有下次
同行都要屌下先有進步
乖 出返去推行動po

完全冇做過野
但扮自己「做好撚多野」黎發國難財

呢班垃圾冇一個無辜

你個fd嗰腦裝屎，仲要喺妳出黎道歉而唔係佢呢樣先最L 6uo

講真，話唔L割真係心理關口，摺啦

豬西ばか

咁既樣都咁多follower，
都係個句，想出位姐

屌你老母臭西

笑撚左
呢班閪人有錢去巴黎買名牌你覺得窮得去邊？
仲要成班人連老豆搵仔都叫錯
班撚樣有幾「關心」成場運動就心照啦

最撚賤格仲要扮前線話自己受傷
冇錢睇醫生黎發國難財

既然咁撚鐘意打卡呃光環
而家有機會入臭格 大把光環拎

原來唔係第一次cls，博出位？

慣犯 不了

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

拉
做錯或者做左on9野都好
係需要檢討提防 但要冷處理

不割席係同前線班手足講
呢班呃光環 發國難財既賤種從來唔係我地手足

總之消失！本來已經好火，宜家你哋令我火到冇得再火！

唔好再錯啦

真勇武無可能講得出咁__的說話，無腦又無人性到揾唔到形容詞
但點錯都不應該篤灰，否則我們就犯了對家最想我們犯的錯，但亦唔可以輕易原諒
個女仔的ig story完全看不到誠意，只看到想息事寧人
樓主及咁多位食過人血蛋糕的事主，革命不是請客食蛋糕，希望你們給香港人看到你們的誠意和悔意
鬧完都係去推番行動啦，想見到大家安全

上面有人貼左佢地舊po
成班撚樣根本借件事黎發國難財

拉啦屌 咪撚再推

同魚革一樣
香港人都唔係唔識醒
注定場運動失望

我屌哂你地老母
有無諗過我地已經走左既手足
有無諗過其他抗爭既巴打
有無諗過已經被捕既手足
我代表佢地屌你地老母

腦筍都未生齊
學咩人搞革命
死班MK仔撚樣

五大訴求係物撚野你都未撚知

成班去X海
消失算吧啦

呢班撚樣有撚出過去咩
睇個衰樣都係求其搵幾張上ig 打卡就話自己做左好多野

On9 好撚好慶祝呀 攞景定贈興呀
當哂場運動好撚兒戲呀
溝女死埋一二邊啦
天下興亡 匹夫有責 你老母係度興生
發下道歉文諗住比人放過
實係發生既事同事後處理都咁撚兒嬉證明跟本哂班mk 圍威喂 搞散場運動你地絕對係千古罪人 死不足惜

今次真係IP都唔洗check。
我係狗既話一定上門拉人，
橫掂條蒙面法都係搵人祭旗，
今次有埋片實告得入。
坐完監先再慶生啦，傻hai

重點係條女ig篇文化係度spin緊
根本冇正面認錯

暴動未必入到 但非法集給入硬
Btw非法集結坐幾多呢

收皮啦戇撚鳩

屌你老母 我真係嬲撚到賴屎
希望你下次出黎戴好啲個罩
我真係當你左膠召喚神獸算

最撚慘唔係第一次
真係要比d教訓呢種人
不分化不割席唔係用係呢種人身上

陷家鏟

支持

做得出呢啲行為已經垃圾到無論....
求咩原諒？ 你地連正常人都稱唔上。

死仆街阻膠 DLLM 嬲到唔識形容

屌你歧視P牌仔？
起碼人地有個心，邊似得你成日係到風花雪月不理世事呀！
你先要收嗲呀！

另外sor離左題，P牌仔係推唔郁po，但都麻煩咁多位幫手推上去比老豆搵仔同國難五金睇到，至少下左佢地啖氣先

不割席、不分化、不篤灰、不退讓、不被捕、不受傷

算啦
知錯能改就得
希望大家都注意下
嘉年華影響抗爭嘅問題

Okay 道歉左 件事完 專心行動

我係綠衫嗰條比大家屌到PK嘅人
事情係我地班人幫佢慶生。
結果係佢完全成為受害者，事情上佢雖然係焦點。
但其實慶生係人地慶佢生，而唔係佢自己選擇。
如果要起大家不如起我算，我先係嗰啲PK。
我無可否認今次係第二次，但女主角唔會咁蠢連口罩都唔帶，今次個口罩係我事後比佢嘅。
真係唔係佢想出名而選擇係呢個位做呢件事。
要鬧我求大家鬧返我地呢啲幫佢慶生嘅人。

我求大家唔好起佢底喇，真係唔關佢事。
啲ig post都唔係佢嚟，o字ac係另外一個人嘅ac。
事情發展到宜家女事主都未正式發言
發展到咁真係好對唔住。
宜家我除咗對唔住真係唔知可以做咩。
但真係好對唔住。

你有佢哋付出咁多出嚟吠啦

你地唔係對我地唔住 你地係對自己唔住呀
btw我哋唔係同路人

無錯
唔通再出現新屋嶺事件，大家會好高興？
定抑或呢個係目的？

屌你老母收撚皮，你班陷家產
而家攬晒上身好撚型？
我屌你老母呀你係咪籌返十幾年賠比人呀屌你老母

直頭當佢藍絲咪算囉

真手足唔會咁明目張膽
扮咩唔係打卡攞光環
想上位 你地成功咗啦
康師傅啲大陸嘢都仲飲
睇嚟真係付出好多喎

如果自爆就無計啦...

屌你老母收皮啦
上次條女有份同人慶生
今次係女出發前知咩事又唔反對
你係咪當連登仔係on9

屌你老母無人同你同路呀仆街仔。
玩撚完一次唔撚夠好撚hyper黎第二次
屌你老母有人明知比狗咬過都出黎，屌你老母為左你仆街陷家產撚屌狗

仲要出道歉出撚到聲明咁撚樣講撚到唔關自己事，我屌晒你班撚樣老母

我重申一次，無人係你班仆街歡樂撚樣同路人

［行動post］10月13日！18區開花！

大家一齊入嚟推下個行動post

真係覺得對唔住嘅
就用你地吃喝玩樂嘅錢捐比有需要嘅人啦
實際行動呀

道咗歉就算 出返去推行動post

咁女事主去撚左邊？？？？

講真，比人篤撚左灰，您地成班都好撚危險
為左出個位圍威喂，您地自己睇下被人拉左果班手足同被自殺被失跡既案，幾個手足發夢見到浸撚到條屍溶撚埋，班狗捉既全部後生手足，為左一句「咁樣慶祝生日仲唔撚係我最型」，命仔都有機會無埋，值咩？

無架啦，祝君好運，唔好再做on9仔。

同左膠不嬲都唔係同路人，唔好叫得咁親切，好撚核突噁心

拉
下次唔好再犯就得
不分化 不篤灰 不譴責

點解今次就算？
我都想係抗爭求婚wo

喺煲底求大家一定幫你吶喊助威

咁你想點？？？

的士佬鏟斷雙腳
打夠啦，今次就算啦

有咩自己入差館同班狗講
同路人係靈堂慶祝生日，我接受唔到不篤灰不割墊
你切蛋糕前唔諗下？

最撚on9爆哂自己係ig，自己無矇面
自己攞黎賤比藍絲篤灰，你地成班已經有報應

垃圾

問緊你想點？搬個的士佬出來比較？？

一定同你哋割，你班死港豬

ok 原諒你地
但罰你哋推一百個行動post 同捐錢俾星火

幫你哋推下先最撚憎啲人快樂抗爭

唔係我地割唔割
呢班根本藍絲扮黃嚟

同埋係咪同路人黃絲都唔撚知
隨時係藍絲港豬落去襯熱鬧做attention whore
唔係落左去太子就代表你黃絲和理非
成班撚樣對唔對得住烈士同義士
希望你班撚樣實際係藍絲，自作自受

睇你班撚樣講嘢就知你哋係垃圾嚟
扮曬真心道歉？食撚屎啦
一諗到死咗咁多人你仲可以喺靈堂前面切蛋糕？
你哋都唔撚係人嚟

道歉 係要講誠意 露出胸部是常識吧

你地 做左一樣非常唔尊重為香港付出嘅手足嘅事

唔該俾d誠意 最少做到以下兩件事

1. 無論邊個係on9都好 唔該女主角同個真凶 拍片 出 post say sorry. 俾d誠意

2. 黑社會都會出錢擺和頭酒啦 唔該係捐出最少5千一萬去612/ 星火 幫番手足

齋講出post冇用 做d野俾d誠意 唔係你同林奠有咩分別

清除阻膠，人人有責，呢種打卡消費阻膠，更加要收皮

成個運動就係咁俾你班無腦mk拖誇哂 你對唔對得住逝者？

臭閪 屌你老母

條臭閪ig 發緊悔氣啦
仲道歉

收撚皮啦寫兩隻字想洗白

下次拎埋張床出黎訓

原諒你

屌你老味，呢個氛圍下我生日都唔撚好意思講。不過屌你都哂氣，十八區見，推行動po啊各位！！

屌你老母講撚到唔關佢事咁

不過係好多人心中義士只係condom 反正又唔係拉自己姦自己

大家文明人請道理先
佢on9姐 但係我都會俾機會佢救火
如果佢再唔做 仲係度發脾4嘅 咁我唯有入去ig小佢

唔係喎，鍾意食蛋糕同催淚彈都唔係罪啫，支持你呀！

下次你去前線攞個蛋糕去食，記得加埋 TG 呀！加油！你得嘅！

支持人血蛋糕！打邊爐抗爭！光復爐頭，肥牛革命！YEAH！

佢 ig 已經del左
真心 如果佢打下卡個d 都算數
哇 屌 食人血饅頭食到咁真係不了

佢想紅一定幫佢紅

都幾多mon post狗係到

無得原諒 最憎就係呢喲

你老母臭閪捧個蛋糕去食替死咩

潛撚埋水

不過連登仔見女就扯旗，不割

算啦你地

返屋企打卡呃like啦

無謂做show......

做得唔好like又呃唔到

又隨時衝出來咬人

係屋企等人上黎拉吧
下年生日有命就係監獄慶

Mon post 狗同三毛半夜又分化得好開心

為革命做唔小
做過咩 食蛋糕 食人血饅頭

都cls
不割席只係同前線手足講

呢班呃錢大台左膠14年瘋狂割前線比popo
又故意lead 雨傘去快樂抗爭既撚樣從來唔係我地同路人

道左歉就算啦 手足唔好花時間係度內耗

唔撚係要人屌先醒啊

人地一直冇話抗爭者

你地又唔好屈佢同路人

佢根本每次都睇準機會消費運動者

客觀講句
咁嘅豬西你唔係J得落呀嘛
身為一個男人 外表 內裡 我都不了

屌你老母成班on9仔咩人都叫手足
呢team撚屌擺撚明係去打卡, 你地覺得佢地係去幫手?
on撚99 都已經4個月都仲係咁撚柒on9我可以講呢team撚屌一撚定唔係同路人, 太子單野基本上個個都知咩事, 邊撚個會咁on9玩呢d野? 咪就係果班打卡撚得閒無野做扮下關注就可以撚鳩你班傻仔果班

道歉就可以算鳩數咁慢慢等班柒頭打邊爐/燒烤/乒乓波撚死出嚟玩嘉年華啦屌你老母, 垃撚圾左膠害撚死咁柒多人你班傻撚仲係要做左膠
仲有班柒頭好意思屌老豆搵仔同國難五金, 你班垃圾真係無撚得救
繼續廢落去啦, 一齊輸一齊入集中營

報狗個巴打雖然好賤但呢單野真係大快人心

本身精精d 既del ig 潛返幾個月水應該冇人記得
又要「道歉」 又要發悔氣

講「付出」 前線個班用前途黎搏
佢有資格出聲

人地冇話話係同路人

咁岩經過炸

睇衣著都唔似啦

唔好on99以為人地係黃

唔知你地諗咩，岩岩起身睇到真係激撚死！on9唔緊要，唔好衝出黎柒，唔好拖人後腿！正一豬隊友！
而家滿意未？勁多人賀你喇！生日快樂呀屌你老母！

切蛋糕果班應該係藍屍黎，報警拉哂佢地就岩，告9佢地非法集結。

係慣犯就更加冇必要糾結呢啲on9。
唔通佢哋開一次party, 我哋就要分散一次焦點去屌佢咩。
如果係咁, 好快會帶好多藍絲五毛去太子食蛋糕。

你講得啱
真係有係呢場運動付出過既 eg. 前線 文宣 接放學 助養細路etc 個d 先叫手足

落去打卡 然後呃錢既呢班賤種從來唔係我地同路人

唔好叫我手足 你唔撚係同路人

唔係
但都要比人知無人會接受呢種心態嘅同路人
輕易原諒嘅好多人都係繼續9下9下出黎

藍絲班廢老廢中好易分到
樓主同佢班仆街fd 係扮前線呃錢

仲有 今次唔屌既話
班左膠見冇反應
到時又出返黎搞快樂抗爭

［行動post］10月13日！18區開花！

我真係冇眼睇香港班和理非
日常罩又唔敢戴 又好多事實又呢又路
今日再整單咁既野
對唔對得住死去同比人拉既手足 對唔對得住出黎遊行既手足

弱智連登仔阿豬阿狗都認係手足屌佢老母, 人地明顯係攞景贈慶打個靚卡拎光環
人蠢畀神秘狗撚都算, 4個月都仲未知邊班係真手足
琴晚畀人撚得精彩到蠢撚到絕望
真心希望係狗同五毛扮

講真我就唔會報狗篤灰做懲罰
但真係無可能當呢班mk同路人
咁嘅時勢都咁無腦同玩玩下

wfc

聽講佢唔係第一次㗎喇

我真係唔撚知你地做乜撚野

要慶生一係低調處理，一係去遠啲。屌你老母依家人家抗爭緊、拜祭緊 你老母拎個生日蛋糕出黎 攞景定贈慶？你地已經唔細，做呢啲野之前完全係諗過後果，我一諗到呢點就已經可以斷定你地你班自私撚

唔會理你地生死

你會唔會浪費一晚去屌藍蛆?
唔係同路人就唔需要屌。
仲有，用「不推文回覆」

打下卡就話「手足」都cls
有為呢場運動付出過個d 先係真手足

何式凝自稱「和理非」唔通又手足？

不愧係香港人，呃like最緊要

藍絲梗係唔屌啦
但扮同路人就

唔好再有下次 後生女 比個機會佢啦

你地全體有份嘅出黎清清楚楚交代啦不如
尤其係條mk仔仲要比人周到要人補貼佢
同埋真係有心咪諗下點補償
唔好得個講字

為呢場運動「付出左好多」
但連老豆搵仔都搞錯

最緊要呃到like

生日比咁多人屌老母應該幾開心啊 有幾冇腦先可以去做埋啲咁戇鳩嘅行為 屌你老母仆街死啦

以後唔好啦

藍絲無得救 對佢地無希望亦無失望
但呢班係所謂’同路人’ ‘手足’

扮黃店咪一樣屌兩句，做標示就算數

你一直鬧班友只會變相推文，製造爭吵

經過今日，以後一定會有更多蛋糕、生日、香檳、喜事係遊行舉辦。

可以一戰

真係9598 on99

你on9少陣當幫忙啦

最仆街係條mk仔
有錢去巴黎掃貨 冇錢睇醫生？

班細路冇曬錢捱麵包都唔敢叫人比錢就係驚會被對家大造文章
攞前線手足黎食人血饅頭
成班死mk 比人報popo抵撚死

人只會越屌越遠。
當係手足，就be humble，勸導阻止。

唔係阿 你地食蛋糕 開下嘉年華幾好

場運動比你地玩死左

我地善用不推文回覆，過幾個鐘就係十八區開花喇 推返行動post丫

正正就係要避免最後呢句先要屌

經過今日，以後一定會有更多蛋糕、生日、香檳、喜事係遊行舉辦。

你唔屌 班柒頭呃like 繼續拎黎玩
到時又返去快樂抗爭

同道理
9月獅鳥之後
而家班廢老都唔夠膽光明正大落連儂牆 恰細路

入左坐10年再叫我啦 雷撚到呢

你會唔會當何式凝係「手足」？

不割席不篤灰呀屌鳩你地
記唔記得我地成場運動係點樣開始架？
［行動post］10月13日！18區開花！

我明白有屌既必要性,
但係太多焦點落咗去嗰幾條on9度,
有啲過度反應咗,
仲居然有人話佢唔道歉就唔抗爭

根本唔洗逼佢出嚟道歉。
佢哋根本係有心博出位, 就係道歉都可能係為咗爭取更多關注, 分散我哋對政權既注意

對呢啲慣犯係會好嬲,
但我哋真係唔需要比大多既心力去屌佢。
最多follow佢, 佢一出po就重提蛋糕binc啫

唔會。佢害左70幾個街坊
所以我都係鬧佢兩句，然後好似HK01一樣，不斷提醒其他手足小心佢

其實我唔想當佢手足
尊重係雙向
首先佢切蛋糕已經係唔尊重
然後上嚟開個post打幾隻字當道歉
記唔記得有個中學生IG侮辱中鎗手足，先唔講原唔原諒，人哋人手寫咗封道歉信，對比之下？

尊重？

左膠保黎托柒？

真心 好撚on9 其他大道理都廢撚事講
淨係白事做背景慶祝生日已經夠晒威
咁樣搏出位真係好撚MK好撚柒

個個話道左歉就算
黑警出黎道歉係咪又算

各有各做，咪分化

拉

屌 我唔知第個po有問
有人真係唔割

你地幾歲？

咁同道理 樓主同佢班fd 扮前線呃錢食人血饅頭你會唔會當佢地「手足」

左膠從來唔係我地同路人

其實係咪有好呢類”同路人”手足被人姦被人殺其實冇感覺

係到諗緊會唔會其實剩係得我自己咁上心

絕對係相同道理。

而且佢地只係ON9 MK，所犯既錯絕對少於何式凝。

你將精力放係批鬥班ON9身上，只會浪費時間做正事

班on9成撚日話捉鬼攪輸雨革
屌佢老母實情係人地係前線打生打死見到班廢物隊友on9都算仲要係到攪屎棍玩嘉年華先係真心絕望放棄
有班柒頭好早之前已經一路想帶風向話想快樂抗爭, 又用日本社運做例子
我心諗屌佢老母前線成班細路出去出到飯都無錢食
有做part time果班工都無撚埋都出去幫手
而且之後好多單手足畀人酷型虐待, 連登班垃圾最撚叻就係fact check
班傻鳩仲諗住快樂抗爭, 睇撚死呢單唔理之後又有班柒頭用兄弟爬山各自努力做藉口去搞嘉華華, 佢地就快樂, 前線就孤軍作戰又畀人捉哂, 之後又係重復劇情開心嘉年華, 畀人放狗就返屋企加句We'll be back

話說好多人已經唔再睇連登, 不過唔睇下真係唔知班友on9到咩地步, 人地用盡心機時間出篇心得教學無人睇, 求鳩其開個垃圾post成班弱智開心討論本身一個好好嘅討論資料平台畀班傻仔定唔知五毛狗亂鳩咁用

屌你老母喺太子搞慶生,
條女仲要開心得起喎。

你班撚樣, 博夠出位未?
自稱手足就唔該道完歉即刻收皮,
唔好再炒熱件事。

你死撚左我過去砌蛋糕

同埋eye4hk張相，人哋sell緊mask咋

請不推文回覆

而家爆埋佢個fd 扮前線呃錢我覺得咁多人屌好正常
前線有細路唔夠錢開飯都 唔想我地塞錢比佢地
就係為左唔比對家大造文章
你話我煽情都好 我真心覺得對唔住班用前途黎搏既細路

樓主個fd 有錢到去巴黎掃貨仲要出黎呃錢
呢d 撚樣唔屌到佢地仆街
到時又有第二 三個出黎

隨時懷疑新移民來

有冇人爆料 條女咩學校？

屌你老母 去新屋嶺慶祝啦

直接篤9佢地出黎咪得囉，道歉?唔撚洗負責任啊？

屌你老母你上戰場打杖會唔會係戰友堆屍隔離慶生呀？
幾大個人呀？ 仲做埋d戇鳩野？
仲有呀 你地都係唔撚知自己錯乜架！
唔係有無諗過件事會發到咁大呀
係件事應唔應該出現呀

你班撚樣出黎下跪叩頭認錯啦！ 負返d責任啦！
仲好意思話自己熱愛香港

你哋比狗拉都唔值得可憐
同路人可以不割蓆
但係想出名 食人血饅頭嘅絕對唔係同路人

下次諗清楚先

佢地冇撚做過野仲要食人血饅頭黎cap水

今日唔屌一鑊勁 聽日就黎第二 第三個

搏出位都算忍你老尾
呃錢食人血饅頭過哂火唔止on9啦下話

大波 腳有肉地
可惜識個條仔太mk

捉鬼咪就係大台撚囉
衝？ 你一定係鬼！ 共產黨最開心

呢句野14年個陣 日日聽班大台左膠講
而家賊喊捉賊屈返轉頭 屌佢老母

屌你老母真係無撚柒腦

Ok la

聽日再算帳
今日麻煩各位睇行動post

下 ? 您分返清個因果關係先好喎
人地打仗，你班撚樣係到做乜鳩 ? 慶生 ?
你忽撚大左都放過你啦 仲要大條道理 ?
你有時間慶生，無時間去前線幫手睇水同運物資 ?
係你慶生同時，有兩位手足比人拉左，事主開心得起咩 ?
你白白累你朋友比人起底，仲咁撚大聲

你一早知唔應該做，唔應該係邊到做
就去第到做啦柒頭 屌你老母
因為一件事比人帶哂風向，你唔撚慚愧架 ?
四個月黎既努力同凝聚力分分鐘毀於一旦呀仆街

大黃字代表你好撚岩 ? 食屎啦契弟

佢哋鬼有當其他人係手足咩?
你會唔會喺兄弟遇害既地方慶祝?

佢哋呢啲撚樣, 根本冇將受害者擺上心,
我可以話你知, 有第一個就有第二個,
佢哋冇擺過其他人上心,
我哋屌佢佢都唔會上心㗎,
又點阻止到佢哋呢啲行為呢。

做人唔帶個腦出街係好嚴重既事

自己做番啲應該做既野
好好諗下在生同死去既義士

冇錯 呃like 都算
用前線既犧牲黎發國難財 呢d 先令人嬲

佢地本質就係MK，唯一存在價值就係只局限你屌佢個陣出現

你今日屌完，聽日都一樣會有同類人。
如果未來運動成功，仲會有更多呢類人出現。
這無法阻止，亦無從阻止。
怕人呃光環？運動只要失敗，失民心，就無人呃光環了

CLOSE CASE
繼續今日工作 唔該

612基金、長毛一樣呃錢食人血饅頭
我們明天要去批鬥他們嗎？

凡事分緩急輕重。
有警犬唔鬧、明天有遊行唔推，浪費生命去屌幾個MK仔女？
唔好玩啦。

話close case仲唔用不推文 屌你咩

話你嗰陣急得濟自己都冇撳, 屌埋自己

到底做乜撚野

垃圾
btw 國難五金 都唔係第一次休息， 好快又開架啦

請問你既「不推文回覆」呢…

要討論可以，但呢個垃圾唔好再推了

你講嘅嘢可以一齊做冇衝突呀

唔好才推此po

屌埋自己 唔記得咗撳

切完蛋糕咁膠興唔打埋邊爐？

我都明呃錢撚一定有
但你唔殺雞儆猴屌一件 聽日只會越黎越多出黎cap水

同獅鳥一樣 你唔還手班廢老以為你好恰
只會更得寸進尺 （好似比廢老打1x拳個巴打咁）
相反 獅鳥完之後班 廢老只敢偷偷摸摸襯人少先去拆連儂牆
呢個就係分別

黑警你幾時死

你都幾on9下喎

有。衝突極大。

因為人既專注力係有限既。

你要專心內耗，就無可能去行動。

出到嚟嘅行動
1.對政府施壓
2.對抗爭有正而面文宣效果

你慶祝生日兩樣都唔係
同當年打麻雀 踢波有咩分別
仲要靈堂隔離...

睇埋段片見你地咁開心 真係無話可說

呢d 死MK 比起我呢種港豬你覺得邊個好d

都話左呢班呃錢mk 唔係同路人囉
點「內耗」呀

推po嘅大部份係彊屍Acc

不推文

你自己有衝突 得有限專注力 唔好當人人同你一樣啦 一路屌呢班mk一路行動

算吧啦

你咁專心係到說教 行唔行動到呀?你專注力咁有限 衝突又咁大

推文

wfc 蛋糕要緊

你地幾時死

收皮啦 玩兩次

香港人再一次失敗
推文推文
自己拿黎
跟本大把人都冇革命既準備

善用不推文

行動要緊
［行動post］10月13日！18區開花！

屌你老母
睇到條片就嬲
死臭閪
你點對得住831死左既手足

慣犯，屌你老母

十八區開花

呢個真
玩一次仲可以當佢地無腦mk

玩兩次仲諗住洗

支持國難收檔
大家咪撚再出黎遊行
好嘔心

善用不推文回覆

完左啦，大家推返行動post啦

原來唔止一次

咁簡單道理成班on9永遠都唔撚明
歷史永遠一再重演, 呢幾個垃撚圾mk送撚埋出嚟都唔用

垃撚圾，你對得住831義士？

雨革的旺角區就是這樣走向衰敗。

仲有，用不推文回覆

請不推文回覆
唔好助長呢班仆街博出位。

完咗唔該用不推文回覆

屌你老母道歉都比D誠意啦

係架啦，我專心同你說教
陣間中午就無精力出去
就算出去都會提早走
你明白就好了

個陣時雨革走向衰敗咪因為啲人當開party咁

佢道歉都可能只係繼續博出位, 請勿助長,
善用不推文回覆。

其實心態上黎講同淨係返工同中立嘅港豬分別唔大
都係無care過件事 覺得唔重要
只不過可能後生跟風覺得好玩先參與

agger 仲有其他case都廢時講

聽吓才子劉細良
1:20 開始，講中曬現況!!!!

所以你而家抖下啦 休息下啦 唔係冇精力啦

就係唔想變雨傘先大大屌柒佢地

港豬對社會貢獻多過mk掛

吓 咁都要問，咪叫條女真誠地道過囉 講緊生日個事主on9

係勇武與和理非割裂
兩邊徹底當對方仇人
勇武的文宣全都用黎打擊左膠、嘉年華、泛民
行動越黎越小，最後好多人都覺得心淡
最後連旺角區都守唔住，就被清場了

真on9
無撚腦

其實佢哋係博出位, 冇將受害者擺過上心,
唔好助長佢哋,用不推文回覆好唔好?

建議大家先推行動po

我都想休息。

但連登風向變左要點樣整死班MK仔女，
而且部分acc講野越黎越偏激，
連鬧狗仔、狗女都無錦毒，
我唔可以坐視不理。

用下個死人腦啦你地
係靈堂慶祝 個腦裝屎？

Shut up sir

切蛋糕前有無諗過烈士
你哋嘅行為好自私 無諗過其他人感受
同手足割蓆無分別
對唔住都無用

倒果為因 當年班勇武比和理非係咪屌 搞到心淡點解唔講嘅?上句話割裂 當大家仇人 下句就淨係講勇武點打擊班和理非嘅?當年唔係個個全係到等拉?

冇圖學人出post?
撚知你係邊個ar

集中推行動post

我無更新到呀唔好意思，好少上連登 唔再覆啦我費事有機會影響岀面嘅Post

好冇腦

你都休息又唔坐視不理 幫你唔到 唔整死佢地下次繼續出嚟抽水?對狗仔狗女冇咁毒?見到狗仔狗女係bully佢地 而家點對佢地偏激法?

知錯能改 莫善大焉

去靈堂前拍片對住神主牌叩頭認錯啦仆街！屌你老母個腦生係屎忽到。

和理非、泛民固然係仆街
HOCC搞狗察篤灰隊
黃之鋒搞大臺迫害勇武
我全部都記得

但係，勇武的自我檢討亦非常重要

仲話自己為革命付出唔少
食蕉啦

發國難財都唔屌咁幾時屌？

呢單嘢影響好多channels運作
點L樣冷處理ar

和理非就唔駛自我檢討?

幫你推

不如睇下當年大台撚做過乜先

舉高雙手伸個頭比佢打
唔好反抗

道爽歉就算la, 大家轉移返去抗爭

推番認真post la

［行動post］10月13日！18區開花！

扮前線呃錢喎

點會得出呢個結論？
實際上，包括民陣在內，他們都有檢討
民陣甚至願意搞沒有「不反對通知」的遊行
過去的錯誤也在避免犯

agree不分化

Ok 無事了
不分化，不篤灰，不割蓆

呢個唔係結論 係問題 點解你2次cm淨係識屌勇武嘅?有檢討點解仲有人出嚟慶祝生日?唔係講民陣

是撚但啦
真係on9 冇藥醫

唔好再提，冷處理啦

真心想問 你地為左打卡行出來？

係佢篤灰咩?

你開個post叫道歉？你點撚樣對得住不在世既手足？入哂你老母個閪到啦白痴港女

班MK仔女絕對係無腦on9，請問你仲想點檢討？

一死以謝天華吧

而家仲檢討緊佢地 而家唔檢討佢地下次係到打邊爐/打麻雀嫁啦

其實呢
由6月定7月有第一單出黎食生日蛋糕嘅事之後已經比人圍屌
點解你地仲要做呢
仲要揀係太子站
屌你老母

我都有屌泛民、和理非，
和理非現在的問題是，成日將勇武的行動當成黑警喬裝，
無法離開舒適圈。

但現在的問題是反應過度。

未見過啲咁on9嘅同路人 咪又係啲on9打卡撚
出黎行兩圈影張相收工

革命不是請客食飯
比條撚樣教訓都好

以家仲比人篤埋灰
警惕哂啦
唔通你真係想佢地比狗屌咩
不推文冷處理就夠

然後你既檢討需要一直推文？

呢個ＰＯ好有價值？

唔應該係戰場上慶生

你地仲未知衰咩

你班仆街咪撚再推啦
平時又唔見推文宣咁撚努力

用下個閪腦啦屌你老母

呢啲時間唔識分寸即係唔係同路
咪入次新屋嶺睇下囉

佢地咁鐘意「扮前線」 呃錢
而家咪比個機會佢地繼續扮囉

淨係見到你屌勇武喎 好心你學下藍屍啦 人地都識死賴爛賴都話唔係黑警錯 有人扮黑警 你而家唔係反應過度?係咁護住班又呃錢又抽水嘅mk

得喇事主朋友
珍惜朋友就可以唔尊重死者 唔尊重活動？
乜尊重係代表肉緊？
同埋你啲用字真係好奇怪
乜嘢「乜都事」
係「嘟」啊
九成九你都係啲mk P牌

幾有價值 警世文嚟 唔推啲人點知咁大件事?

唉，見到真係心酸
但底都起左
我諗佢地都驚到仆街
佢地係膠但罪不致比狗屌
再有多一次先處決

佢地都唔係同路人 一個就呃錢 一個就抽eyes4hk水嚟賣廣告

正白痴，雨革已經有人路邊打邊爐，估不到幾年後仍然有白痴做D咁既野

我從來無護班ＭＫ仔女。我只係反對浪費時間討論佢地，
並且強烈譴責一切篤灰行為。

但胡亂標籤、瘋狂推垃圾文、引戰、將精力放在無聊事上面，
就是你此刻在做的事。

你收嗲啦on9仔 佢地係義務做嘅想收手咪收洗撚搵藉口？佢就算冇原因咁收手我地都冇資格怪佢 咪撚當人老馮啦屌你老母 同埋乜鳩要人哄佢講撚到明係要道歉

咪撚再推
出去推行動post好過啦

過左去就由佢過去 從錯誤中吸取教訓
好好反省完 以後出黎做多啲實事
捐錢 文宣 前線 大把崗位你簡
好好咁報答返已經離開左我地既義士
下次記得係適當時候就適當既野
下次學精啲啦知唔知

天光啦，推返行動post啦

呃錢咁大獲！？
source 響邊？

嘉年華化左啦??

係阿，好撚大件事阿。緊要過一切行動

大家一切唔出門，盡全力推上熱門吧

唔好再覆佢就算啦

Sorry 呢次真係第二次慶生黎
佢地9月已經搞第一次

今日有更重要嘅嘢做
未天黑唔準再道歉

唔好再推呢個啦
拉生日post
推行動post

啱ar扮乜鳩勇武姐

佢又唔係藍屍
所以唔會篤
但佢都唔係同路人
擺明係啲淨係識打卡抽水嘅港女
大部分行動都未去過
無乜同理心
又中意威嘅小學雞港女

冇護?係咁幫口叫唔好鬧佢地 咁你又浪費時間同我一齊討論佢地?標籤咗啲咩?呢篇唔係垃圾文呀 唔好再係到當嘉年華呀 邊個引戰 係靈堂隔離慶祝生日先呀?佢唔慶祝咪冇人引戰囉 點解你將精力又放係同我一齊做緊無聊事呀?

唔好block 完佢就算,
侮辱下條柒頭先啦

幾時話緊要過一切行動?又唔出門呀?唔推都係熱門

你去死啦
我一定係你靈堂慶祝架
驚唔驚喜

上面有圖 自己po ig story講佢冇錢睇跌打叫人比錢佢 轉頭係巴黎買袋

佢除左口罩啦屌

試下有人係你老豆老母葬禮面前切蛋糕呀，睇下你嬲唔嬲

藍屍你咪認囉
扮咩同路人
收皮啦

堅定流

ok 明哂
但我都唔想推post.
冷處理算

無錯，你講得好好，所以全世界都要一切入黎屌死佢地。
最後一邊集會一邊上連登繼續屌。
成個１０月１３日都用黎專心屌一班食蛋糕既MK仔就最正確啦。

屌你老母你地真係on99 依加自己圍內返歸慶祝唔撚得既
係都要係大家集會係太子站拎個蛋糕出黎打飛機慶生既
唔講以為你差個幾秒就會死撚左去
我想講洗唔洗用集會我係手足呢樣野黎慶生拎光環 打曬飛機懶係感動要在場人士一齊唱生日歌一齊慶生先開心既？屌你老母依加大食會呀？
咁撚想拎光環想懶係野咁就收返埋啦屌你老母

冇叫全世界屌死佢地 唔好屈我 而家集會啦咩?冇話成日屌佢地喎

成班on9 有樣睇

真係睇下場合啦⋯⋯

屎路比巴打雖然會屌班ｍｋ仔女，但都用「不推文回覆」。
但一路keep住推文既係你。
然後你同我講篇文會自然上熱門

上位了

屌 留返d力推行動post 好過啦
一個蛋糕就停晒所有野
都道晒歉就算啦

同一條女，靈堂慶生日咁開心

算啦 下次比返少少敏感度
唔係想批評你慶生 但係果個場合真係唔適合同影響埋其他人情緒
你都唔好太介懷啦 今日一齊努力啦

下次唔好喇

你唔覆我 我點會推文?篇文係我未留言仲睇緊個陣已經係熱門

大局為重 不推文回覆

使唔使舉報埋佢地 等佢地上路

咁多fd係咪要每個死人地方慶祝一次？
屌佢老母

你咪一樣屈我護班MK仔女？
你咪一樣屈我只鬧勇武？

為死去手足，為咁多位不停負出嘅手足，為未來下一輩，為想保護我們的銀髮，我們沒有割席同退後嘅理由！只有一樣可以令我地停下嘅事，就係林鄭同黑警全部冚家剷！！

哦，我會一直覆你。

要道歉唔該去番現場

咁咪一直推囉 又話keep住推文係我

好似三個人就係非法集結
仲戴口罩
有哂證據

為上位可以去到幾盡

諗多左
佢地cap緊錢去巴黎買袋

你地team 人真係好燃無腦on9
真豬隊友

文宣啦 不推文呀

我一直用「不推文回覆」，幫篇文扣熱門分數，係你堅持用回覆推文。
我瘋狂覆你，9點前刷爆呢篇垃圾文好過。

真係屌你班仆街

無誠意

屌還屌 不推文

好呀要刷到200頁喎 解鎖咗 而家係7十幾頁 仲有百幾頁 你加油

自己唔記得不推

講真個個出去都驚到死驚比人認到
你地開心除口罩
明顯唔係手足

所以黑驚拉左你我唔會覺得有問題

好主意

臥底

冷處理 不推文

你都要加油。

你專心覆我，講少d偏激野。對版面都有幫助。

下？但係你地第二次喇喎？咁想上鏡可以去藍絲嗰邊呀？佢地冇後生，啲傳媒一定爭住黎訪問你地。上位靠呢舖喇yeah！

咁咪覆你個陣講偏激嘢囉

左膠係咁，食人血饅頭唔面紅，清算左膠都係革命的一部份。

大把mon po狗啦
跟數啦喂

可摸耳由個沉
推返行動post

請不推文請勿助長班仆街博出位

不推文請勿助長班仆街博出位

屌 人地對家做左咁多柒事都未割
而家我地呢邊切蛋糕就割、裝修又割做咩春都割.....
做錯左屌完咪算囉，仲要玩篤灰咁小學雞
明知對家唔係人咁品仲要送自己人去死， 真係仲仆街過藍絲。

兒登真係無叫錯

代入番個班垃圾口腔期mk仔度，咪又係飲飲食食再痴去狗局打卡；呢類垃圾有撚審美觀咩，打完個邊爐食個蛋糕見女就屌架啦

各位今晚見

Ps死八婆你去死啦

個ig係條女？

呢d 都叫「手足」
完全係侮辱緊前線

正確思維
呢類人都叫手足，就黎林鄭都做得我地手足

咁大TEAM人，可以當月事輪住晌靈堂搞生日會

捐返十萬去612/星火先

呢頭扮前線呃錢 個頭去巴黎掃袋都係「自己人」

想睇佢地送殯多D

都唔係手足 點算割先？
爬文啦

講過好多次，不割席唔係左膠做仆街野的免死金牌，不割席係講緊你班和理非無同擋子彈的前線割席的條件呀！

呀豬呀狗都係自己人

夠啦，focus返運動啦

比D誠意拍片出嚟公開道歉啦

垃圾屌你老母

係喎 講起打邊爐
糾察長好似放返出黎
樓主記住搵糾察長交流下 順便問下坐監有咩準備

如果你一直以來所謂既"做左好多野"只係為左拎抗爭光環, 就麻煩你過主啦.

OK完
18區
今日
下午

何式凝自稱「和理非」
照佢logic 何式凝都係「自己人」

佔中係和理非主場
有部分勇武搞事
當年成立民間糾察隊路線正確

比啲尊重去靈堂拜祭道歉
講返句細路仔唔識世界好過啦
係連登道歉把撚

做人有少少羞恥心喇
咪係到笑很死人
為左出名黎消費手足
好好玩咩?
最好笑起完底發現原來係有口話人冇口話自己

正解

佔中果幾隻左膠都係佢地自己人

下次唔好咁知唔知
此Post己完 之後請用不推文回覆
行動post繼續

佢地有eye for hk 架
仲唔係「做左好多野」

你肯道歉 我地肯原諒!

屌 唔記得唔推

你唔撚配有民主自由 屌你老母 依啲係手足爭取返嚟 我屌你老母臭閪

等緊郭將軍光榮回港同鄺子成立糾察隊2.0

今日先知香蕉奶都係「自己人」

道歉 捐錢

同意 繼續不推文

可以 繼續不推文

消費前線發國難財原乜野諒

垃圾返屋企啦

返去好好反省

好醜啊知唔知？

Noted with thanks
光復香港，時代革命
香港人 反抗

做野之前可唔可以用個腦諗下？
你班on 9對唔對得住被打、被性侵、被捕、失蹤、自殺、被殺嘅手足？
絕對唔會叫你地做同路人 唔會原諒你地

光復香港

條友on9?

推!!!

咁你地想點呀
有正事唔做走去屌阿豬阿狗起人底送人頭又好威威？

上次切完
今次又切

戰場上, 危機4伏, 慶生唔係問題, 不過真係要搵適當場合, 再者比人拉鳩左的話, 就係戇鳩送頭. 一係就累到手足.

不重覆犯錯, 善補過也

Noted with thanks

抵你呢啲人俾人屌啦 大把人驚重複雨革時所發生既事，而你偏偏左膠到係現場慶祝生日

你呢啲人完全唔值得原諒，唔好講話自己係同路人啦 唔好再講咩「唔完美，可改善」嚟打飛機，有錯一定要屌，屌到啲人唔敢犯以前既錯

CLS. 一個蛋糕講成晚，咁L小事，收啦！ 唔好再推啦！

佢哋係慣犯, 請追po
不推文請勿助長班仆街博出位

笑撚左

真係替班義士可撚憐，人地就cap 水打邊爐屌閪

佢地已經唔係第一次係太子靈堂食蛋糕
另外條女仲食人血饅頭
借之前爆眼既女義士sell面膜
好撚仆街

咁都叫分化 打幾隻字就叫隊友 唔係打卡真正出力多得你地唔少

屌你老母臭閪，生日呀？祝你長命百歲 百病纏第呀 撚樣

條女真係又on9 又唔靚 又無腦

收皮啦屌你老母

!

我就係真係未見過有「前線」會show 個payme 叫人比錢

呢班on9 真係抵撚死
咁撚中意慶祝生日 落地獄慶祝啦

呢埋蛋糕撚等遲啲先清算，行動post先係重點，無謂一個蛋糕搞到行動post沉底
仲有，係咪唔識用不推文，幫5毛上熱門做乜撚野

死mk啲智商真係低到冇得再低

大家到此為止，唔好為幾個on9影響大局

勿分化=做錯唔洗屌
咁歡迎下次再切蛋糕
反正唔係第一次

食個cake屌咁耐，黑警打手足就冇人屌？咪再分化啦

嘩屌
死港女

到止為止就咪撚推啦
不推文請勿助長班仆街博出位

自己人都要攬炒lmao

On9

捐錢去星火贖罪啦屌你

此post已完 請集中今日行動post

道歉時露出胸部是常職吧

人地講左對唔住喇

Agger，希望都係一個教訓，推行動post

仲可以點姐唔通篤灰佢哋咩

香港人明嘅

真係唔好再做啲咁戇鳩嘅行為

不如陣間攞副Dee 出去銼算啦
反正掛個「手足」既名出黎 就有免死金牌

慣犯嚟 仲想呃錢
不推文請勿助長班仆街博出位

好撚想同條女乳交

仆街，不知悔改。
不推文。

贊成

我都好嬲，不過算啦

得啦知佢哋係慣犯啦,
不推文請勿助長班仆街博出位

要認錯就去太子站認錯。你對唔住既係831為我地死左既手足

屌你玩咁耐得三個post 又唔證明一下你地係咪真身
你話我先係死都唔肯道歉吹咩都得啦

不過希望其他channels繼續努力
小妹都係靠大家

屌你, 呢D咪真係鬼囉
咁耐都冇俾人拉暴動?
人地黎抗爭,你黎慶祝生日?

真係唔可以怪老豆搵仔同國難咁嬲

睇到燥 咪咁無聊啦 你地咁樣對唔對得住831班死者？

錯 認咗就算
Focus返落個運動到
邊個再推蛋糕post邊個就係狗

我唔會接受
但你到最後都道左歉
所以麻煩你
以後同你啲朋友唔好做埋啲戇鳩野
我哋依家係命運共同體
你每做一件事，影響嘅唔係你自身
係影響緊成個運動，影響成個團體
咁麻煩你！
唔好再咁戇鳩！

收皮得了 唔好再輪流出聲明

如果已經係第二次嘅話
佢地根本完全唔覺喺靈堂慶祝自己生日有咩問題

咪再鬧，去推行動post好過！！！

永遠都唔會原諒你哋

佢地唔單止係做on9 野
而係扮前線同消費爆眼女義士黎呃錢

革命需要增加友軍 而不是四面樹敵

夠未呀
自己人做咗戇鳩嘢啫 佢哋都知錯

已經同意問題 道埋歉

唔好再停喺屌自己人嘅事啦 好嘛
前面仲有好長段路要行

年輕人有錯一定，我後生一樣有，係錯咪認囉，改囉！加油💪🏻

似岩岩大陸落黎

重陽果日不知幾多人在太子站對出度喊, 你地班人走去切旦糕? 當時你地諗緊啲咩 .?

呃錢黨 佢滷味

我講多次 消費犧牲既前線黎搵食絕對唔係自己人

佢哋係冇擺過受害者上心
不推文請勿助長班仆街博出位

如果生日去唔到無人怪你但希望你地成熟d

你地去攪掂國難五金先講。

屌你老母！

大家不推文好嘛
班友就係搏出名

你都識叫咪再鬧, 點解唔用不推文回覆
不推文請勿助長班仆街博出位

Hi 阿sir 又做分化撚

佢哋係慣犯, 唔覺佢哋係同路人

各位大佬:佢地知錯能改咪好囉，無謂喺度搞分化呀……
14年點解我哋失敗？就係因為我哋有人喺度互相指責、互相篤灰，有咩人哋唔啱就猛咁屌人哋！
就算佢哋幾唔啱幾唔著都好，佢哋都係我哋嘅同行兒女嚟㗎！如果我哋而家猛咁叫佢道歉、猛咁分化佢哋出去嘅話，贏嗰個唔係我哋，係港共政府同埋黑狗㗎咋！
兄弟爬山，不篤灰、不割蓆呀！我哋一齊贏咗佢啦，好冇呀！

佢哋係慣犯, 都唔止今次出嚟慶生
不推文請勿助長班仆街博出位

呢班毒瘤可能就係平時阻住條路搞到其他手足唔夠位走個堆人

Btw

今日十八區 兩點見

推。

叫條MK妹自己絕食48啦

當年納粹同意軍結盟

屌爆你地
但唔割呀

屌你老味唔係第一次

上次切蛋糕,今次又嚟都叫知錯能改?
唔係呀嘛?

不如你睇完哂呢個po啲圖再評論啦

不推文請勿助長班仆街博出位

其實你地係咪無撚腦？唔適當既場合做唔適當既野

屌你老母 個腦係咪生左係屎忽到？ 慶祝生日返屋企慢慢慶啦 屌你老母個老母

推班慣犯道歉做乜?
不推文請勿助長班仆街博出位

本來一起身唔知咩蛋糕事件,但好多蛋糕post上晒黎,行動post正經post又唔推,冷手劇理蛋糕事件啦,拉拉拉

割乜啫, 係咪同路人都未知呀,
睇哂呢個po啲圖未
不推文請勿助長班仆街博出位

總之大家屌完就算，場仗都仲係要一齊打嘅，ok？
不過夠膽講如果佢哋再重犯嘅話，先至再大大力錫佢個春袋都未遲！

收皮啦見到你咁樣我真係好想死
你地呢班人真係好撚冇腦
唔該你嗱嗱臨捐錢比星火然後影張收據上嚟

譚仔阿妹爆呢張圖出黎 打句尊重呢
而家又代條女道歉
明顯就係4個月既事炒作 賺錢

人誰無過，知錯能改
拉

你不推文就屌少幾次啦

不推文請勿助長班仆街博出位

On9 我夠膽賭j 佢地出去影相打卡就算

消費爆眼女義士賣面膜
扮前線呃錢 轉個頭飛巴黎買袋
叫錯老豆搵仔

呢d 真係同路人 ？

咁樣都被佢地過到骨既話 點對得住班前線手足

即刻諗起菲律賓班人渣仲係旅遊車前面影相
仲要唔係第一次食
食屎啦你成班

不推文

第一次贊成篤灰，因為班畜牲左膠真係需要知道咩叫後果

今次真係第2次

請善用不推文功能！
今天只推行動post!

慣犯嚟, 佢道歉有咩推既價值?
不推文請勿助長班仆街博出位

不知所謂

明白嘅

我嘅同路人 就喺 “對抗暴政嘅人”

喺呢個極權社會嘅當權者失勢前 每一分戰力 人數都係好重要

你班仆街真係無腦定想博上位但玩大咗？
要幾無人性先諗到去靈堂慶生
嗰日手足點俾黑警虐打仍然歷歷在目
有咩值得喺嗰個地方慶祝？？？？？？
好嬲，不推文

唔好推啊 推乜撚野
不推文回覆啊

唔好俾d蠢人以為自己做咩都無後果

咁鐘意扮前線 而家比機會佢地慢慢扮

嗰班人成為慣犯只為博出位。
不推文請勿助長班仆街博出位

麥兜出來講嘢未？

呢班人正一畜牲來

其實與其淨係喺度屌班左膠，不如屌曬啲港豬先好過
好似我咁，我身邊仲有一大堆港豬喺度

講得非常好

唔割

切蛋糕嗰班人要屌，但係屌完之後佢哋都仲係我哋嘅同路人
反而如果佢哋變成我哋嘅敵人，變咗藍絲嘅話，後果堪虞。到時我哋嘅戰力少咗一分，敵人嘅戰力多咗一分。我想問，值得嗎？

831 死者 已經冇慶祝生日嘅機會

後生仔女可能唔清楚，類似嘅情況2014年已經發生過，當年仲俾咗好多彈藥某啲人士去攻擊示威者，或者你可以搵返 2014 年嘅新聞睇下

雖然而家我哋嘅情況已經唔一樣，但係以史為鑒，避免重複錯誤，都係有好處

要你哋響街頭示威當中慶祝生日，係我地班老鬼無用，希望勝利之後，下年大家都唔使咁辛苦

呃錢 人血饅頭 膠化運動 唔尊重義士呀 切蛋糕已經唔止一次 同路人？

不推文
我屌你老母
一句sorry 大撚哂？
最小行動上做番野

大佬不推文啦
Btw 我都認同佢哋要做番啲行動先至可以某程度上被重新接納返！
但係大原則 點都唔割席！

吸埋依d同路人 最後只會害死自己

何式凝係咪同路人?
你覺得係你就繼續推文回覆

係太子舉牌企返幾日 我就話你有誠意啦

港豬會唔會扮前線同消費爆眼女義士呃錢？

蠢閪唔好出嚟，手足都俾你班冚家剷廢青害撚死

講真，證明唔到自己身份真係講咩都得架喎
我求其開個post道歉都得啦

問你呀
消費爆眼女義士賣面膜係咪「同路人」呀？
想扮睇唔到幾耐呀？

露出胸部未？

佢哋班友慣犯嚟, 毫不尊重義士同受害者,
麻煩你睇睇呢個po啲圖先

不推文請勿助長班仆街博出位

冇撚腦

下咩篤灰，做啲咁既野係手足黎架咩

點解831俾黑警打死既唔係你地

追post啦
慣犯黎 呃錢 人血饅頭 咩都做晒
同依d人同路 值得嗎？

過多兩日就過人權法案，係都要係尼d時候整埋尼d野，點幫得落你呀

大家要好好保護手足！就算佢地間中做錯！
不割席！
小心敵人滲透玩分化！

道左歉就得啦
班連登仔對狗又唔見你地咁狠？
同對路人就唔放過？
係到割乜9？

依個幾好

唔好再屌

做正經嘢

去其他po文宣, 比呢個po沉好冇
不推文請勿助長班仆街博出位

其實我完全唔明個邏輯係點撚樣
如果有人打尻我，我就一定打撚柒翻佢，有因有果
我唔明點解會有
「不如係太子地鐵站出面突發同佢慶生呀！」依個念頭
係點樣先可以諗到啲咁既想法，真係好撚白痴

下次唔該唔好再有人係咁做，因為依到唔撚係比你地玩、打卡，唔好消費場運動呀屌你老母。

除低左口罩佢既下場已經唔到我地可以控制 希望佢個蛋糕比黑狗由屎忽度塞返入

你都幾on9

唔係俾人爆左出黎都唔認

你睇下呢個po啲圖先啦,
佢哋做錯真係好間中下
不推文請勿助長班仆街博出位

屌爆你班傻西老母
9唔撚搭8 博乜撚野
適當時候做適當既事 小學生都識 你班mk唔撚識？
不推文回覆

做之前就應該預咗會俾人屌
咁點解仲要做？
真心吾明 國難當前仲喺度慶祝生日
大佬 點解你可以咁勁抽

推呢個呀屌
痴撚線第一次冇比人屌當冇事發生，咩人黎架

佢哋冇擺過死者上心, 只想博出位
不推文請勿助長班仆街博出位

聽講你九月頭幫同一個女仔慶祝喎... 一年咁多生日嘅？

你話係就係呀？
想幫人道歉？溝女呀依家？

你比個理由黎
佢地邊忽「同路人」

哂得幾多個行動post位，呢單野好嚴重喎

拉 講夠

槍口對外

班仆街自稱同路人為博出位咋,
何止蛋糕唔止一次吖

不推文請勿助長班仆街博出位

真正運動膠化開始

巴打食開屎？

想扮睇唔到唔覆呀？

佢冇將死難死者擺上心只為博出位咪可以咁勁抽囉, 唔好鬧啦。

不推文請勿助長班仆街博出位

屌你老母臭閪
白痴妹

我屌曬你地老母呀 今日打仗仲講緊個蛋糕 仆街啦你地

如果我係mon post 狗
我扮晒野咁走去篤灰又可以分化多獲
何樂而不為

冇懲罰點會知錯，革命唔係請客食飯

check 你 IP, 同你玩捉迷藏，陪埋你屋企人玩。仲有出街小心啲

喂 又話唔篤灰？

屌柒你
不過屌完就算
繼續努力

ok原諒你
推行動po先

咪再focus係佢地到啦好嗎？ 係咪傻撚左

死全家啦臥底狗

咁講法姣穎都好嚴重啦。

咪幫啲無謂人推po啦
不推文請勿助長班仆街博出位

班撚樣係鬼同路人

不推文請勿助長班仆街博出位

食開屎唔洗講人知。
不推文請勿助長班仆街博出位

<- 豬隊友

想大家知道佢地係鬼嚟啊

齋屌冇乜用, 再者都唔方係同路人,
係消費運動攞著數啫。

不推文請勿助長班仆街博出位

死八婆雞，真係冇腦架喎

On9仔 分化撚

你點證明到你係條臭閪呀

其實你地知唔撚知自然做緊咩 唔係人出去你就跟埋出去就叫愛香港 咁莊嚴嘅場合你地做緊乜嘢 831義士生死冇人知 屌你地老母 仲大大聲話咩嘴佢嘴佢 屌佢屌佢 要屌你地返屋企慢慢屌啦 屌你老母 賤到咁

道歉時無露出胸部

係同路人既話, 個心點會冇裝載死難者,
你睇下呢個po啲圖,
邊幅令你覺得佢哋係同路人?

不推文請勿助長班仆街博出位

柒撚到

咪撚再推啦屌你個老母

咁撚大個人咩場合做噠事都唔識分？
仲要慶祝 post相 害撚死人
你地真係諗下 究竟係玩緊定係抗爭
請善用不推文

呢個唔係行動po你推嚟做乜
不推文請勿助長班仆街博出位

唔怕神一樣既對手 只怕豬一樣既隊友
對住呢班人你覺得呢句真d 定不割真d 自己諗

屌你老母啦
你解釋下 點解要係太子慶祝？
邊條屎忽鬼諗出嚟？
咁大個人用個腦啦
要溝女都咪咁on9啦
你老母西

屌你老母 呢班垃圾根本唔撚係同路人
點解咁撚樣都唔屌得？不過屌完記得返出去推行動po就得

一班on99港豬
有留意件事=唔係港豬
但做埋on99野
下次可以召喚

衰on9
道左歉就算啦

比個理由黎點解要當佢同路人

手乜撚野足，邊個同你手足

下次返屋企先做啦

你講多次？

今時今日仲有人發夢會打卡

咪撚幫班撚樣推文啦
不推文請勿助長班仆街博出位

佢哋以為抗爭係玩既

請推返今日2點嘅行動post

10月 13日 今日2點！18區要人！

請善用不推文

拉

佢何止有下次, 仲有上次添呀
你睇下呢個po啲圖睇下佢哋戰績先

不推文請勿助長班仆街博出位

咁又唔使讀灰，但一定要屌到佢哋死

我夠膽賭丁 佢地出去影相打卡就話自己「勇武前線」

紅色同黃色嗰兩張海報啲字要大粒啲
老母表示睇唔到

唔好再理佢係藍絲定係傻閪
總之唔好再推

收啦 屌你老母
扮咩抗爭者
你係上心 你哋會做得出
扲光環你就識

我係屌你啊依家
真係唔撚柒會原諒你哋依班賤人

你地真係好撚on9 憑乜話自己做左好多野
為打卡就認喇屌你老母死仆街

點解唔打三人麻雀？你知啦，打三人麻雀特別惹鬼，可以用嚟招魂。

行動post冇人推

膠post搶住推

連登仔劣根性

今次咁難得連登仔都唔幫佢，肯定判到最重

一個月生2次日？

明明就系分化撚！

拉

請先推今日2點行動post

10月 13日 今日2點！18區要人！

我屌你地老母呀

你會唔會係你親人歷堂食蛋糕呀？點解仲唔覺得自己有問題
而家係抗爭呀 唔係比你班mk係到開party嫁
仲要係太子？前幾日先15歲女仔 都好意思慶生？
咁大個人仲咁無腦？

原來我全部回覆都係你覆，好啦不推文啦

呢個唔係佢
係佢開嘅post 只能講條on9識話人唔識話自己

不推文拉post
集中行動post
蘋果頭條 行動post：18區今日再開花

咪理佢啦仲要幫佢推post

希望之後唔會再見到呢d畫面
但已經有好多火遮眼嘅巴打用唔同途徑舉報你地

講真 要玩就死返去屋企慢慢玩 咪阻住曬

上面幅圖係幫乜撚野寶劍慶生

屌你老母抗爭定打卡呀
仆街啦
你俾黑警打撚死咗我係你靈堂出面開香檳
點睇？夠唔夠開心？

嗱，我都同意佢地嘅行為係錯，係on9 ，係要屌

但係我地都不妨轉轉角度諗，我地嘅主線任務係乜？支線任務？敵人嘅棋又想點行？

假如我地嘅「言、行」係幫我地達成目的嘅「工具」，我地要點樣做，先可以完成任務，或者至少係阻止敵人達成目標？

佢錯，我地以上咁多手足已經屌左，我方嘅立場已經清楚表達，佢地都道左歉

如果從功利角度去諗，我地再屌落去，甚至篤灰，客觀效果係點？

我明好多手足會嬲，我都即刻諗返起 14 年旺角班撚樣，而且今年我地損失嘅手足更多，更有甚者係好多人生死未卜，甚至無命，我自己每日睇新聞都好心痛，

但係，就正因為咁，我地更加要避免被情緒控制，更加要保持警覺與思考

我地嘅任務係咩？我地做嘅嘢，客觀效果係點？有咩作用？

因為我地要贏！我地要贏呀！

咁又咪篤灰
下次見到蛋糕踢爛佢，再打一巴巴

ok sorry

<- 多謝豬隊友

冇第二次機會架啦 冇下次

我冇興趣篤, 重點淨係想大家唔好推,
將專注力擺落行動度

大家都想贏, 多謝配合

已經第二次啦

繼續冇問題，講聲手足不割就冇問題

俾人屌就點都走唔甩

但點都唔係出賣緊香港 出賣緊大家

對住對手做嗰啲非道德野 lee d算得係乜丫

唔割 希望佢知錯

而家係爆埋 扮前線呃錢喎

你班垃圾，我成team會認住你地，發夢見到你地一定會推你埋班狗到

錫番 冇事喇

佢係冇對家衰, 但唔代表同我哋坐同一條船
呢個po冇一幅圖令我覺得佢哋係同路人

不推文請勿助長班仆街博出位

啱，篤灰唔代表割，係要佢地由懲罰反省

點解會有人咁撚痴線 係呢d地方唔帶口罩唔傘樣咁興生兩次

關我撚事咩

屌你老母呀講撚左幾多次唔撚係快樂抗爭，你班仆街仲要喺祭壇食蛋糕，今晚出嚟食多次呀唔撚鍾意食

陣間不如拎副dee 出去銼算啦
反正 講句「同路人」就有免死金牌

嗰條分化撚 周圍帶風向辣火頭
我留意咗佢好耐

呢班隨時係黑警派黎既熱狗，專門想搞散場革命

真係雞黎

算數啦

冚家鏟啦去

慣犯嚟, 下次再嚟又錫番冇事了

不推文請勿助長班仆街博出位

屌到你班撚樣仆街就啱
當殺一儆百以後唔會有人出黎派膠
btw, 祝你生日不快樂呀

狗 找到了

根本唔係抗爭緊，同埋唔係自己人
走啦仆街

大家唔好再討論呢班撚樣
兩點十八區開花

生日快樂 祝你下年冇生日

企開啦你

你講得啱，呢單蛋糕事件，仲不停地推果啲人，係出於咩原因，我唔估啦

（我開頭都忘記咗要不推文，sor )

但係都係時候關注返今日開花，同埋聽日中環集會

識出黎太子站慶生唔識出去太子站道歉？
要人原諒都拎返d誠意尊重出黎

唔好再講住！推咗行動post先，有咩今晚先講

好撚多5毛分化撚湧現！ 對家以為又可以不費一兵一卒就好似2014年咁成功瓦解咗場革命？
今時今日嘅我地比你班只為咗錢嘅仆街5毛想像中團結堅強！

不割蓆 不篤灰 兄弟爬山

唔撚理究竟你係唔係嗰班戇鳩

做人要有分寸

你覺得有消費死者好撚開心呀

比記者撚住你影相好撚開心呀

要攞光環嘅係煲底見你先攞光環啦

戇鳩到冇朋友

你呢啲行為仲衰過斑黑警

破壞成個運動

以為一個運動係嘉年華呀?

不割蓆 不分化

我希望你好好咁反省下自己嘅行為

唔好有下次

On9無極限 屌都廢時

同一班人 次次都係咁慶祝
唔係博上位係咩？宜家博到啦真係恭喜你
呢個時勢仲有心情慶祝 仲要去靈堂前慶祝 你地個良心俾狗擔走左呀？做野都唔撚用下腦

話明不割嘛 咁惡做乜
一陣又俾人話分化撚死熱狗

不割𥱊 不分化 不瞥灰

下次返屋企/第二到先搞

手足們見到依啲事應勸喻當事人離開遊行場地

Pull

好嬲呀

我地係前面救中槍手足 食TG 食水砲

屌佢地老母 切蛋糕

佢慣犯嚟, 睇呢個po啲圖
不推文請勿助長班仆街博出位

又係熱狗
國難又係熱狗（前）
咁邊班先係熱狗？

屌你老母 成班on9

唔好撚玩 你連和理非都唔撚係
唔撚好再攞光環講撚到好無奈咁
由ig話經過 到睇返原來要專登去食tg
連登連老豆搵打都可以打錯
其他人我唔知 但我自己認為但你班偽黃港豬一定唔係同路人

再見到啲on9
見一個屌一個

大家要集中精神
我哋太打緊大佬
唔撚係玩

同意佢地係on9+inappropriate 到極點 但冇必要做到咁
屌點解香港人對自己人就咁嚴格，對政權就咁寬鬆呀 睇返班popo，佢地真係做核彈都唔割

佢哋就係想靠咁出位, 你仲幫佢推?
佢哋根本冇擺過死者上心, 一味想消費運動掠水

不推文請勿助長班仆街博出位

你地幾條友唔由尖沙咀跪到落太子都可以永世收皮

咪幫班垃圾推po啦
不推文請勿助長班仆街博出位

屌樓主成村人老母

手足 前線見

知要集中精神就好
不推文請勿助長班仆街博出位

自己人？

咁都上熱門，拉

核爆都唔割係指為件事既手足
唔係呢d臭閪呀
依家辣興晒老豆揾仔國難五金點計呀
呢d搏上位既臭閪擺明突登搏上電視除罩做kol啦
同你老母路人

邊會人喺兄弟遇難既地方慶生㗎,
你睇哂呢個po啲圖再判斷啦

不推文請勿助長班仆街博出位

慣犯嚟

做任何野都有代價

智力同埋同理心你地一樣都冇

出入小心

個十五歲小妹妹以後都冇得慶祝
希望你地都仲有機會

拉 你班垃圾唔好再出來扮同路人打卡

就算依家有人去篤佢地灰我都唔割
啱架啦食完tg下一步可以痞臭格
敢喺靈堂慶祝生日直頭係挑釁
咁就繼續成班友落臭格慶祝啦

佢哋慣犯嚟, 呢個po有圖

不推文請勿助長班仆街博出位

引完戰就去推下post la

蠢唔緊要！ 諗下做完有咩後果先啦！
DLLM

痴鳩線
有無咁撚on9
正常人都唔會咁做

就正如不捉鬼一樣。以大局為重！唔理佢係唔係真心膠定另有目的

岩!
屌你地老母!死全家啦！

你推文回覆你就助長佢哋博出位啦

不推文請勿助長班仆街博出位

佢哋冇擺過受害者上心咪做到呢啲仆街嘢博出位囉
不推文請勿助長班仆街博出位

ON9係有樣睇

不接受
沉底
推行動po

我冇興趣捉鬼篤灰,
只希望最新少一個無謂po

不推文請勿助長班仆街博出位

拉
屌你有冇腦架
下次唔好

冇下次就算
如果話極唔聽根本on9
不過咁大個人未識分輕重 on9 中on9

你大陸人黎？香港人唔講慶生

做咩嬲嬲呀，怕冇錢收呀引戰狗？
單機啦你

低調處理啦，推行動po唔好再理班垃圾。善用不推文，你我有責

你哋班垃圾原來已經唔係第一次
你哋就算道歉都無用 所有人認撚住佢哋個樣
佢哋班撚樣從來都唔係同路人

其實你幾多歲？
次次都係做錯事然後去道歉
咁你做之前唔諗
你會唔會去人地個靈堂度慶生呀仆街豬閪？
我屌你老母

企邊個位都好，都唔應該呃錢，仆街係要提防，要屌，要入黑名單

但係唔係屌到無理智，屌到唔諗呢啲動作嘅作用，屌到分唔清主線支線任務

除咗屌佢地，我地係咪同時要諗下預防同類事件嘅對䇿？

如果呢種事件係於對方有利，請演員重複有幾難？

類似行為一定陸續有來，我地到時可以點應對？

下次一見有人做古怪舉動，我會建議響不篤灰 （因為要防唔小心篤埋真手足）嘅情況之下，即時請走佢地，並響網上面描述事件並提醒大家留意

除左表達不滿，宣洩情緒之外，不如大家都諗下計？

仲要捐星火，捐 612，是但㨂一樣

做實事去彌補錯誤

你地每人捐翻4位數字俾獨媒/星火就當無事

臭雞

屌你地 真心睇到直播都嬲

Save完可以放大睇高清圖黎
（文宣group拎的）
本身印出黎會好啲，不過我都覺有啲細

屌你老母 下次做嘢諗清楚啦 嘴佢嘴佢 嘴乜春？

係太子跪返一晚 考慮原諒你地

點解呢個post咁鐘意上到黎,拉

不推文

搵人捐下立場都好，立場姐姐「為甚麼受傷的總是我」好可憐

快啲同老豆搵仔同國難五金道歉
下次真係唔好啦

幾撚多歲人呀?咩場合應該做咩事都唔清楚呀?
人哋前線落場搞抗爭你就喺度切蛋糕幾撚寫意 屌你老母啦

屌鳩你條撚樣之餘都要推爆行動post
［行動post］10月13日！18區開花！

立場水浸啦
毒撚媒體成日無人理好慘

不停有人推呀屌

劏兩隻狗黎做投名狀

fc?

唔好篤灰…既然道左歉就算，以後唔好再犯就可以

唔去評論喇
你自己諗

btfw, 可以搵到律師
成班人喺入面慢慢諗

自己受唔好累到人

篤灰唔代表割？？？
你搞笑？

佢地膠但係叫做無累到其他人（淨係累返佢地自己）
篤灰又太過分

4位數邊度夠
真係好嬲雖然唔割都要比啲懲罰佢哋

未來所有"快樂抗爭"一律當臥底咁處理

佢仲有下次就唔叫再犯係再三犯㗎啦
不推文請勿助長班仆街博出位

收山喇 搞彎成個運動

0001？

笑撚死 扮咩抗爭者阿屌你老母mk仔女

篤灰係冇必要, 推po助燃都冇必要
不推文請勿助長班仆街博出位

唔完美，可接受(道歉同知咩係應該咩係唔應該)，要改善。推18區開花

正一垃圾

痴q左線？ 乜叫無乜料
你係未想人長期休業呀？
你五毛黎加？

慣犯嚟, 仲有好多戰績(po有圖)
但你一樣可以選擇原諒佢

不推文請勿助長班仆街博出位

on9 jai

見到佢笑到㭍下柒下 想一拳打落去

點證明？？？？

你地真係戇鳩 唔俾人屌鑊都唔覺有問題

sor 嬲到唔記得禁不推文

btw 企開啦你呢個閪婆

好奇問下 佢篤灰係咩回事 有冇人講下

成個弱智咁

屌你老母做完先知錯 幾撚大個人 你會唔會係你老母喪禮到唱生日歌切蛋糕啊 用下個垃圾腦啦

如何爭取光環？ 將朋友gang講成team 警犬，有人自爆有team喎

再弱智都應該feel到現場唔應該慶祝。

不推文請勿助長班仆街博出位

今日出黎太子18區開花，搞搞佢，就原諒你

都唔重要啦...proof也撚?篤咩灰？繼續做野啦

識撚知錯, 識就唔會有第二次啦

不推文請勿助長班仆街博出位

你地扮咩，被人踢爆左唔係第一次
藍絲就返屋企

有乜推既價值?
不推文請勿助長班仆街博出位

推到個八婆仆街

不推文 由得班傻閪

唔原諒，要提防，

但大方向，目標為本

同個官講啦，慶祝生日又冇犯法

條八婆就係靠做仆街嘢出位你仲同佢推?

提防分化閪

柒撚到仆曬街

有得睇實佢binc 就最好啦
呢啲咁既人 睇怕仲會做第三第四次

毫無悔意

格衰個樣都特別衰
不推文請勿助長班仆街博出位

自己睇路啦, 爆左咁多料同相出黎實俾藍絲玩殘你

個蛋糕唔係最嬲佢之前有篇ig文真係睇完嬲過唔睇
不過唔理條女啦 做正經野
轉頭見啦手足

班人好有左膠feel

就算唔係同一班人，講真，要請演員幾咁易？蛋糕，示愛，求婚，啤牌，大撚把花款

所以我頭先留言話不如諗定對策，不過好似無人理我

係時候大個啦好無？
呢一樣唔係嘉年華黎嫁
我地一班手足起前面打生打死
起後面嗌口號嗌到聲沙
為既係咩？
我唔大大力屌你地啦
自己諗下啦

班友係ON9
但屌完就算唔好分散注意力
唔想原諒嘅可以直接獅鳥

屌你老母要補償就捐錢同叫埋其他左膠咪再做啦，再繼續咁抵你地輸

又話核彈都唔割 而家切個蛋糕就割

不撚知所謂

呢個po好撚多分化撚 5毛同mon po狗 樓主可以得閒整理下名單

用不推文手足

MK口腔期表示：射又唔係射我，拉又唔係拉我；我有得打卡呃like就得啦，你理閪我地？又話不割？

冇撚腦到極點

btw我唔認為慶生有問題 但下次小心啲 揀個合適啲既地方

好

Btw有冇呢件事嘅整合

係咪就咁慶祝生日？

屌你老母成班死廢閪mk!
咁撚大個人做野少少分寸都無！
仲要原來係重犯！
真係唔死無撚用！
仲話為呢場運動「付出唔少」！
想點？要多謝番你轉頭呀？
躝啦死廢閪仆街食屎狗!

連續兩個即係點？嘉年華好好玩？

知唔知醜？要慶祝死撚開啦
阻撚住其他手足為社會奮鬥
成撚班垃圾mk仔 mk妹

講得啱陣間唔通一獲屌一次咩

垃圾，出黎打卡呃like死遠啲啦
你班垃圾已經唔係第一次喺太子慶祝生日
識反省嘅根本唔會出現等二次

慣犯嚟

不推文請勿助長班仆街博出位

唔想同你割席 今日出黎遍地開花就原諒你

其他手足出去打生打死
你就係度玩玩玩
DLLM你老母點教仔/女

好撚豬啊呢個死臭雞

你睇返呢個po啲圖 點止一次慶生

不割從來都係講緊抗爭手段幾激進都好都唔割
唔係靈堂前切蛋糕又接受 612音樂基金又接受
唔該唔好用唔割黎撻人 有d人從來不是同路人

道歉不如解釋咁多地方唔揀點解要喺靈堂前慶祝？

唔好話唔割，你地依d on9
割撚硬
咪膠化成件事
btw

你地幾時去做浮屍去換返無辜手足條命？

Sor太嬲唔記得噤不推文
要慶祝生日自己出去食飯唔該

付出左兩個蛋糕錢 真係唔少

可能有心人就係想睇到成個連登響度瓦屌呢

（而家一路屌一路推文果班，我都分唔清佢地係企邊面了）

咁慶生點解會吸引到咁多關於度 我之前發夢成日都有人慶生架啦 係咪啲分化撚捉住呢點去分化

你班仆街仔真係on9,仲要蠢。早幾個月有班人係馬路上生日食蛋糕已經比人插到飛起，依加仲要成班去太子，仲要發生咁多唔開心野之後。歷史就係比人借鑒，但你班撚樣從來唔睇。睇你地個樣都高中或以上，做嘅野同初中冇分別，唔經大腦，唔識睇眉頭眼額，簡單啲講即係蠢，如果真係因為呢件事而比人拉，相信冇人會可憐你地。

我屌

我屌，嬲到仆街，真係慣犯黎，不可原諒

入去坐，等你班豬朋狗友下年幫你裡面慶祝生日啦

兩次生日都係太子靈堂賀壽？

鬧完就算，唔好持續ok?

各位推行動post啦

唔好俾呢d事spin走

你唔care 同唔尊重手足你既事，出面咁多人罵緊，你慢慢問，死撚開啦

嘈還嘈，麻煩不推文，咪比啲垃圾塞熱門

我冇興趣估佢企邊面, 只想個po快夠4000沉得底

真係有別要鬧咁耐咩, 開幾廿八個po鬧呢班咁既無謂人, 行動po又唔見佢哋咁積極

一次on9都算，咁都黎多次擺明係特登
比人篤灰唔好喊，你地自己攞黎

原來9月都有on9過1次

你地班智障其實有無考慮過為香港做返d嘢
返正on9都無藥醫 不如豁出去啦
香港鼠患嚴重 過街老鼠咁多 你地去滅鼠啦

嬲還嬲
不推文請勿助長班仆街博出位

想紅唔係咁想囉 好撚過份

不持續需要你既不推文請勿助長班仆街博出位

既然係咁 補獲 交何君堯 一係 林鄭人頭補數
冇人頭就諗其他野幫香港捐錢啦屌你

屌你老尾

夠架啦 屌完就算
推返行動post ok?

得啦得啦你唔使個個都覆唔記得㩒姐

Pishhhh

我屌哂你地老母啊 咁撚大個人識唔識分輕重

唔好意思

yes sor9 唔記得

好多狗出現左

下次再俾我見到 我一野將個蛋糕車落生日條友塊面到

有得打卡呃like 最重要

如果呢個係某啲人嘅手段，絕對講得通點解要鬧咁耐

今日下晝要開花，聽日要出中環，明明今日聽日都有嘢做，你諗下

我地阻止唔到果班人，就我地推返行動 post 算

屌你老尾，試過一次仲繼續。扮明當人耳邊風，試下冇比人屌，再有下個仲繼唔繼續？肯撚定啦！

對呢場運動付出唔小，但做咁既行為即係漠視太子站事件既人。你會理係前線既手足咩 肯定聽到嗌有狗已經跑撚走左

對唔住我係咁mean

都係既

閱

不推文回覆

明顯似成班mk消費慶祝啦，屌你老母，

唔係第一次

唔洗唔好意思，不過呢班港女就算俾幾千人屌都唔會醒架啦，既然佢地做得出第二次

出返去行動po先

呢條女唔係生日條八婆
係生日條八婆team人睇唔過眼人地用呢個手勢賣廣告
再擺上連登
點知有口話人 無口話自己

真係要幾咁on9先會咁樣做？

黑警：
俾條女我扑番10鑊8鑊就差唔多
一陣就用非法集結拉條女去新屋嶺

低鳩能

無腦

不分化 不割蓆 不篤灰

林奠條o靚 排名不分先後：

樂天含撚病
飛起來
毒步天下
卡爾切斯特
大道無雙
我叫美麗肥佬
連丁也賭輸
雖遠必誅
石家成剋星
帶棗兒
林鄭月娥Carrie
牛龜咁大隻
哎呀呀呀
眼鏡蛇
sekai_no_owari

恭喜成為林奠一員

幾撚型, 人海入面切蛋糕
而家真係萬人同你慶生

喂屌你原來你條八婆唔係第一次

sir咁夜仲未訓嘅？做太多陰側野訓唔著？

道歉露出心口是常識

告佢地係公眾地方慶祝生日？

成班冇腦

咪L再搞嘉年華

你地已經唔係第一次架啦
要負皮都係咁講
你地揾定律師啦
我cap曬電視同你地ig
電話都有埋架啦
灰已篤

唔好意思，你哋嘅行為絶對唔會，唔應該得到原諒，因為你哋係度破壞緊成場抗命，試想下你帶個蛋糕去靈堂睇下仲唱唔唱得出，食唔食得落個蛋糕。咪講到自己為今次抗命付出有幾多，單憑你哋今次嘅行為就睇得出你哋完全無將件事放喺心上，只喺想為自己搵藉口去補償自己嘅on 9行為。

無撚腦

咩罪名？公眾地方開生日會？

你班慣犯都係警犬臥底啦

非法集結
串謀作出公眾妨礙
遊蕩
阻街

睇清楚咩場合，唔好再做on9野
要慶生自己去第二度，冇人會阻你

對唔住？一句說話可以補救？
祝願今年係你人生中最後一次嘅生日

閱

接受你道歉
但咪撚講手足好嘔心
大家唔割最多同路人
你班仆街好好反省下

P牌仔係咪同一班人上黎想洗白

支持 根本呢班人係慣犯

2564樓啱啱屌完佢地

尊重呢

快啲拉左班人同條八婆

佢地不嬲都唔係同路人
只係藍絲都不如嘅港豬 ig repo撚 自私撚

送返幾個花牌，再跪1跪去太子可以考慮原諒既

你老味切蛋糕唔會揀第二度 ？！瞓撚醒未啊仆街？！

正確

一定會報警 放心

道左歉就得，不割蓆

又無腦又幫唔到手，做返啲實際野啦

其實唔係太大件事，大家推返行動post啦。

下次見到依班仆街，即刻召喚神獸啦

唔好用同路人嚟做擋箭牌
屌你哋老母 香港呢4個月發生嘅事咁撚無理
一班手足上前為香港人擋子彈 被自殺
831太子站發生過啲咩呀 恐襲呀
你老母臭西仲大班人喺個戰場上圍威喂 切餅？
on9

林奠條o靚 排名不分先後：

樂天含撚病
飛起來
毒步天下
卡爾切斯特
大道無雙
我叫美麗肥佬
連丁也賭輸
雖遠必誅
石家成剋星
帶棗兒
林鄭月娥Carrie
牛龜咁大隻
哎呀呀呀
眼鏡蛇
雞仔餅
大餅包小餅
灰色小馬
willsir423
4-羥基苯基丙酮
型棍小王子
金簫欲露
汕頭耶倫
人格分裂最強勇武
陳豪賭一場
理大hall鴨聰
WillCmm
Eyy
sekai_no_owari

恭喜成為林奠一員

垃圾都不如

人地認左錯，真誠道歉，我接受。唔好再繼續Spin 落去，出面仲有更重要嘅事去做

林奠條o靚 排名不分先後：

樂天含撚病
飛起來
毒步天下
卡爾切斯特
大道無雙
我叫美麗肥佬
連丁也賭輸
雖遠必誅
石家成剋星
帶棗兒
林鄭月娥Carrie
牛龜咁大隻
哎呀呀呀
眼鏡蛇
雞仔餅
大餅包小餅
灰色小馬
willsir423
4-羥基苯基丙酮
型棍小王子
金簫欲露
汕頭耶倫
人格分裂最強勇武
陳豪賭一場
理大hall鴨聰
WillCmm
Eyy
癲少陣啦
鐵血的孤兒
調理農務糸
淺色長袖衫
譚仔清湯
童顏巨乳妹妹
sekai_no_owari

恭喜成為林奠一員

林奠條o靚 排名不分先後：

樂天含撚病
飛起來
毒步天下
卡爾切斯特
大道無雙
我叫美麗肥佬
連丁也賭輸
雖遠必誅
石家成剋星
帶棗兒
林鄭月娥Carrie
牛龜咁大隻
哎呀呀呀
眼鏡蛇
雞仔餅
大餅包小餅
灰色小馬
willsir423
4-羥基苯基丙酮
型棍小王子
金簫欲露
汕頭耶倫
人格分裂最強勇武
陳豪賭一場
理大hall鴨聰
WillCmm
Eyy
癲少陣啦
鐵血的孤兒
調理農務糸
淺色長袖衫
譚仔清湯
童顏巨乳妹妹
Vivalala
sekai_no_owari

恭喜成為林奠一員

臭雞樣，又要下垂又肥，噁心
同埋搞d咁既野唔系博上境唔通真系去慶生咩？擺晒post咁

完啦好嗎 一係就捐錢 一係就收皮

篇野真係完全無悔意之餘
又串柒柒

佢地跟本唔係同路人

戰場？ 墳場呀你老母！

去嘉利大廈、牛頭角迷李倉、八仙嶺春風亭BBQ 呀笨

唔撚係道完歉就算呀？

遲啲再計，拉

無悔意

如果因為咁而影響到 你後悔一世

要開戰

講真呢句野民陣 同 gphone都唔夠膽講
想問嗰條team係乜水

呀妹，做每一件事之前都要用下個腦。

每一位為呢場運動付出嘅人都係渺小到不行，甚至付出前途、生命都在所不惜。
你生日咁撚小事，就唔好覺得自己係主角、覺得自己係世界中心啦。

道個歉都1999 就知你真心膠。

經一事長一智，進化下啦唔該。

喂屌你老母，你班傻閪咪撚再推啲冇用嘅post得唔得

係咪收左錢做野，鬼到🤮

早知食元寶蠟燭味無事囉

一個月一次

屌你老母臭閪，你班傻閪咪撚再推啊屌你老母

呢班垃圾仲賤過藍屍廢老

屌完，道歉認咗錯就算
係on9唔尊重，但撐足嚟架，唔割！
推返正經post唔該！

條女無波又無腦
成team都弱撚智

我返去推行動post先啦都係

咁你可唔可以唔好推啊屌

佢地既付出就係拎住蛋糕去最危險既地方引起不必要混亂，仲要一次玩比另一次過分。我真係唔覺得有邊個真係既同路人會可以係太子站附近，甚至係狗屋門口仲咁撚 Happy 拎個蛋糕出黎玩，有腦都唔撚會咁做啦屌佢老母，對面隨時有狗衝出黎，個時就係D手足幫呢D白痴擋，佢地就係度開 party。

咁你推乜撚嘢呀屌

唔好再討論喇 推行動post 啦
拉

我屌！你識唔識不推文回覆啊

你睇佢地既裝扮，
咪就係剩係唱肥媽果啲撚樣

由佢啦 生日想開心一下都唔係過份
但睇場合啦屌你地 下次唔好啦！
屌同路人細力啲呀

點解咁撚多人死唔見你地死

你係咪唔撚識不推文回覆啊仆街

從來唔係同路人

屌完
我地原諒你啦

繼續推行動post

用下個腦都知 做哩樣野係仆街行為喇
仲要唔只做一次 根本痴撚線...

你依家只有一樣野做 贖罪
點樣贖罪 你自己好好諗下點樣做

屌你老母，不推文回覆啊屌你老母

不完美，可改善。
無下次啦知無？

另外，
人哋都道咗歉，無需要對自己人咁harsh重要起埋底。
比著呢件事發生係狗身上，佢哋都唔會內訌啦。
唔好比人分化呀！

咪回我啦

發覺有大量唔係幾活躍嘅Account都唔開不推文回覆 大家起下底就知㗎啦

我開咗不退文回覆呀嘛仆街，你唔開你拉乜撚嘢姐

收皮啦，又唔係第一鍋，唔好講到自己唔小心，然後一句sorry 就當冇發生過。做人要對自己既行為負責。

道歉要露出胸部是常識吧？

最撚憎呢啲mk
根本黎膠化場運動
嘉年華化
唱肥媽圍威喂
唱完嘻嘻哈哈就係呢啲

訓醒呢啲嘢抹左佢 轉頭見

成班人唔識不推文回覆

現形囉
國難五金向長毛岑子傑宣戰無人講？

成隻小學雞咁

唔知點解呢到屌國難會俾人話分化狗
但係成個post都係話國難分化狗

好撚難理解

不推文回覆 唔好咁戇鳩OK？

這是對家的污名化行動

屌你老母 成撚日推埋晒啲冇撚用嘅post

你戇鳩嫁 你唔識開不推文回覆㗎

事主未撚道歉呀
自己人
得你班傻鳩當佢自己人咋
班撚樣有當過咩

你都係 做咩唔開不推文回覆啊

手足們請推行動post,呢單野過埋今晚先講啦

你班撚樣好快會比狗拉

等入新屋領慶生啦

都係我黎

我屌你老母係咪唔識不推文回覆

唔撚鍾意得唔得？

屌你老母你個冚家剷 阻頭阻勢正三毛

戇鳩三毛屌你老母

推行動po
垃圾文由佢

拍片道歉！

唔好再糾纏係件垃圾蛋糕上面啦
冷氣軍師們屌撚完出去推下行動post啦

依家唔開不推文回覆嗰啲全部都係唔三唔四嘅撚樣

收皮啦開不推文回覆啊

咁你做咩唔開不推文回覆啊

拉，唔好再理蛋糕撚

屈我係阿蛇都要講 班MK係扮抗爭者行騙

咁叫靚 屈我係阿蛇都要講 班MK係扮抗爭者行騙

屌你老母 不推文回覆啊仆街 成個三毛咁

恭喜哂
我真係屌哂你地老母

cls仲有咁多3毛推蛋糕撚post

你真係低能唔係扮㗎wo

屌你呢啲三毛 係咪不推文回覆都唔識

你都真係低能㗎喎 不推文回覆都唔識

我屌你全家呀on9仔

仲惡撚過中共

我推唔推關你撚事呀

與其講對唔住 又真係覺得愧疚嘅話
就唔該出多幾分力做多啲嘢
文宣又好 行動又好
用實際行動表示你嘅歉意

咁大個人唔好再咁戇鳩
做每件事之前唔該諗清楚

P牌啱啱用 😭

你呢啲咁嘅冚家剷拖後腿 根本就一個死賤種屌你老母 冇資格話人哋蛋糕 因為你自己都係一個傻閪 同人哋一擔擔

屌你老母咁你又推？

你老母就賤
生你出黎
On9仔

不指責，不篤灰，做法唔完美，但可以改善

屌你老母呢啲死賤種 你老母真係對唔住呢個世界呢啲咁嘅柒頭基因

成世都係一個賤種屌你老母

Sorry大佬🙏🏻

呢個幾好，有誠就快啲籌旗

21 個負皮個啲係咪切蛋糕個班?

屌你老母
咁撚多人推post你吠我一個？

就係你地呢班死mk成日係到懶型搏出位
咁鍾意食蛋糕番狗屋番新屋嶺食啦
收皮啦付出左好多
去打卡之後食蛋糕咋麻？
影撚衰晒啲港女

祝你快啲俾人起晒底之後俾狗拍門
著草都冇用啦腦殘
係到消費呢場活動

三毛 confirmed 都幾好咁樣試到邊啲係鬼 account

生日快樂
下次唔好啦

認真我啱啱先用 🙏🏻sorry

仲用微信唔係戇鳩？

你睇清楚啲個個都屌係得你一個咁唔要面回覆，根本就係一個智障嘅冚家剷

唉呀
陰公豬
得閒到逐個post睇呀5毛

得 你即刻篤灰個生日傻閪，證明埋報完案就接受道歉

已cap

你啲咁冚家剷真係戇鳩鳩屌你老母臭閪

隨時因為你而內訌，繼而搞散場運動

五年前屌人係現場打邊爐

五年後仲有批人on99未識醒

冷氣軍師好可憐
我係要推
點呀？
好嬲豬？

P牌推唔到post唔係常識咩😐

咪同佢講啦
唔用不推文仲聲大夾惡
仲有面話人五毛

佢呢啲唔會去推其他post
真係淨係鐘意一個個屌人咋

你哋咁撚中意切蛋糕
好快同林奠一齊喺地獄度切
屌曬你哋老母
拉

佢老母真係慘
有個弱智仔

認真唔係三毛 我真心啱啱先用🙏🏻

你地好快感受到係新屋嶺手足既感受

熱愛香港？睇唔到喎。

我諗唔多唔少佢哋都係用個屎眼諗嘢

嗎你唔L住呀頭 仆街 幾廿歲人唔L知點睇場合做事 你生日大曬呀依家

屌你老母啦！一次on9都算，
宜家係連續慶祝兩次生日？
你老母生著個弱智女，弱智到一個點！
你哋之前生日喺咪去開萬國、世界大酒店開架？
係嘅我咪接受你哋嘅道歉囉！
你哋d仆街左膠成日玩快樂抗爭，食屎啦！
祝你哋早日比狗捉走，人間蒸發，
到時我去同你哋慶祝生日！
砌埋蛋糕吹蠟燭又點話！🔪🎂

同意
我相信呢排生日嘅手足願望都係一樣（我都係
唔祝你生日快樂啦，但祝你願望成真

班仔咁撚毒好心你地死返屋企食蛋糕啦
屌你老母消費個活動刷存在感

邊個仲繼續推緊呢個post嘅 唔該大家快啲block左佢哋

屌還屌 不推文回覆啊

根本有班人當抗爭係玩，一班垃圾出黎打卡呃like扮前線，一次又一次捧個蛋糕出街博乜，自己心知肚明啦。

真係好多三毛推緊呢個post

算啦原諒你地
心死了
香港人，投降

其實唔洗係到再嘈 件事當完左先
今日有行動 推返行動post
呢d post用不推文拉返低

起一起你個底，原來又係啲傻仔或三毛

屌佢老母block鳩左佢啦一早 成個傻仔咁屌佢老母臭閪 一係就係三毛

去國難fb 度講啦

好人好姐用微信屌佢老母

Team係咩意思？你地係前線？

究竟太子站有咩咁吸引你去嗰度食蛋糕？

道歉就算啦
當作警惕日後

霸氣的老豆搵仔收貨未呀？
唔好好似小朋友噉，你過咗火侸我而家唔玩
做回原本事，毋忘初心，拜託🙏🏻

請支持黃色小店

Okay fine, 接受，下次唔好喇

全部唔開不推文回覆嗰啲都好撚三毛

輪我我哋切蛋糕
拉

mean 啲講句，你哋知道太子靈堂唔係好地方去慶祝，咁你哋應該一早去老蘭或邊撚度都好啦。五年啦，膠撚完未呀，醒未呀？你老母生日都唔會去婆婆嘅墓前慶祝啦，下次醒定啲。

最後，睇路，小心有人搵上門。

真係唔駛講對唔住, 我唔會阻止唔俾人慶生
不過咁鐘意開生日P, 一係落去搵埋手足一齊開
未落得去既就去新屋嶺同手足一齊開
屌你都廢撚事

枉死手足同自殺手足喺九泉之下等緊班蛋糕撚
拉

你正一傻閪垃圾黎，唔撚死都冇撚用

道歉左就算啦 成班係度玩批鬥 你地咁樣會失去d淺黃㗎

我都好撚嬲 但係屌完出黎道歉左就算啦
唔洗割到咁WOR 又篤灰又乜
唔好再咁撚ON9就得喇 同埋清定野啦 唔知會唔會比狗咬

因為呢件事我1000%支持勇武退場，直至左膠全面消失

啱呀
口罩除埋，我唔篤尻佢灰
班黑警都識拉人啦
買定一車蛋糕入新屋嶺先啦

之後再落去搵第二班手足

唔係扮
原本真係弱智既

又嚟，真係三毛嚟㗎喎

Focus 翻行動啦 佢都又唔撚係殺人放火嗰班 唔接受道歉唔通要告佢？

唉 可憐分化🤨

又係呢條冚家剷三毛推返上嚟 呢啲咁嘅人真係死全家生癌死

( Show Blocked User - 基路比羅斯 )
Mk 撚好嬲?

喂你快啲開返個不推文得唔得

你唔係話block左我咩柒頭

陰公豬

又柒一次

各位手足真係要注意，呢個冚家剷真係一個死賤種嚟㗎

手足加油
總有人話你分化

屌曬你地老母拉

仲要唔只一次啊 屌撚曬你地老母

岩岩上網有個post睇到
同一班人 9月6已經係街切左次蛋糕
CLS

不推文回覆啊屌 依家推行動post得唔得

CLS 去推行動post得唔得

Sor-3-

唔好中啲三毛計呀手足 有幾個係咁推翻個post上嚟 呢啲蛋糕撚遲啲先屌鳩佢啦

無撚野呀你 叫手足自首？交戲都交足啲啦呀sor

Good afternoon sir!

唔理真定假既樓主。。
總之唔可以有其他人有下次。

哇屌睇完啲ig story之後 完全唔能夠接受呢個道歉
請你地全team人直接去太子向死去嘅手足道歉
真係離撚哂大譜

屌你老母，留返狗屋入面食啦

邊個再推post 就死全家

我睇唔明,,食咩蛋糕

三毛係咁推 建議全部 block

如果真係道歉嘅話算啦 無謂浪費時間係呢啲事上面

推你老母呀
不推文回覆呀

Ok 不過上次連仔 咪話咗P牌點都推唔到post lor

唉

收皮啦無諗過搞到咁大？

收撚皮屌你老母

算啦 不分化 不割席 而家既目標係五大訴求呀
尼啲事吾好再犯就ok啦

班藍絲又學到新招 - 去太子切蛋糕

玩唔撚係咁玩
唔撚用腦

一班on9

繼續上路
煲底慶

Pull

推返行動 post

道左歉認左錯就原諒人啦
大家都係手足
唔洗趕盡殺絕既

你對唔對得住鍵仔同黃帽義士
所有被捕受傷者？ 屌你老母

收皮啦屌你老母

是但搵條友出來講對唔住有閪用咩

At least hv apology

基本尊重都唔識 枉為人

屌完就算 下次唔好再咁撚on9

知錯能改，繼續努力

我淨係想知你哋個腦係點樣運作？你地會唔會响殯儀館人哋個靈堂前面唱生日歌？你哋個腦比藍絲更殘

好心你班撚樣啦，邊有人真係做野係度我條team 前我條team 後，一睇就知成班死mk 組條team 係度拎前線光環，去到前線揚兩下就即刻跑走

屌你老尾寶劍哥有錢去巴黎但係度r 物資

仲要唔係一次係兩次，玩撚完啦無人屌，大袋到去撚埋太子靈堂玩

呢班撚屌從來都唔係同路人，唔好再用不分化不割蓆去騎劫我意志好冇

Dllm

當係？ 咁唔係佢本人嘅話 又當無事？
其他人係咪又可以去太子搞百日宴 交換戒指 擺大壽？

推
無腦是種罪
無腦仲出黎是死罪

戇撚鳩 幾多鐘之前呀
你屌埋#2丫笨

唔理之前嗰啲真定假

你哋枉為人

繼續行動post推

善用不推文

sor

用不推文唔該

屌你老母阻撚住場運動，831死左幾多手足啊，你哋喺度切蛋糕，切你老母啊

三毛死全家

屌你老母啦 好撚好玩呀？ 你係唔係覺得自己好撚威呀 戇撚尻 你連狗都不如呀 你對得住班手足？ 唉 sor 唔撚記得咗你冇腦 睇唔明我講咩 自己慢慢單機啦 戇尻

一定唔會原諒 但推返行動post
希望第時你地可以喺地獄同林奠相見

慣犯 死臭西

係咪好撚想比狗姦呀 屌你老母

推
出黎道歉仲要無誠意扮閪哂野

笑撚左
呢幾件就光速放過原諒
出面就圍屌國難 老豆

收皮啦你班影帝級三毛

唔好再講篤灰
篤灰係同路人做咗同路野之後有人報串
佢地呢啲撚樣唔係

ON 9 , 做番D 野令大家原諒你先

人地為左場運動付出左咁多
食下蛋糕你地就咁嬲

同路人都唔撐你地啦

明白既
只係上面話有人督左
覺得完全未到要督灰既程度，應該focus好我地共同敵人

咁人地都道左歉啦
你地仲想點樣
大家都係手足
我覺得無謂去到咁盡啦

至於國難老豆
我知佢地係呢場抗爭付出好多
正常見到手足係太子切蛋糕會嬲都好正常
真係唔知可以點令佢地平熄怒火

但係我淨係知道
大家互屌係唔會解決到問題
只會愈屌愈嬲

佢地太離譜
加無誠意
我唔覺得係同路人
總之搞成咁最大責任係佢地
我唔會怪國難

樓主 祝你成team人 特別係條八婆臭西同拎住蛋糕條柒頭
全部生癌死

個個係外面打生打死 太子站沉冤待雪 你班仆街遮住個閪口喊住慶祝生日？好撚好玩？

實有人會原諒你地 不過我唔會 亦唔會當你係手足
因為你地啲行為一啲都唔似手足

ON79 咩， 又見番個POST，凌晨時份又黎料

隔黎條撚樣開新post fab msg國難五金話自己做左好多野
做到手指都損撚埋喎 點撚知圖就係第一節食指包撚行晒紗布
帶撚住副99% new豬咀話自己有份衝

睇撚完真係吱一聲笑出黎

屌你老母鳩噏唔撚用腦

下次再見到過去打柒佢 屌佢老尾

對唔住呀，我都係後來先知道原來班友仔係分化撚

唔好諗住用不割蓆嚟騎劫
大家根本唔係同一張隻點割？